［多甜］考緊口試果陣有隻女精靈係枱底幫我口交（自定義原則）2

舊po:
Web版;
ios版;

唔想睇咁多留言既話，紙言打包:

有幾樣野要講，首先，好多謝大家陪伴小弟渡過第1次1001
但我諗應該未必有post3
比定心理準備大家，「自定」預計全篇大約10萬字左右，宜家你地睇左既，已經有4萬幾字。
姐係話，個故已經差唔多去到一半，如果你有好仔細睇晒舊post我啲回覆，應該都大概feel到，至於完故時間，我預定係今年內，但實際速度要視乎後面果三四章我仲需要處理幾耐。

跟住係，即將發佈既18章~22章前半(共4.5章)，依幾章都係採用靜怡視角
如果有人感到強烈不適，可以留言講低
如果令我覺得「好多人都係咁諗」，我或者可能應該會另外變做上帝視角描述一次(但我覺得分別唔會好大，因為靜怡太多ff)

另外，因應聖誕就黎到，我考慮緊，係大家都冇女比你失身既失身夜(12月24號)當晚，瘋狂連貼4章，但成唔成事要睇下大家反應。始終可能有偽毒有女扑唔想睇我ff呢

所以呢，冇錯，就係R緊你正皮
如果係24號晚上10點前(香港時間)正皮數 >50，就出兩章， >100就出第3章， >150就出第4章
如果唔知點解竟然咁都會高過150好多，話唔定有第5章

因應琴日甜之前斷好似好多人除晒褲
今日早啲出算

原則17－幻想裡的教室

「那麼，開始吧。」
「首先，先想像一下，現在這裡不是你的房間，而是，唔，教室好了。對，現在這裡是教室。」我開始亂編一個故事出來。
「現在是放學後的時間，所有人都已經離開了，教室裡只剩下你一人。
但是，今天不知為何的，你特別想要，已經等不及回家了。」
童靜怡聽著我的聲音，漸漸放下戒心，身體再次放鬆起來。
「於是，你坐在其中一個同學的桌面，開始撫摸自己的身體。
你慢慢撫摸，然後很快便發現隔著衣服已經無法滿足，於是你把自己的衣服脫掉。
衣服脫掉之後，你雙手再次摸向自己的胸部。」
童靜怡聽到後，手也真的伸往自己的胸部。
「你用手指輕輕地刺激自己的乳頭，對，就是這樣輕輕碰著，然後你發現，原來自己的乳頭一早已經硬了起來。
你輕輕扭動兩邊的乳頭，身體傳來了一陣陣觸電似的感覺，下體也漸漸變得濕潤。
不行，那裡開始變得很癢，受不住這種感覺的你把其中一隻手伸往了下體，開始磨擦陰部。
你從陰道口開始，順著陰部的那道縫，用手指往陰蒂掃過去，手指一直往兩邊來回移動，對，不這樣做的話，那種痕癢的感覺得不到舒緩。」童靜怡一直照著我的話撫摸自己，加上技能的效果，她已經漸漸進入狀態，喉嚨也忍不住發出低吟。
「但就在你興奮的期間，你聽到門外傳來了兩人的談話聲，你很怕她們二人會進來這裡，但是不知為何，手指卻無法停不來，那種舒服的感覺，讓你無法停止這種行為。
進來就進來吧，你這樣想，反正大家都是女孩子。
想到此處，你不再怕被發現，於是，你轉向對著教室的門，把雙腳打開，一手撐開兩片陰唇，一手沾了一點自己的唾液，輕輕按摩陰蒂。」同時，我靠近了童靜怡的陰部，仔細觀察她的陰部，一片粉紅的陰部沾著點閃亮的液體。
童靜怡好像感覺到我的鼻息，身體不期然的輕輕顫抖。
我跪在陰部面前，繼續著我的故事：「你想像著，那兩個談話的女孩，就蹲在你的陰部面前，把那裡看得一清二楚。就連你流出愛液這件事，也是一目了然。
『光是被看就已經興奮了嗎？你看，她那裡都濕透了。』其中一個同學這樣說，而另外一個也立刻附和：『對欸，平時看怡姐那麼愛喊打喊殺的，卻沒想到原來這麼淫蕩。』」
「不…不要再說了…」這時，童靜怡竟然答起話來了，看來她已經進入忘我狀態。
『來，我這裡有根大雞雞，因為太大，平時我自己也不敢用，但怡姐的話，一定會覺得很舒服吧。』我把童靜怡的那根按摩棒放在她的身體上，她拿起了，然後放到嘴裡，把按摩棒弄濕。
「不行，這樣會被她們認為，童靜怡是個淫蕩的女孩的，但是，那裡用手指已經無法滿足，如果是這根大雞雞的話，說不定，會很舒服。你一邊舔著按摩棒，一邊冒出這種想法，終於，你忍不住，在兩個同學面前，把那根棒插了進去。」
「啊…不行…好大…好舒服…」童靜怡同時把按摩棒插了進去。
「那根棒很大，而且很舒服，把你的陰道都撐開來了，你第一次感到那麼滿足，忍不住在教室裡開始呻吟。
你一手仍然撐開自己的陰唇，讓兩個同學可以看清楚自己羞恥的身體，另一手拿著按摩棒，順著按摩棒的弧度，開始緩緩的抽插。
這根按摩棒，是一根兩端的按摩棒，當你把肉棒插到盡頭時，另一端同時頂著你的陰蒂。
那些塑膠做的尖刺，不斷的磨擦那顆敏感的小豆芽。在用按摩棒抽插的同時，你也把按摩棒左右移動，使得陰蒂也能同時得到無上的快感。
兩個最敏感的地方同時被激烈進攻的你，再也按捺不住自己的聲音，開始忘情的大叫。」
「啊…不行…好舒服…真的…這樣…已經…快要…受不了…了…啊…人家…人家要在…教室…裡…去…了…」
「這時其中一名同學說道：『這裡是教室欸，怡姐竟然完全不怕被人聽到，真是變態呢。』『對呀對呀，竟然還想在教室裡高潮，怡姐，不如我來幫你吧。』另一名同學說完這句後，幫你把按摩棒的開關打開，發出了轉動的聲響。」說著這句的同時，我也仿照故事裡的同學，把開關打開。
開關打後之後，童靜怡的快感以幾何級數上升，她拿著按摩棒高速的抽插著自己的陰道，同時，她的身體開始順著按摩棒的動作而移動。
「啊…啊…不行…這裡…是教室…但…但是…人家…好舒服…啊…好爽…啊…不行…快受…不了…」
這時，童靜怡的手一鬆，按摩棒一滑，掉了出來。
「啊…不行…快…誰也好…來…幫我…」童靜怡雙手把陰部撐開，清晰的洞穴在一晃一晃地跳動，她的腰同時不受控地搖擺，完全是在乞求別人幫她到達高潮。
我的笑容掛在嘴邊，完全控制不住，想不到童靜怡也有這樣的一面，跟那個「賤人」前「賤人」後的那個她完全不同。
我拿起倒地的按摩棒，『怡姐，我現在就來幫你。』這樣說道，同時把按摩棒狠狠地插進去。
我提著按摩棒，極速地進出，不夠二十來回，她就迎來了高潮。
「啊…不行…要…要去…了…」
高潮的同時，童靜怡的陰部噴出了一條透明液體，想不到，她居然失禁了。
我從側邊靠近觀察，她的身體隨著陰道，一晃一動，每晃一下，便噴出一絲液體。

直至她的高潮完結了，我才離開她的身體。
她無力地躺在床上，大口的喘著氣，雙眼重新張開。
這時，我下第二道指令：「這一次是為了補償，就算了，之後一星期，未經我批准，不許私自高潮，還有，剛才看你被看時那麼興奮，這個星期裡，不讓你穿內衣褲好了。」
我靠近童靜怡的耳邊：「聽到了吧，那麼今天我先走了。」
我沒等她回應便走出了房間，然後回到可怡那。

她應該一直在擔心著，沒有按我說的先休息，只是低著頭坐在床邊，不知道在想甚麼。
「怎樣了？」一聽見打開房門的聲音，她抬頭問我道。
「沒事了，我跟她談好了，暫時應該不會再有甚麼爭拗。」
「真的嗎？」可怡瞪大雙眼，對此完全無法置信。
「才沒空騙你，總之暫時她不會反對我來教你，放心吧。」
聽到這，可怡一時樂的很，不過還是有點奇怪我用了甚麼方法。
「你怎麼跟她說的？」
「嘛，你是不信任我嗎？」我朝著她的弱點進攻。
「不…我只是好奇嘛，一下子就把那掘強的妹妹…」
「女人嘛，都是感性的動物，用情感說服她就行。」
「噢某人好像很有經驗嘛，是瞞著我搞過多少女生了！」
「哦哼，怎麼有人當起管家婆來了？」
「甚…甚麼管家婆，我才不要當呢！」說到可怡的臉都紅了。
「好了，我改天再來吧，今天就到這裡。還有，你妹妹說要休息一下，先不要打擾她好了。」
「恩，阿竣再見。」她的雙眼帶點不捨的神情。
「再見。」
我帶著詭異的笑容，離開童家。

留名

輕輕一推

有文

睇到我扯晒旗

晨早流流出甜位

lm

推

加速

一眾巴打慾求不滿

留名！！！！！！

新po留名

正皮加留名

好撚正

咁早出文 晚上會唔會再出

唔會

正皮加甜加更

為咗你我唯有平安街留係屋企啦

咁委屈你呀

謊言！
今晚繼續出

我愛劉明

都督留名

出快啲

自search篇文 發現近排某個大陸網有人直接拎去貼

以前百度有寫轉貼同作者名我都還可以接受

支那人

live左

垃圾強國人

應該喺伊莉拎過去

加速呀樓豬

每日最難捱就係等出文

入新post 二話不說皮已正

正皮左再睇

加油

仆街 垃圾蝗狗！！！

四字留名

快撚啲出文

你都加油

已射

留名+正皮

我盡量

啲正皮咁快 早知玩大啲都唔怕

皮已正

野外露出

睇字還好 睇av野外冇feel 因為真係一條友都冇

Fuck live ed

是有 Q K, How about J

推文啊

留低這串名字

其實我好想鳩嗡下17章有少少似我某個經歷

二刀流名

謊言巴未出故已經咁多正評

好驚樓主爛尾 無論係以前高登定而定lihkg都有唔少例子

劉明

我明明今朝開新PO果陣順便出埋

我諗唔會既 7788，差三四章

終於見到有人有興趣，咁我講下

當年係有個女網友，知道我寫故，叫我即席講個故仔比佢自慰
於是我就鳩嗡左個類似第17章入面既野比佢
全程by音訊通話

搞到有少少phone sex feel

爛尾既話你就

放過樓主老母

原來真事黎架
最後你同佢既結局係

今晚有冇多一篇

半真半假喇
場景同個故意都不盡相同
係個feel有少少似咁解

結局就唔好提

今朝答左，冇

又講大話，我知有既

樓主老母or文

neither

LM

巴打小心比差佬拉
利申:個故好睇

召喚報警撚
我係靜怡
我個姊妹已經幾日冇消息
我懷疑係林竣個賤人趁援交果陣捉左佢深處強姦
希望有人幫我起林竣底+報警

嘩巴打自己報警？

有無類似今朝果章既av介紹？

你指咩先
你指喺學校自慰定有個人一邊講故仔幫你自慰
前者大把喇 後者諗唔到

一齊教訓林竣個賤人

我會好好照顧小雪，可怡靜怡留比你地

家姐同個咩林鼠都係我既

地方的媽媽來留名

文呢屌你

流個名先✌

Lm

文呢？

留名
皮已正

我要睇小雪

睇到我想幫樓豬含

依位唔知巴定絲極危險

小雪 後面仲有少少既

感覺呀妹好似AV女優alka

我要多雪多甜

靜怡重甜

屌特登隔幾日先再睇又live左

文

文呢

文呀

無文既？

完!

做男人要有耐性

啱啱考完試 完左sem1 點知無文

你考完姐 我未

個名好似

唔通甜故post都可以相認

邊個執左我一蚊

小暴徒
OMG

因為有大神催文嘅原因 ，我決定即刻出一出
提醒返今日同聽日都係靜怡角度，有咩留言講低

原則18－車廂內的挑逗

─────────────視點切換線─────────────

我帶著一身疲勞起了床，手腕好酸…
那賤人的體味仍殘留在空氣中。
我拾起床上的自慰棒，想起剛才那個賤人就在那裡看著我…
雖然他並沒有直接碰到我，但是卻是那麼多次自慰以來，最有感覺的一次。
難道真的如他說的一樣，我喜歡被人看？
我拍拍自己的臉，不行，我在想些甚麼呢，先去洗個澡好了，把身上的疲累和污濁，好好清洗一下。
走出大廳，姐姐仍在那裡溫習。
「小靜，沒事吧？」姐姐關心道。
「嗯，沒事，我先去洗澡。」說畢我匆匆走過。

第二天。

朦朧的意識慢慢清醒，我如常梳洗，彷彿一切都沒有發生。
但記憶卻提醒了我那賤人的話。
我脫掉睡裙，直接穿上白色的襯衫。
襯衫與睡衣的質料不一樣，直接接觸身體的感覺也很新鮮。
由於這半年來胸部開始發育，制服也開始變得緊身，兩顆乳頭緊緊貼在制服上。
這使得身體的擺動會令襯衫移動而碰到敏感的乳頭，加上制服比不上睡衣的柔順，襯衫與身體輕易地產生磨擦力，使微微的快感和騷癢感不停從胸部傳來。
但比起正常時，身體的負擔卻減少了。
扣好鈕釦，忍受著點點的不舒適，我把藍色的百摺裙也穿好。
但此時我卻開始泛起點點猶豫，由於在家並不會穿著胸罩之類的。
所以剛剛是直接穿上便好，但內褲卻有著一個脫與不脫的掙扎。
雖說那賤人昨晚就叫我不要穿，但在家裡誰管他呢，我也不相信他有辦法能知道我有沒有穿。
但若在外面被他逮到…
那麼那個賤人會用甚麼方法對付她們我可不知道…
童靜怡！為了保護她們，你行的…只是一個星期而已…
內心如此的安慰自己，我硬著頭皮把內褲脫了下來。
掛上紅色的領帶，拿起背包，出門準備妥當。
「我上學了。」我對媽媽說道，走出了家門。

4月是冬剛結束，春至不久的月份。
天氣不冷不熱，溫暖宜人，涼快的微風輕輕飄舞。
但今天，風卻帶給我另一種觸感。
沒有穿內褲的關係，使我對風異常敏感，沒了衣物的阻隔，微風能直接撫摸我的下體，彷如冬天沒穿長襪時，大腿特別能感覺到冰凍一樣。
不僅如此，連我襯衫鈕釦的空隙，也被微風攻陷，一下一下的撫著我的胸部。
雖說我的身體並不是特別敏感的類型，但這種持續的刺激還是很惱人。
而且，雖然我平日也承受不少男性的注視，但今天路人看我的眼光卻變得不一樣，平日覺得正常的目光，今天看來卻恍惚有一種，被看透的感覺。
這種感覺連同春風，刺激著我的身體，逐漸燃點我內心的慾望。
「怡姐！」不遠處傳來了一把女聲。
回頭一看，是我姊妹之一，小月。
小月跟我住得挺近，所以碰到她並不意外，有時候我們還會特地在必經路上等候對方，關係十分不錯。
「小月早晨。」我露出一個微笑。
「早晨。」她也送我一個微笑。
「唔…怡姐你今天，總感覺有點不一樣。」小月打量了我一下，說道。
「欸…？」小月的話嚇出我一滴冷汗，不會是我真空的秘密那麼快就曝露了吧？明明才剛出門沒多久的說。
「唔…怎麼說呢？總感覺怡姐臉色紅潤，就好像電視劇所說的那種戀愛中的模樣呢～」小月這樣形容道。
「才…才沒有！純粹是有一點點熱而已！」我強行辯解。
「哦～」小月饒有意味的打量我，灼熱的視線給我身體一種奇怪的感覺。
就有一點點害羞，卻又好像並不討厭的感覺。
雖說如此，但還是保守住身體的秘密比較好。
這樣看下去，說不定會被看出甚麼來。
「望…望甚麼望！再不快走就要遲到了！」
這樣想的我，拖起了小月的手，拉著她往地下鐵路的方向前進。

地下鐵路依舊是那麼多人，穿著各式校服的學生以及通勤的上班一族，通通都擠在狹小的列車之內。
平時的我，雖然不喜歡這種擠擁的感覺，但還是勉強能接受現實。
但是今天，我完全承受不住與他人的磨擦。
亢奮的身體敏感度提升不少，每次與他人接觸都使我變的更熱。
被碰到手臂也好，背部也好，在平日擠擁的車廂內，都只是正常不過的事情。
但是現在的我，只要稍為被碰到，便忍不住縮身退後。
猶如觸電般的麻醉感，使我不能再維持自我。
擠擁的人流和搖擺的車廂，也使我無法自由移動。
一手繞著小月，一手勉強抓著面前柱子的我，陷入了另一種形式的拘束。
我的身體完全不受控制，不受控制地發熱。
汗水緩緩的流下，滑過我的肌膚，卻只是徒添我的不舒服感。

此時，運行中的列車忽然急停。
慣性使我的身體向前傾，幸好面前是柱子，讓我能勉強的扶穩，卻無法避免地再次與其他人的身體有了接觸。
我能感覺到，興奮的身體開始流出了不知名的液體。
「由於上一班列車尚未離站，所以本班列車將會稍為延遲…」車廂內響起了廣播。
看來是乘客太多的關係，上落拖延了發車的時間，並因此牽連到後面的車輛。
車廂內立時有人發出了不滿的聲音，而小月卻一如既往的按著手機，並沒有說些甚麼。
但我則跟不滿的人一樣，想趕快從這個地獄裡逃出去。
這樣繼續下去，說不定下一秒就會按捺不住。
如此想的同時，臀部傳來了被撫摸的感覺，如無意外，後方有人正在觸摸我。
我的身體因而如觸電般的抖動了一下。
若是以往，這樣的行為我可能已經破口大罵，但現在我卻連大叫都沒有辦法。
就在我想辦法如何把手空出來制止他的時候，他嘴唇貼近我的身後，對著我耳孔呼了一口暖氣。
我再度的被刺激得抖動起來。
他緩緩地在我的耳邊說道：「放心，是我。」
從聲音來辨認，應該是那個賤人沒有錯。
哼，那個賤人竟然找到來這裡。
「你摸甚麼摸，不是說不會摸我？」我嘴上如此說，可是暗地裡其實鬆了一口氣，還好今天真的有按他的說話做，不然後果不堪設想。
「我沒有這樣說過吧？我只是答應了不會主動插你，更何況，」他呼了一口氣，「我現在還只是隔著衣服摸而已。」
「你…」我想反駁些甚麼，但一時之間甚麼都想不出來。
「怎麼樣？真空是不是又舒服又刺激？」他續道，炎熱的話語使我無法停止身體的震動，我急急鬆開小月的手，免得被發現。
「怡姐？沒事吧？」小月不明所以，望了過來。
「沒…沒事，只是有點熱，剛好車也停了，想先放開一下。」我牽強地解釋道。
「那好吧。」小月接受了這個解釋。
但我身後的威脅仍沒有解除，賤人仍然在我耳邊挑逗我：「雖說是我叫你不要穿內衣褲的，但我看你其實很喜歡這樣子吧。」
「怎…怎麼可能。」我勉強地回話。
「要不然你怎會興奮成這個樣子？我看你根本就喜歡被別人看吧？」
「才…才不…」雖然口裡這麼說，但心底裡卻禁不住認同對方。
或許真的有一點點…也說不定。
這種隨時有可能被發現的感覺…我確實…沒有很討厭的樣子。
「不是？不是的話你下面怎麼會這麼濕？」賤人將一隻手伸進我的校裙內，直接觸摸我濕潤的陰部，另一隻手從下方伸進襯衫裡，輕捏我硬直的乳首。
「你看，連乳頭都全硬了，口裡說不，身體卻還是那麼誠實呢。」
「啊…」我忍耐已久的性慾被一下子引領起來，手指清涼的快感緩解了我身體的灼熱。
這種舒服的感覺，一旦開始了，就沒有辦法停下來。
賤人的手指沿著我的陰唇打圈，一圈又一圈，使我既舒服又痕癢。
「喂…你…不行…我…」我受不住這種感覺，開始發出奇怪的聲音。
「怎麼了，只是摸兩下就已經想高潮了嗎？」
賤人此時把兩根手指插了進小穴裡，開始前後移動。
不行…只是這樣…我就已經受不了了…
我漸漸地失去了外界的訊息，我已經無法再忍耐，我的雙手開始活動。
一手抓著自己的胸部，不停的搓揉，一手則挑逗自己的陰核。
「啊…好舒…服…啊…不行…」在自己與賤人的夾攻下，我最敏感的數個地方同時受到刺激，聲音已經沒有辦法忍耐住。
「喂你，不忍耐住聲音的話，說不定會被人發現哦，尤其在你旁邊的姊妹。」賤人的聲音再次在耳邊響起，「還是說，你是希望別人來看你？」
賤人的說話再次在我心中迴響，身體達到前所未有的高峰。
對…被人發現已經沒關係了…身體好舒服…我還需要更多…我想更舒服…如果被看可以更舒服…那就一起來看我吧…
我這樣想的同時，身體已經到達高潮的狀態。
「阿…不行…我…好熱…去…已經…要去了…阿阿阿…」
我兩腿激烈的抖動，身體已經無法靠自己站立，完全攤在賤人的身上。
他於同時加速手指進出的速度，對陰部造成猛烈的撞擊，使其發出淫蕩的水聲。
他一手摟住我的腰，一手強烈的抽插，把我的所有力氣都抽了出來。
不行…這種感覺…好舒服…彷彿要連我的靈魂也抽出來一般…絕頂的感覺…不行了…好舒服…從沒試過那麼的舒服…
這樣想的我，一邊禁不住的震動，一邊緩緩地掉坐在車廂之中。
「赫…赫…」我大口大口的吸著空氣，高潮過後的身體變得更加熾熱，釋放的時間極其短暫，高潮的狀態過後，小穴反而感到加倍的空虛，極需要東西去填滿。
「赫…赫…」跪坐的我，一邊喘氣，一邊凝視著本來在背後的賤人，他，現在唯一能滿足我的，就只有他了。
待我呼吸較為穩定之後，他把我扶了起來，但我的雙腿仍然站不穩，只能靠他撐著身體。

「怎麼了，想要了嗎？」他這樣問道。
我不假思索的點了點頭。
「但是呢，我們昨晚才約定過的吧，我是不能做主動的那一方的呢。」
滿臉紅潮的我別開了臉，輕聲說道：「求你…讓我更舒服…人家好想要…人家的那裡…已經受不了了…這樣…就可以了吧…」
「小靜今天真誠實呢。」他滿意的笑了笑，輕輕撫摸我的額頭，就像主人對寵物一樣。
只是，被輕撫的我，卻由然地，生出一種安心的感覺。
可是這種愉快的心情，卻被他的下一句打斷：「但是呢，今天我並沒有打算跟你做。」
…
…
怎麼會？

預告: 聽晚同約定一樣，連出4章
同埋採用咗某位巴打嘅提議，會出一章SP，處女食用日記 ，講講林竣同可怡嘅第一次
SP將會採用半粵語模式

爛唔爛尾無所謂
唔好斷尾就得

咁大反應同動作都無人留意到

一見到呢篇，拉落去睇，見到係主角就放心繼續，如果係街外人摸靜怡的話...

負皮+打搞伯母

幾時得閑飲野
文已追

聽日唔好走數呀

褲已除

飲野 應該未咁快得

咪講過改左

FF依啲野 我地凡人唔明咁多

應該就唔會斷既，但個尾寫得好唔好呢，就見人見智，我個人嚟講，就覺得唔係太好

推

between有冇人覺23號晚講故台少左好多人

留守緊

果然大部分都係偽毒

支持

testing 123

出文啦

有冇咁快催文

係咪24號有4篇，每6小時一篇？

正呀

應該一粒鐘內出晒 大家好j啲

等你文

我預計 聽晚8,9點左右啦 到時短時間內放4篇出黎

痴漢

除定褲等你呀巴打

依兩位巴打 唔好咁喇 有靜怡陪你地

這樣一來，對靜怡的「調教」也開始漸入軌道，我打開她的「自定義原則」。

童靜怡
原則1：不接受任何形式的威脅
原則2：男性接近女性都是帶有目的的
原則3：身邊的人很重要
原則4：堅持己見
原則5：周圍的人都要聽自己的
原則6：愛面子
原則7：不能出賣同伴
原則8：言出必行
原則9：有恩必報
原則10：討厭別人遲到
原則11：可受差遺
原則12：為了所愛不惜一切
原則13：在原則7為前提下，原則11優先於原則1
原則14：在原則12為前提下，原則11優先於原則1
原則15：在原則9為前提下，原則11優先於原則1
原則16：在原則3為前提下，原則11優先於原則1
原則17：享受欲罷不能的感覺

雖然今天靜怡的當眾高潮並沒有人發現，但看來對她心理影響也不少，算是發掘了自己的真本性嗎？
正當我想著要如何進行接下來的計劃時，有人敲了敲房門。
「是小雪嗎？」我打開門來，卻發現雙眼通紅的妹妹。她眼睜睜地看著我，一邊似笑非笑的說著奇怪的語言，一邊慢慢向我步近。
這太奇怪了，這絕對不是我認識的小雪！我嚇得坐在地上，正想著要逃跑時已經來不及了，小雪坐在我身上，把身後的刀子架在我的小弟弟上大叫一聲

「樓豬再唔出文就切左你！！」

寫得幾好 巴打有冇興趣出故

好想出嘢
快啲有文啦

我建議你都係早啲訓

ching好波

lmlm

多謝巴打 估唔到我既提議巴打會理我
Btw 平安夜毒自一人

有靜怡陪你

留名跟進先得

依個唔錯

文啊

文呢！！
樓主有女 唔理我地啦

唔好亂咁FF呀你

有女得鬼閒平安夜出故

文呢！！！我碌大炮已經準備好

原則19－拘束與震動

等…怎麼會？
他沒有要跟我做？
那…我怎麼辦？我的那裡怎麼辦？
我…好想要…我的小穴…好想要…已經忍受不住了…
快…快點給我…我的那裡…好空虛…不行…好想要…怎麼辦？
我…
他看著我臉上表情的變化，彷彿將我所有的心事都看透。
他拿出一根自慰棒，然後這樣說道：「本來我就打算一直守著約定，所以沒有預計過你會這麼欲求不滿呢。不過還好，我有帶一點道具來，總比只用手指要好。」
「把身體轉過來，我幫你戴上。」他這樣命令道。
我沒辦法反抗，現在的我，無論甚麼也好，只要能滿足我就可以了。
我依照他的話把身體面向他，柱子因而變成了我的後方，現在的我跟一開始已經是相反方向。
他把那根有著凹凸坑紋的自慰棒對準了小穴，然後一下就把全根插進來。
「啊！！！」
空虛已久的小穴一下子充滿了實感，連帶著這份快感，身體只一下就再度來到頂峰。
剛剛才漸漸站穩的雙腳，倏地又失去了所有力氣。
這次他沒有把我扶住，任由我坐在車廂的地上。
快感使我沒有辦法思考任何事情，身體完全不受控制的震動著。

在我仍在餘韻的這時，列車卻再度運行起來。
他馬上把我扶了起來，但我仍然無法控制我的身體，這時，小月的手伸了過來，剛好把我撐住。
「咦，怡姐，你怎麼轉到另一邊去了？」
「…」我沒有辦法回答，她說的話在我聽來，很朦朧，注意力完全集中在快感的我，沒有辦法聽清楚。
「怡姐？你沒事吧？都出滿汗了。」小月看見我的額頭冒滿汗水，襯衫也開始變得有點透明，她拿出毛巾，把我額頭的汗水抹去。
經過她這個動作之後，我慢慢恢復過來，把身子轉回去，然後向她說道：「我沒事…剛才覺得轉身比較好站而已，結果卻不小心絆倒，哈哈…」
小月看著我這個強顏寬笑的表情，擔憂道：「有沒有受傷了，如果痛的話要告訴我！」

這時，佇立在我背後的男人，把那根仍然插在我股間的電動自慰棒，打開了開關，發出了奇怪的「磁磁」聲。
突如其來的襲擊使我身體今天不知第幾次的抖動，小月更加擔心的把我左手捉得穩穩。
「沒事…放心…」我勉強對小月說道。
這時，那個男人又回到我的耳邊：「很舒服是吧？你剛剛跌坐的位置，都已經灘滿淫水了呢，連你那條校裙也隱約被沾濕了。在這種公眾場合接二連三地高潮，這種痴女般的行為可是不行的哦，不給你一點小懲罰可說不過去。」
未知的懲罰給我帶來了期待與恐懼，到底這會滿足我，還是會令我又再度淪陷，我不禁陷入了迷思。
「你先把雙腳打開一點。」他道。
我依照他的命令，把雙腳拉開了一點距離，這個距離，使我不能夾緊藏在其中的自慰棒。
他將一根中空的膠棒固定在我兩腿之間，穿越膠棒的透明繩子，兩側各一邊的綁在我的兩邊大腿上。
如此，我的雙腿被之間的膠棒撐開，沒有辦法合上。
「在你到站之前，大約還有十五分鐘，這段期間，你不能讓自慰棒跌下來，這就是對痴女的小小懲戒。」
聽著他說的這些話，使我開始著急，若果自慰棒掉下來的話，我也會同時失去滿足的實感。
「若果，自慰棒跌下來的話，之後的懲罰就沒這麼簡單了。」
他如此說道，同時，我感覺到濕潤的自慰棒，微微的，有了向下掉落的傾向。
不要…我絕對不要…
這樣想的同時，我把唯一空出的右手伸往股間，從而調整自慰棒。
但此時卻被他的手抓住，還用十指緊扣的方式把我牢牢扣緊。
這樣，我的雙腳沒辦法合上，左手也被小月抓緊，這樣豈不是沒有任何方法？
不行…這樣一定會掉下去…不行…那我的小穴就會再度寂寞起來…
明明好不容易才得到了少許滿足…
還不夠…還遠遠不夠…我還要更多的抽插…更多的震動…
不能讓它掉下去…絕對不能…
對了…我還有辦法…
唯一的辦法，就是依靠小穴的吸力，把它給纏住。
對…只有這個辦法了。
為了不讓它掉落，我把全身的注意力，都集中在小穴的位置。
集中…集中…把它吸住！
我這樣想的同時，小穴也作出了回應，果然停住了自慰棒的跌勢。
但是因為同一個理由，小穴的感覺也提升了好幾倍，不停打轉震動的自慰棒，帶給了我無比的快感。
啊…就是這種感覺…這種滿足感…
自慰棒弄得小穴非常的舒服，使我又忍不住想放鬆去享受這種感覺。
但身體一放鬆，自慰棒又開始搖搖欲墜。
不…不行…不放鬆的話…我沒有辦法達到高潮…
但是若果放鬆的話…自慰棒又會掉下去…
沒有自慰棒同樣也是不能高潮…
怎樣辦…我該怎麼做才好…
阿…不行…這種酥麻的感覺…這種舒服的感覺…
自慰棒仍然在轉動…不行…不要再轉了…不要…這樣會掉下的…
「快…快停下來…阿…不…不要停下…好…好舒服…不要停下來…」我又再次控制不到自己的聲音。
「不…阿…好爽阿…怎麼辦…不…不要掉下…」
不停在兩邊徘徊的我，才不過五分鐘，自慰棒已經掉出一半來。
不行…還有十分鐘…絕對不可以…掉下…那樣的話…我…
這樣想的我，卻發現自慰棒因為已掉出一半，在小穴外面轉動的幅度，已經比一開始完全塞在裡面的時候要大得多，加上持續受到我體液的滋潤，就算我再怎樣嘗試，自慰棒掉出的速度也只有愈來愈快。
到這裡我才驚醒，只要一開始沒有全力夾住的話，是沒有辦法完成這個任務的。
但是我卻被自己的慾望左右了決定，從那刻開始，自慰棒已經注定會掉出來。
不…不要…我不要這樣…
不要離開我的身體…不要…請你不要…阿…
「翁…翁…」仍然震動的自慰棒完全掉出了我的身體，在車廂地上發出了寂寞的叫聲。
「才七分鐘，連一半時間也不夠，就完結了呢，我親愛的小靜妹妹。」
「我…」
「連十五分鐘也不能忍耐的你，毫無疑問就是個淫娃呢，還是個喜歡給別人看的痴女。」
「我…」難道我就如他所說，是個無可救藥的變態嗎？
我很想反駁，但是，我卻沒有辦法…
我在車廂內…高潮了兩次…而且在他碰我身體之前…我就已經濕了…
我難道…真的喜歡做這種事情嗎？
我…雖然沒有即時下定論，卻沒有任何能反駁的言語。
「那麼，今天就到此為止了。」他把自慰棒收好之後，在我耳邊說道。
然後拿出一副皮革，包裹住我的陰部。
「這…這是甚麼？」我連忙問道。
他沒有理會我，調好寬度之後，把兩側的小孔用鎖扣上，如此，沒有鎖匙的話，任何人都沒辦法把它脫下。
「這個叫貞操帶呢，我看你今天那麼興奮，怕你忍不住要自慰，這樣可不行呢，若果高潮的話，豈不是違背了我昨晚的說話，所以我決定幫你一把好了，戴上這個之後，你想摸也摸不到。」
「不…不要…我不要這個…」我扯著那條貞操帶，卻發現怎麼樣也扯不開。
「我勸你還是留一點力氣，好好期待明天的懲罰呢，小靜妹妹。那麼，明天見。」他這樣說道，然後剛好就在那一站下了車。
只留下在車廂中，那個仍未得到滿足的我。

先放一篇 有巴打睇緊SAY個HI

太快啦！！！！！！係街扯左

屌你偽毒死開喇

偽毒可恥

放工返屋企點解要叫偽毒

毒撚只可以平安夜返屋企同娘親大人食飯

咁就差唔多

表示岩岩自己一個食完

出緊街果d 仆街係唔會得閒睇文嫁

sad but true
睇下邊啲過左十二點先返黎留言果啲

啊！！有文

再多兩三個人留下言就出第2篇

寂寞平安夜
想睇個甜故都要吊人癮

好囉 即刻出多篇

原則20－懲罰用的指令遊戲

第二天。

寂靜的圖書館裡，我跟那個賤人正坐著。
除了隱約傳來的冷氣聲，就只有微細的交談聲及掀書聲。
這樣寧靜的環境，對我來說總有點不協調。
我下意識地偷看對面的他，他穿著普通的襯衫牛仔褲，可能是天氣不冷的關係，他把衫袖給摺起，戴在項上的項鍊掛著一小顆藍寶石。
我則穿著短袖t-shirt和牛仔短褲，搭配黑色絲襪和微薄的外套，平常想不到穿甚麼的時候，我大概就會這樣子穿。
但當然，今天的我，仍然穿著昨天被扣上的那條貞操帶。
我和他中間隔著一張六人桌，桌上擺放數本書，他手上也拿著一本，看標題應該是一本推理小說。
而我則拿了幾本漫畫來看，雖說如此，卻只是裝飾而已。
我根本沒有辦法看進眼裡。

昨天那個他在車廂對我做的事，我仍然沒有辦法忘記。
我的身體從那時開始，就一直維持亢奮的狀態，沒有辦法平息。
但是，因為貞操帶的關係，我完全沒有辦法舒緩那種感覺。
身體就有如熱鍋上的螞蟻，那種焦急的心情，完全無法停止。
那種空虛、那種無法得到滿足的感覺，完全佔據了我。
現在的我，需要堅硬、能令我舒服的物體…我需要男人的那裡，才能夠滿足我。
我望著對面的男人，想起他昨天說過的，所謂的懲罰。
那個懲罰，到底是甚麼…
他到底甚麼時候才要來佔有我…
我…不…我怎麼能這麼想…明明我是討厭他的…怎麼可能讓他…
但是…能讓我滿足的…
我搖了搖頭，把自己的胡思亂想打散，開口問道：「喂，你究竟找我來幹嘛。」
他將食指放在嘴邊，示意安靜，然後輕聲道：「請安靜點，這兒是圖書館啊。」
「哼…」我悶哼了一聲，不過除了這樣，我也做不了甚麼。
只要他一直不說甚麼，我也只能這樣子過…
明明是我最需要解放的時候…為甚麼卻…甚麼也不做…
你到底在想些甚麼？
你到底還想對我，做些甚麼？
我明明在害怕，但發熱的身體又說明了我在期待。

時間來到下午二時，夾雜於午飯與茶餐時間之中，來圖書館的人並不多，只有零星十來人。
這個大型圖書館分成數層，館藏也多，書架比一般圖書館要高。也所以書架旁有一些用以抬高的腳踏。
我從昨天開始，身體就一直在發熱，根本沒有辦法靜靜的安坐，書也完全沒有辦法看，腦裡就只有關於懲罰的事情不停在迴轉。
「時間差不多了。」身旁的那個他合上手上的書本，輕聲道。
我聽到此話，一瞬間身體僵直了。
要來了，那個要來了…
「那麼，先把那個拿出來吧。」他拿出一根鑰匙，應該是解開貞操帶的鎖用的。
「在…在這裡嗎？」我猶豫地問道，雖然人數不多，但要是被發現的話…
「不要嗎？那不要拿掉好了。」
「不…我拿，我拿。」我趕緊拿走鑰匙，免得他反口。
我把貞操帶的其中一側從絲襪中提了出來，這樣即使不脫下褲子和絲襪，也能把它脫下來。
我解開旁邊的鎖，放在桌上，然後另一邊也一樣。
我疑神疑鬼地看著前後的人的動靜，發覺他們都只是在專心看書，沒有注意我。
我調整坐姿，想把貞操帶直接抽出來，卻發現褲子太緊，使得出口不夠遼闊。
「怎麼了？不捨得拿出來嗎？」他看我遲遲沒有完成，這樣問道。
「不…不是…」我已經怕了再戴著這個東西，立刻解開褲頭的扣子，再把褲子拉下了一點後，成功把貞操帶拉了出來。
我完成這一連串的動作後，才發現身體不知為何已經熱了起來。
他收下貞操帶後，拿出一個信封，放在桌上，然後就帶著書離開了坐位。
我稍微疑惑的望向他。
他還是那個不痛不癢的表情，用食指指了兩下那個信封，然後頭也不回，走進了書架之中。
我拆開了信封。
「從左邊數起第三排書架，到那裡的盡頭，然後看紙張的背後。」白紙中央如此寫著。

「到底在賣甚麼關子…」我喃喃道。
我拿著信封站了起來，走進書架裡頭。
一，二，三，應該是這兒吧。
這排書架擺放的多是英文書籍，平日人比較少，而且，這排書架並沒有出口，盡頭處是一堵白色的牆壁，以及一個很顯眼的大紙袋。
我立刻拿起紙袋察看，裡頭大概放著一些衣物。
難道是要我換裝嗎？我這樣子想，然後把拿著的信封反轉。
「脫光，然後換上紙袋裡的衣服。」白紙的背後。
果然…
我看到信紙的內容後，心虛地轉身，望往唯一的入口。
等了好幾秒，卻甚麼事都沒有發生，也沒有任何人經過。
呼…沒有人在看我…
那麼，我該不該換呢？
呼，先看一下他要我換甚麼好了。
我拿起放在紙袋內的衣服，有一條米白色的連身裙，摸上去如絲質般柔順，而且感覺有點涼薄。
然後是一雙黑色的絲襪，末端有些特別的蕾絲花紋，而且還有一條相同花紋的腰帶，掛著四條連接用的絲帶，這應該是吊帶襪。
最後在紙袋最底處放著一雙高跟鞋，鞋跟足有5公分高。
我把裙子拿起來量度一下，感覺很短，遮不到那裡去。
而且現在的我，並沒有內衣褲可以穿。
所以他，又想我在人面前…露出嗎…
我吞了吞口水，但是…那種被打量的感覺…又好像不壞…
怎麼辦好呢…
我這樣想的同時，身體卻已經慢慢的動起來了。
欸…我自己在幹甚麼…
但是…反正最後還是要換吧…趁早解決不就好了嗎…
但是在這裡換衣服…會不會有人過來…
應該不…會吧？
感覺館內就沒甚麼人的樣子…趁現在趕快換一換吧…

我把上衣和短褲都脫了下來，扔在腳邊，然後雙腳一拔，把鞋子也脫了。
怎麼辦？只剩下絲襪了…要快一點才行…若果此時被人發現的話…
想到這，因緊張而變得敏銳的耳朵，聽到隔壁傳來類似「瓣」的掀書聲。
阿…不行…有人…
我立刻用手包著緊縮的身體，把私密的部分蓋住。
他會不會…隔著書架看到我了…
看到這個在圖書館裡…身上只穿著絲襪的我…
他會用哪種眼光看我…蔑視？還是會用發熱的眼光…一絲不苟地把我全身上下看透？
阿…不行…光是想像…就已經快不行了…
我的那個熾熱的身體…又想要了…
想到這，我的手又開始自行移動，從絲襪的褲頭處開始拉扯，這樣絲襪會變得更緊迫，就會向下體的位置縮進去。
我一放一拉，使絲襪磨擦自己的陰部，那種順滑舒適的觸感，使我沒有辦法停止。
我另一手則伸往下體，開始隔著絲襪，挑逗自己的陰蒂。
一邊磨擦一邊挑逗，使它很快就立了起來，加強我的快感。
絲襪…好舒服…不行…這種感覺…我快受不了了…
我想要…更多…
我把手伸進去絲襪裡面，開始直接撫摸。
這時，隔壁傳來了腳步聲。
我嚇得立刻蹲下，雙手把自己緊抱，心裡噗通噗通的跳得異常的快。
我到底在想甚麼…要是在這裡自慰被人發現了…要怎麼辦才好…
不…要是被發現了…說不定…就可以…那個了…
阿不…我在想些甚麼…
腳步聲漸漸遠去，看來不是要走過來我這邊，使我鬆了一口氣。
我立刻繼續換裝的動作，把襪褲也脫了下來。
襪褲包住的雙腿一下子得到解放，能感受到直接接觸空氣的清涼感。
這樣一來，我就完全是裸體了，一個在圖書館裡裸體的少女，想到這，就感覺到全身都在發熱。

我從下往上的把露肩的連身裙套上，製作連身裙的材料十分柔順，滑過身體時的感覺十分舒適。
我把兩手穿過了袖子，這時領口剛好蓋過了胸部，而袖子的開口與領口成水平。
這…太短了吧…
我把裙子穿上後，發現裙擺只能僅僅蓋過臀部，由於無肩的關係，若果再拉低一點，連身裙就會緩緩的往下墜，所以沒有其他辦法。
果然…他還是想要我…露出給其他人看…這種長度的裙子…只要走出街上…一定十分引人注目…而且這種長度的話…說不定連我沒穿內衣褲的事也會被發現…因為有穿的話…一定會有衣物突出的痕跡…但是我卻完全沒有…
呀…到底別人會怎麼看我…會用怎麼樣的眼神來懲罰我…
我一邊這樣想，一邊把同樣柔嫩的腰帶掛在腰間，再把長襪穿好和掛上。
我打量了一下穿好後的自己，想不到他也那麼會選衣服。
這條裙子把我的雙腿完全展露出來，而且黑色腰帶的部分，能透過裙子隱約看出，配上掛在腿上的黑色絲帶，形成絕美的構圖。
我看著自己，也首次感覺到自己作為女性的魅力。
這就是…我嗎？

最後，我拿起只瞥過兩眼的高跟鞋。
這時我才發現原來鞋子還壓著一個信封，內裡的白紙如此印著：「紙袋放在原處不用拿走，然後靠自己去找這本書：948.2 1143」
這次是找書嗎…

係到既巴打吹下水

想打丁 文呢

10分鐘後放下一篇

有文啊

褲都除埋

硬晒 停一停乜都軟晒
平安夜 安安樂樂打個丁都唔得

原則21－傳遞幻覺的視線

把原來的衣服塞進紙袋後，我按照信封的指示，沒有拿走紙袋，拿著信紙離開原來的書架。
「叩叩叩…」但是才走了幾步，我就發現了這根高跟鞋發出的聲音很大，尤其是踩在這種地板的時候。
這樣不管是誰…聽到我鞋子的聲音都一定會望過來…這樣我這身衣著就…
呀…怎麼辦…
我緩緩的小心翼翼地走著，盡量不發出聲響，可是不太習慣穿高跟鞋的我，這種事情是很難辦到的。
我一直往前走著，一直吸引著其他人的視線。
怎…怎麼辦…他…正在看我吧…他…啊…他的視線…好像想把我吃掉一樣…
他…盯的死死的…也太超過了吧…是故意讓我知道的吧…
這時，各種男人的聲線，在我的腦海裡浮現。
喂…你看那個女生…穿成這個模樣…肯定是出來賣的吧…
你看她穿這樣根本就是想讓人看吧…
剩是那雙腿…都夠我玩弄一整晚…
你看那雙黑絲吊帶襪…那雙美腿…不得了…
那個長度…只要稍微拉上一點…就全部都看到了…
你看…她那裙子裡甚麼痕跡都沒有…肯定是真空…
哇…穿這麼短的裙子還真空…她是露出狂吧…
既然是露出狂…可能下面插著道具也說不定哦…
露出狂就是愛這種一邊夾著一邊走路…怕被發現又想受人注視的感覺吧…
樣貌明明還不錯…怎麼會有這種嗜好…
各種男人下流的話語傳了進來，但腦袋發熱、狀態迷糊的我，已經搞不清到底他們是真的這麼說，還是只是我的幻想。
我只知道…被男人們灼熱視線打量的我…身體已經忍不住，開始流出淫穢的液體。
我緊緊夾著大腿，一步一步的緩緩走近那串數字的書架。
啊…不行…再不找的話…再留在這裡的話…我真的會不行…真的會受不了…
現在能令我逃離這個灼熱視線的地獄的…就只有那組數字…

我蹣跚地走著，來到了一個圖書館助理員面前。
「喂喂，小姐，需要幫忙嗎？找書嗎？」
明明眼前的助理員只是問這種普通的問題。
但是，傳進我的腦海後，卻變成了助理員用一把動聽的磁性聲線，挑逗我說：「小姐，你很想要吧？需要我來滿足你嗎？」
我紅著臉，低頭不敢看他，身體繼續蹣跚地前進。

到了書架旁，我望了望，發現948.2 1143這一組號碼，並非一本書獨有，相反，它佔了一整列，還是那排書架最高的一列。
以我的身高，撐起來拿一兩本還勉強，要持續搜索的話就不太可行了。
我拿起旁邊的腳踏，踩在上面，開始尋找信紙指示的書。
可這樣一來，剛才為止就默默跟著我的男人，就能毫無忌諱的看我了…
果然…他就是想我這樣被看…才叫我做這種事…
阿…怎麼辦…才好…這個角度…只要稍為站開一點…整個小穴都會被看光光…
而且我的淫液…仍然忍不住流出…說不定他們已經發現了…
阿…
灼熱的視線刺激著我的身體，我沒辦法忍耐，雙腳開始不自覺地磨蹭。
我一本一本的將書打開，看看內裡有沒有接下來的指示，可是，已經找了五、六本，還是沒有。
雙腳前後的磨擦，就好像有人在背後撫摸我的小穴一樣，我的淫液一直流下，沒辦法停止。
你們看…她的大腿…那是淫水吧…
想不到連淫水都流出來了…她到底是多想別人看她…
哇塞…這種淫水慢慢流去絲襪的這種感覺…真讓人受不了…
我看她已經忍不住快要高潮了吧…
這種痴女…就是要用肉棒好好教訓才行…讓她知道女性最大的快樂…
你看...她兩腿還在磨吧…在這個圖書館裡…她到底想幹些甚麼…
她不會是想在我們面前洩出來吧…這還得了…
幻想般的聲線再次傳了進來，除此之外，我的背後還彷彿多了個男人。
他站在我的身後，用灼熱的雄性象徵，緊緊的貼在我的臀部。
隨著我拿書，揭書，它依著某個節奏磨擦著。
身體已經有感覺得不行，一浪又一浪的潮汐席捲而來。
隨著磨擦的速度加快，我感覺到高潮已經很快要來，我雙眼緊閉朝向上方，享受著這股即將到來的快感。
我手裡拿著新的書本，股間一股暖意襲來。
原來男人不知何時已將男性的象徵放了出來，伸進了我緊閉的兩腿之間，我的下身傳來一陣陣觸電的感覺。
阿…好舒服…
這樣想的同時，麻痺的感覺快速流竄全身，雙手一時無力，拿不住書本。
書本丟在地上，一封信紙從書頁間露出一角。
阿…就是這本書嗎？
我從腳踏上踏下了一步，裙子因雙腳的不平衡微微扯高，漆黑的三角處完全露出在空氣中。
我看了看附近的幾個男人，他們都一副口水狂吞的模樣。
我害羞的趕快把另一隻腳也踏下來，裙子重新移回原位。

我原本打算蹲下來拾起信紙，這時一股無形的力量，卻從背後拉著我。
「小姐，拾東西要這樣拾才對吧。」還是那股富磁性的聲音。
我的身子彷彿被壓了下去，形成一個如同爬行的姿勢。
這個姿態會使裙子往上移，使它完全離開我的下半身，我翹起的臀部和已經濕潤的陰部，完全曝露在周圍的人的視線。
灼熱的下體再次貼近我的陰部，它在陰唇口上下擺動，沾著從我小穴裡流出來的液體。
「小姐，我看你已經很想要了吧。」磁性的聲音彷彿把我的靈魂都勾走了。
「我…」我強吞一下口水，忍耐已久的身體已經傾倒於慾望的一邊，大腿也因受不了的酥麻感而向外彎曲。
但僅餘的一絲理智，使我還是慢慢把手伸往信封。
肉棒磨擦我的陰唇，把陰道的入口，慢慢又滑至陰蒂的位置，輕輕刺激陰蒂之後，又回來磨擦我的小陰唇。
每來回一次，我的理智就少了一分。
剛才因書本掉落而沒有到來的高潮，也再次席捲而來。
阿…我…我不行了…
隨著磨擦的加速，我迎來了人生第一次的圖書館高潮。
「阿！！！阿！不行！要去了阿阿！！」
我的身體不受控制的抖動，臀部如翹翹板般一挺一收，毫不保留地向外人展示自己高潮時的陰部。
裙子完全縮至腰部，周圍的三個男人目不轉睛看著我抖動的身體，那股灼熱的視線，舒服得使我久久不能忘懷。
阿…不行…這樣看我的話…不行…這樣我又想去了…

高潮終究使我無力再支撐身體，我緩緩的向前躺下，這時指尖剛好碰到信封。
身旁的三個男人，看到這幅光景，蠢蠢欲動，慢慢走近我的身體。
來吧…把肉棒們…都給我…我還要…還要高潮…還要更多…
快點…快點過來…插我…我要…
我情不自禁地把手伸出，欲抓住他們的肉棒。
這時，我卻被人從地上抱走。

成班係咪寂寞到痴痴地線

第4篇 特別篇仲寫緊

原則22－理智的負荷

「你…你在幹甚麼！人家明明…人家明明已經要…」我抱怨著，「阿…你…阿…原來是你…」從那裡抱走我的人，原來是林竣。
見到他之後，我彷彿回復了一絲清醒。
剛才…我是不是又…高潮了？
只是被人看…就已經令我高潮了…
他們的視線…阿…好舒服…真的…很爽很舒服…
「你先把裙子拉好，不然太顯眼了。」他這樣說道，我才看看自己，發現裙子已經完全遮不住我的下體。
我在他的懷裡調整衣裝，卻不太容易做到。
他因此把我放了下來，拖著我走往別的區域。
「我們…要去哪？」
「影音區。」
他拖著我走出剛才放書的區塊，從這裡走到多媒體影音區域，需要通過兩道防煙門，這或許是因為這是棟比較舊式的大樓的關係，所以難以改變這個設計。
通過第一道門之後，兩旁有著一上一落，用作走火通道的樓梯，正前方則是另一道密封的門，通過這第二道門後，才算是進入了影音區。

他在這裡放開了我的手，把我手上的信封拆開，然後把紙塞進來。
「走，繼續看你的信封。」他如此說道，然後欲打開第二道門離去。
這時，一身無力的我，卻不知從哪裡生出了力氣，抓著了他的手。
「怎麼了？」他轉身問道。
「我…我…」我低下頭，不敢看他，也不敢告訴他，我的身體已經到了極限，我現在的腦海裡，就只剩下那一件事。
「我…人家想要…」身體的慾望使我終究還是忍不住，說了出口。
他看著我的表情，狡笑道：「甚麼？你說你想要甚麼？」
「人…人家想…想做愛…」
我已經再也承受不了身體持續高漲的感覺…這種感覺…很難受…
我需要釋放出來…我需要用做愛來盡情發洩…
快點…讓我洩出來…拜託…讓我全都洩出來…
「做愛？甚麼是做愛？我這種賤男人怎麼會懂？」他調侃道。
「我…你…求你…快點…把肉棒…插進來…」
怎麼辦…怎麼樣才能令他…插進來…
我把手伸往他的肉棒，開始撫摸起來。
「小靜兒這麼性急阿，但是這可不行呢。」他把我撫摸的手推開，續道：「若果你叫我主人的話，我或許可以考慮一下。」
「主…主人…快點…快點給靜怡…把肉棒…給人家…」
「把…主人的肉棒…狠狠的…插進人家那裡…小穴裡…狠狠的…來回…抽插…」
我將身體倚在他身上，此時無論他說甚麼要求，我都會一一答應。
「說得不錯，」他滿意地點了點頭，使我看到一線曙光。
「但是，這樣聽起來，你好像過得很爽欸，我又要出力抽插你，又要讓你舒服。」他挨近我的耳邊，「小靜兒，現在可是在懲罰你那天私自高潮欸，可不是讓你來爽的。而且，你以後在我面前要喚自己賤奴。」
「那…那主人想人家…想賤奴做甚麼…」
林竣看了看左邊往上的逃生樓梯，說：「這樣吧，我們就往樓梯轉角處，然後，你要一邊用這個自慰，一邊幫我口交。」林竣拿出了一根粗大的電動按摩棒，長度較短，但大小比起林竣的下體還要粗壯一點，而且棒上有著無數凸出來的小膠點，用以刺激女性的陰道。
我接過按摩棒，眼中除了它，已經甚麼都看不到。
身體一直無法填補的空虛感昇起，我急不及待的想把它放進去，卻被他出言阻止。
「等等，」他先收回了我手上的信封，然後道：「還沒說完條件，如果我比你先高潮，射出來了，我就跟你做愛，而且准許你今天高潮三次，如果你先高潮，就繼續你的懲罰指令，再外加，唔，就，插著那根按摩棒，光著身子走出圖書館大樓好了。」
怎麼樣也好…怎樣的要求也好…只要有肉棒…怎樣都可以…
怎樣對我都可以…要我做甚麼都可以…奴隸甚麼的又怎樣…
我一邊想，一邊點頭。
「好，那麼，你先插上按摩棒，然後脫下裙子走過來。」說罷，林竣拿著那兩個袋子，走上樓梯第一個轉角處，放置在一旁，然後從褲袋拿出遙控器。
我打開雙腿，將按摩棒在自己的大腿和陰部旋轉，沾上自己的淫液，然後撐開自己的兩片陰唇，一下子就將按摩棒插到深處。
「啊…」
是那股久違的滿足感…從昨天到剛才為止…一直沒有辦法滿足…對…就是這種闊度…才能夠滿足我…阿…不行…已經想要去了…

─────────────視點切換線─────────────

而這時，升降機走了一個輪迴，三男一女從童靜怡背後的防煙門走進來，開門的聲音嚇得童靜怡立刻夾緊雙腿，並將裙子盡量拉下遮掩。
那四名年輕人從後看不出她的異常，雖然她擋在路中心，但還是可以從兩邊走過。
從林竣的角度，第一道防煙門的視線被往上的樓梯所遮擋著，所以他也看不到升降機入口處是否有人會走進來，但從開門、腳步聲和童靜怡的反應而推斷了出來。
他看著四人快走到童靜怡身邊時，緩緩將電子遙控器打開，遙控器選單裡含有五種不同的震動方式，頻率和強度也可以另作調較。

他打開了旋轉扭動的震動模式，而且一下子就調到最強。
「！！」童靜怡高度亢奮的身體受不了那麼強大的衝擊，一下子就無力跪倒在地上。
她捂著肚子，嘗試不讓自己高潮，也順道作少許遮掩。
「你沒事吧？」走在最後的少年關心道，然後突然發現甚麼似的，喊著前面的三人：「等等，咦，喂，誠哥，這個女的…」
「沒…沒事…」童靜怡忍受著身體的快感，扭曲的面容怒視著眼前的人，眼神彷彿在說著：快點走，不要阻礙我。
卻同時發現到，四人之中，有一個熟悉的身影。
「潑婦，怎麼那麼巧呀？怎麼有那麼多閒情逸緻來圖書館？但一定不是甚麼正經的目的就是了，看你這身穿著，不會是出來賣了吧？」那個叫誠哥的少年，站在跪坐地上的童靜怡面前，說道。
此時此刻碰到仇人，真的最糟糕了，童靜怡如此想著。
誠哥見童靜怡沒反應，微微欠身，托著童靜怡的下頷，續道：「如果當初你肯這樣跪下，我們也不會弄成現在這樣了。」
童靜怡想扔開誠哥的手，卻發現身體完全沒有力量。
按摩棒那種一擺一搖的轉動方式，彷彿要把童靜怡的洞穴鑽開一樣。
連帶童靜怡的身體，也跟著旋轉的節奏微微顫抖，她身體的酥麻感已經充斥髮根和後腰盤骨以上的部分，童靜怡知道這是她高潮的先兆。
光是把高潮壓制住，就已經用盡了童靜怡的力氣。
她只能維持現在的狀態，用眼神謀殺對方──如果眼神可以殺死人的話。
在這種人面前高潮甚麼的，對童靜怡來說，是莫大的恥辱。

就在這時，林竣走了下來，一手把誠哥推開。
「她，是，我，的，你們最好遠離她一點。」林竣擺出了戰鬥姿勢，擋在童靜怡面前──雖然林竣根本不懂打架。
但獵物被他人搶走甚麼的，是每個獵人都無法接受的奇恥大辱。
這是身為狩獵者的尊嚴。
「哦？新歡是吧？讓我幫鼎鼎大名的怡姐調教調教一下新男友如何？」誠哥雙手互壓手指關節，發出啪啪啪的聲響，如雷貫耳，猶如上陣前的戰鼓聲一般，聲勢十足，彷彿未打便已分出強弱。
但林竣同是氣勢十足，一雙眼睛銳利無比，冒出點點殺氣。
乍看之下，兩人的交峰已是箭在弦上、勢在必行，卻在此時，被一女子阻止。
「喂，」一把女聲毅然插入兩者的對陣之中，「呀誠，你記不記得你是來跟我做甚麼的？」
林竣眼角一瞥看，黑長直、細框眼鏡，還有項上的那條項鍊，沒有別人，正是機場裡遇到的凌雨殷。
「哼，小子，你走運，今天我女神在，就放過你一馬。」女神的一聲吩咐，就有如聖上連發十二道金牌，誠哥緊急剎停，解除戰鬥狀態。
「走。」誠哥對身旁的兩個男生說道，然後頭也不回地走進前面的防煙門。
三人都離開之後，凌雨殷輕托眼鏡，向林竣展露一個饒有深意的微笑。
不待林竣發問，便已輕輕的走了。

防煙門關上的聲音響起，林竣同時也鬆了一口氣。
呼，幸好沒事，但是，為甚麼凌雨殷會在這裡？
林竣的這一個念頭，同時喚起了他的憤怒和不安。
連「自定」的能力都能夠抵抗的人，竟然若無其事地出現在自己眼前。
彷彿對方把自己的事全部掌控住一般，林竣沒辦法釋放這種感覺。

但林竣並不是一個衝動的人，唔，性慾的話不能保證…但起碼對於憤怒，林竣還是能夠勉強壓抑得住，他知道現在最需要處理的，還是童靜怡的事。

他拿起遙控器，將模式調回普通震動和最弱的強度，童靜怡才步履蹣跚地站了起來，卻只能靠著牆來站立。
「賤奴，繼續剛才的指令。」林竣不自覺地將壓抑住的情緒發洩在眼前的童靜怡身上。
「主人…賤奴做不到…賤奴要…洩出來了…」童靜怡剛才用盡全力忍耐，他人一離開後，身體跟心態同時放鬆，便再也無法阻止高潮的來臨。
「好，我改變了主意，我准許你高潮。」因凌雨殷的出現而被激怒的林竣，已然失去了調戲童靜怡的雅興，一心只想發洩自己的慾火。
童靜怡得到林竣的准許，立刻將按摩捧拿出來，再狠狠的插進深處。
「啊啊！」童靜怡雙腿分開而倒，陰唇一抖一抖地噴出透明的尿液，腰也大幅度地往後。
童靜怡拿著按摩棒，一拔一挺，身體隨之而放鬆和拉緊，隨著高潮結束，童靜怡才無力的鬆開所有。

林竣看著這幅美麗誘人的構圖，加上少許憤怒的情感，再也忍不住衝動。
他走下樓梯，拔出童靜怡體內的按摩棒，然後解開褲頭，露出已經勃起的大肉棒，然後抓起穿著白色連身裙和黑色吊帶襪的童靜怡，將她的下身頂在自己的肉棒上。
童靜怡高潮後已經再沒力氣，只是靠意識將身體的力量壓在林竣的上半身，好讓他容易平衡。
童靜怡的身體好柔軟，又好熾熱，彷彿能夠將任何人融化。
林竣的肉棒雖然是乾巴巴的，但是由於一直插著按摩棒，加上童靜怡的小穴已然是濕潤無比，林竣毫無難度地進入了童靜怡的身體。
林竣正抱著童靜怡，所以童靜怡大部分的力量都壓在肉棒這個立足點，也因此林竣的這一下進入，就已經頂在童靜怡的子宮。
「啊，」童靜怡原本還在高潮的餘韻，被一頂之下又恢復了少許神智，身體高亢的興奮感再次傳達至腦海。
林竣抱著童靜怡走上樓梯，每一下踏步都使林竣的肉棒頂至最深處，童靜怡的身體很快又進入了狀態。
「啊啊！」童靜怡已經無法說出有意義的話語，林竣抱著她走到那建在兩層樓之間，接駁樓梯的小平台。
他將她放坐在一柄扶手之上，雖然她雙手雙腳仍然夾住林竣，但這樣還是比抱住更容易進出。
他只為了發洩心中的情緒，毫無技巧地進出童靜怡的身體。
每一下抽插都是頂到最深處，再快速的拔出來，再不斷地重覆。
「啊啊啊啊啊！！」童靜怡的呻吟聲不斷地傳來，除此還有他們身體交合發出的啪啪聲和鐵扶手的震動聲。
林竣用舌頭纏住童靜怡的口，讓她不能叫得太大聲。
「唔…唔…唔…」他的舌頭將童靜怡的舌尖緊緊包裹，然後不停地扭動和攪拌。
兩人將唾液和淫液互相混合，將慾望盡情地釋放。
童靜怡享受著林竣帶給她的征服感和滿足感，童靜怡從未能從任何男人身上得到這種充實、腦袋完全放空的感覺。
經過了一日的空虛感，從林竣的肉棒，童靜怡終於得到了滿足。
她四肢緊夾著林竣的身體，舌頭也主動地配合林竣的動作。
現在的她，已經沒有辦法離開林竣的肉棒，那股充實、滿足的感覺，深深的刻進童靜怡的意識裡。
林竣以為童靜怡緊夾他是她快要高潮的先兆，並沒有聯想到，童靜怡不想他離開她的身體，於是再次加快了抽插的速度。
但童靜怡的身體忍耐已久，這種猛烈的抽插，也果真使她忍受不住，再度進入高潮的狀態。
「唔唔唔！！」即使被林竣封住嘴巴，童靜怡還是喊出了聲音。
童靜怡雙腳緊夾著林竣的身體，使林竣完全沒有辦法拔出。
高潮中的身體一抖一抖，配合汗水與淫液，散發出一股媚惑的女性氣息。
身體不住抖動的童靜怡，承受的感覺超出了身體的負荷，隨著震動的結束，意識也緩緩地失去了。
林竣明白童靜怡的身體狀態，而且自覺還沒到射精狀態，便壓下繼續抽插的衝動。
他簡單地清理一下，然後抱著童靜怡走到樓下停車場，把她放上攤開了的六人車中座，讓她能好好的睡在中央，然後拉上窗簾，開車駛往童家。

特別篇sp仲寫緊 我盡量今晚出埋

唉屌平安夜r下存在感都冇人理

樓主加油

追緊 樓主加油

食緊飯都扯緊

預祝樓主性誕快樂

ff就有

屌篇sp愈寫愈長 一邊寫一邊心諗屌到底扑未

多啲前戲吾好咩

樓主敢偉大都冇女好唔公平

女依啲野 你想要果陣就冇 你唔需要果陣就好多

所以話要屌處女做足前戲真係幾煩

我指寫果陣

樓主睇黎多經驗

老老豆豆會唔會仲有新女？
唔鍾意太多女女

依樣真

重要嘅女角應該出晒黎咁濟

樓主加速

依個話題你睇完sp我地再討論

樓主加速
頂唔順啦

特別篇將於12點出街 宜家最後檢查一次

新post留名

十一半先ot完
點睇

樓主文呢

夠鐘

平安夜特別呈獻，處女食用教學日記：我與可怡的第一次

「自定」本篇1年又4個月之前。

12月24日，平安夜。

跟可怡交往，已經九個多月，但我們仍然未發展到最後一步。
可能因為我跟她都是新手的關係，大家都對未知的事情有一點恐懼。
當然，我看av的經驗豐富，單就紙上談兵，可算是實力十足，最起碼要跟著哪些步驟做，還是大概有個基本概念的。
但是亦因為我性慾太強，常常看片，所以平時我都故意克制自己，加上一直沒等到一個好機會，所以兩人的關係仍然停留在試探階段。

不過，之前可怡話過，24號想上我屋企，我就喺度諗唔通有啲咩暗示？
但係，好快我又轉念一諗，如果只係我ff太多、跟車太貼嘅話就唔係幾好。

所以結果我並沒有幻想太多。

24號當天，我跟可怡下午就已經出去，一起食飯、順著海傍漫步、再欣賞燈飾，時間不經不覺的，就已經來到了九點多。
原本我預計七點左右就完結，然後帶她回家，沒想到可怡一見到燈飾就特別興奮，又要拍這邊又要看那邊，弄的時間那麼晚。
我看時間不是那麼合適，於是問可怡：「都已經九點幾喇，咁夜，不如，我送你返去喇。」
怎料可怡把嘴扁起，弄得我有點不知所措。
「我明明做咗好多準備，以為阿竣會鍾意…」可怡這樣道，雙眼還開始濕潤起來。

頂 ，等等先，準備即係準備啲咩？ 講清楚好喎。雖然我心裡面這樣想，但言語上還是優先安撫她的情緒：「冷靜啲先，我唔係唔鍾意，但係，我驚你太夜返去，伯母會擔心你。」
怎料，這個時候，可怡朝我耳朵湊過來，輕聲對我說：「其實我今晚本身已經諗住，一直同阿竣一齊…」
頂，聽到依句，小弟即刻忍唔住起機。
但是暗爽歸暗爽，我還是不忘挑逗可怡兩句：「吓，你啱啱講咩話？太細聲聽唔清楚。」
「哼，衰人！」可怡紅都面晒、雙手捂著臉頰，別開身體讓我無法看到她的表情。
我立刻從後抱住她，在她耳邊說：「唔好嬲啦，最多今晚我好好服侍你喇，可～怡～b～b～」

就這樣，我跟可怡來到了我家，但家裡卻似乎一個人也沒有。
印象中，小雪好像跟一班同學出去慶祝了；而媽媽的話，大概還在加班。

「阿竣，你坐喺度等我一陣。」進屋之後，可怡讓我坐下，然後走進了廁所。
到底個傻妹想搞咩名堂呢，唔係買咗啲咩性感內衣掛？
我坐在這裡不停胡思亂想，弄得下體都開始興奮起來。

等待的時間是一種煎熬，撐了好幾分鐘之後，終於等到可怡出來。
她一出來，我立刻雙眼發光。
原來可怡所謂的準備，就是一套聖誕裝。
紅色作為連身裙的底色，配搭上下兩條顯眼的白色裙邊，充滿著聖誕的氣息。
外加一對同樣是紅白配合的手套、以及疊在秀髮上的聖誕帽，這套裝扮，挑起了我拆禮物的意慾。

Google求其搵嘅示意圖：

「你… 」我一時之間說不出話來，一直打量可怡全身。
可怡的表情有點腼腆，感覺並不是太習慣穿這種衣服。
也是，可怡並不是賣弄性感的那種女生，跟佢交往已有九個多月，卻沒怎麼看過她穿上較暴露的衣服，這種只能蓋住大腿一半的連身短裙就更甚。
「好…好似都係太短…呀可 ？明明落單嗰陣講咗要改… 」可怡拚命想調整長度，但若果再拉低的話，相對地，上方的胸部就會露出來，令可怡一時無計可施。
「唔會呀。」我仔細打量可怡的一身衣著，由上身掃望至下身、再從正面打量到背面，最後說出感想：「我覺得好適合你。 」

千祈唔好以為我依種打量係冇意義，如果各位巴打有交過女朋友，都知道畀女朋友問依套衫襯唔襯，咁樣好唔好睇嘅機會好多。
如果你望都唔望，或者隨便望兩眼就答佢：好睇、你點著都靚架啦。
你以為你已經滿足咗佢，但實際上佢只係覺得你敷衍緊佢。
你要明白，答依個問題，主要唔係真係襯唔襯好唔好睇靚唔靚，而係你有冇心幫佢睇、或者佢只係想你認真咁讚下佢。
依個時候，如果你叫佢轉個身畀你睇，又或者你自己主動圍住佢打量一圈，再講出你嘅感想，即使答案相同，說服力都會比求其望兩眼就答嘅情況高出87倍。

「真…真係嘅？」可怡她，常常對自己沒甚麼自信，經常擔心這樣又擔心那樣，連有時候我稱讚她也要先被懷疑幾次，所以這種招數更是不能省去。
「真架，我幾時對你講過大話先？」我走上前，擁著可怡的纖腰。
這時，有股微妙的香氣傳來，我仔細地一嗅，從可怡身上，散發出一股淡淡的薰衣草味，想來應該是可怡噴上了香水。
可怡聽到我的答案，既開心又害羞。
而我看著她的表情，則幸福又興奮。

今晚唔通真係可以破處？
我不禁這樣問自己。
但我這樣一想，慾念立刻就從身體裡湧出來。
唉屌，林竣，你仲等咩，條女都做到咁，你都仲想忍？ 畀我就真係唔撚忍喇，仲忍仲係男人黎嘅？
魔鬼的那一側毫無疑問地完勝，我立刻把可怡拉近身前，跟她濕吻。
我跟她一邊吻著、一邊帶她往前進，最後使她躺在沙發上。
我用舌頭帶領她的舌頭，在兩人的口腔內互相遊走，同時探索她口腔內的每一個角落。
激烈的親吻使她的呼吸開始變快，一絲絲溫熱的鼻息向我的臉龐傳來。

我開始將魔爪伸往可怡的胸部上。
單從我最熟悉的三名女生：即是可怡、她妹小靜，跟我家小雪來說，可怡的雙胸毫無疑問是最豐盈的，我估計沒有E也有D，單靠一隻手根本完全抓不住。
我一開始只是輕揉，但是卻被那種美妙的觸感觸動，開始加強力度。
在可怡的自然反應下，將一隻手疊在我的前臂上，但是完全阻礙不了我。
這個時候，我拉開兩人臉部的距離，結束了跟可怡的長吻。
「嗄…嗄…嗄…」可怡不停喘氣，為身體補充足夠的氧氣。
「阿竣…嗄…不如…沖涼先？行咗成日街…好污糟… 」可怡哀求道。
屌你老母喇，做到一半沖涼先？ 你都著到咁，我如果唔就地正法你就真係唔尊重你喇。
魔鬼林竣2比0。

突然打斷去洗澡是一定不行的，但是我看著現時這個場地，作為女生第一次的場所，用沙發確實有欠穩妥，還是舒適的睡床較有安全感。
於是我抱起可怡，帶她到我的睡房。
可怡在我懷裡，就像一個小女孩一般、乖巧地貼在我的胸膛上。

我把可怡放在床上，然後騎在她身上，這樣說道：「拿，你唔洗再諗沖涼喇，起碼都完咗先。」
「欸？但係…」
「我唔理，總之你走唔甩架啦。」我這樣說，同時雙手再度工作，隔住衣裙輕撫可怡的雙胸。
「但係…」可怡仍然想作無謂的掙扎。
「傻瓜，我都唔覺得你污糟，就算你係點我都唔會介意。 」第一次啪啪啪嗰陣，係適當時機加入甜言蜜語係好重要，而且最好唔好有冷場，如果齋做唔講野，咁佢舒服想叫嗰陣就會更加怕羞叫唔出，所以成個氣氛都係好重要。
以上係我睇AV身經百戰嘅經驗所得。

「但係…唔…」我無視可怡的「但係」，直接用嘴把她的說話封印。
可怡的身體已經漸入佳境，比起剛才跟她濕吻之前，身體已經放鬆了不少。
接著，我把她的連身裙輕輕拉低，跳出了誘人的雙峰。
我用手直接觸碰，把兩個肉團搓成不同的形狀。
我像一個小孩毫無避諱地搓揉著，卻發現可怡的表情有一點點痛苦，恐怕是我有點用力過頭。
我放開她的雙胸，開始玩弄她最敏感的乳暈：我用手指在兩顆乳暈的周圍打轉，但就故意不直接碰上乳暈，試圖激起她的期待。
我打了好幾十個轉，她的身體也慢慢變熱起來。
我採用言語挑逗她：「bb，你身體好熱，好似人地發燒咁。」
「咩呀，咁我…呀！」在可怡想回答我的時候，我兩手一下子把她的兩顆乳暈扯起，嚇得她大叫。
「喂呀…痛架…」可怡擺出一副幽怨的神情，「係係係，我即刻呵返佢。」我哄上可怡的身體，用口腔呼出的熱氣安撫受到驚嚇的乳頭。
但此舉對可怡來說卻是更進一步的刺激，她嚇得大叫道：「呀！唔好！」雙手同時想把我推開，身體向兩邊不住搖擺，但是所有反抗行為都被我一一化解。
「嘿嘿，童大小姐，認命喇！」一番挑逗之後，我直接將乳頭吸進嘴裡，用口腔的溫度跟舌頭的觸感融化她。
因為這裡正是可怡身體最敏感的地方，所以她已經忍不住輕聲呻吟。
「嗄…嗯…嗄…嗯…嗄…」佢的呼吸跟呻吟相互交替發出，同時雙手擁著我的脖子，使我沒法輕易離開。
到底是她太緊張，想找點東西抱一下，還是她不想讓我停下來呢，我已經分不清楚。

我參考av裡男優的口技，對可怡使出各種動作：一時狂舔、一時吸啜、一時輕咬，數個動作重覆輪換，將可怡的雙乳玩弄於口舌之間。
我感覺到她的身體已經發熱，於是開始進攻佢的大腿。
我用手掌在佢大腿內側摸索，輕撫她滑嫩的肌膚。
我保持著同一個節奏，在另一邊大腿上重施故技，沒有急著去碰她的陰部。

對付處女一個好關鍵嘅重點就係，你唔可以太心急。
因為佢未必知道即將會發生啲咩事，如果你太進取，反而會嚇親佢。
你要一步一步咁，畀個心理準備對方，拿我摸咗依度咁耐，下個就到嗰度啦。
令到對方自己有依個概念的話，就唔會咁大反感。

給予可怡足夠的心理準備之後，我終於按上這個朝思暮想的神秘之處。
雖然仍然是隔著可怡那條純白的內褲，但我怕一下子直接觸摸，會令可怡過於刺激，所以我決定還是按步就班。
甫一摸上去，發現可怡那裡早已變得濕潤，內褲上都隱約透出水痕。
我慢慢順著她陰部的形狀，用最溫柔的力度，由上往下摸，再從下往返上方。
即使是隔著內褲，可怡的身體還是忍不住微微顫抖。
果然，可怡的那裡未經開發，那種感覺對她來說仍然是太刺激，慢慢來果然是沒錯的。
我繼續剛才來回的動作，讓她的身體慢慢適應那種感覺。
可怡閉上了眼睛，雙手抓起床單，作為舒緩刺激的途徑。
我看到可怡漸漸懂得去享受那種感覺，於是進攻她陰部的那顆小荳芽。
我在內褲上用手指輕輕一挖，試探可怡的反應。
她雙手把抓著的床單握緊，身體微微弓起，卻已經沒有拉扯乳頭時，那種過度的反應。
而我很滿意可怡這種反應。

處女最麻煩、同時亦都可能係對男人黎講最有味道嘅地方，就係處女未必識得享受。
所以如果你唔可以令佢身體放鬆、唔能夠令佢嘗試去接受並享受各種刺激嘅感覺的話，唔好話有冇下次，如果佢窄度同正常處女一樣咁緊，你連今次入唔入到都成問題。 （除非你牙籤仔，咁冇得講 ）
依個過程可能好漫長，甚至可能唔係第一次上床就可以入到，所以都係嗰句，做男人，要畀啲耐性，無論係破處又好、調教自己條女又好、追故又好，太心急嘅話，只會弄巧反拙。

認為時機已經成熟，我把可怡的內褲拉開，露出了那個我熟悉又陌生的部位。
儘管我在av裡觀賞過無數次，那種震撼感卻不及上親身看到的千分之一。
這裡就是女人的陰戶嗎？好像跟av看過的略有相似，卻又有點不同。
我雙眼緩緩靠近，陰戶的形狀愈發清晰。
兩片粉紅色的陰唇把內裡的東西好好守護著，我雙手輕輕把它打開來，仔細觀察。
陰道口比想像中的還要小，看來接下來仍然是一場苦戰。
淫穢的味道飄浮在空氣中，我用力地一嗅，可怡的陰戶，除了尿味之外，還有一點汗味的感覺。
那種味道，莫名地讓我想吸入更多。
「阿竣…唔好…」可怡察覺到我的動作之後，趕緊把手伸過來。
但我怎麼可能讓她阻止我，我立刻把舌頭伸出來，滑過可怡的陰部。
「啊…」可怡的喉嚨立刻作出了反應，雙手也回到了原位。
我採取一貫的戰略，慢慢讓可怡適應、再使用另一種招數。
如此反覆，也不知過了多久，終於讓陰戶整個濕潤起來。

那麼，下一步。
「想唔想，試下舐？」我在床邊脫下褲子，終於到我的好兄弟上場。
「恩。」床上的可怡輕輕點頭，緩緩地朝我的身體爬過來。
「估唔到，男人嗰度係咁。」可怡好奇地用手指輕輕觸碰。
隨著可怡的一碰一碰，小兄弟也跟著跳彈。
「用條脷試下？」我建議可怡，然後她伸出舌尖輕舔。
微微的觸碰使我的那裡有一種毛毛的感覺，驅使我想得到更多。
但她笨拙的動作讓我有點看不下去。
「拿，首先揸住依度先。」我一步步教導口交新手的可怡。
「咁樣？」
「嗯，跟住你當佢係甜筒咁，慢慢由下往上舐，係喇，就係咁。」
「係喇，慢慢用多啲口水，好，上面都要濕濕佢。」
可怡一直跟著我的步驟嘗試，動作漸漸沒有那麼生硬，可是仍然不懂得哪裡是令男人舒服的位置。
不過本來我對她的口技也沒有太大期待，之後可以慢慢再指導她，不用急於一時。
「拿挑逗到咁上下，就開始用口，一開始放少少入去就ok，係喇試下啜下，好似食雪條咁。」可怡緩慢地把肉棒含進口裡，用口腔的熱度將我融化。
過了一段時間，可怡漸漸大膽起來，嘗試把肉棒含得更深入，但卻很快發現沒辦法把全根含進去。
「咦，阿竣嗰度，原來咁長，等我仲以為… 」對於無辦法服務我，可怡好像有點失望。
「傻瓜，深喉要有啲技巧架，之後先慢慢再教你。 」我摸摸可怡的頭，「拿你宜家訓上我度，我都幫你準備下。」
說罷我躺下來，讓她跨坐在我身上，我們形成「69」姿勢，我的頭對著她的臀部，她則對著我的肉棒。
她繼續嘗試剛才的動作，而我則再度進攻她的陰部。
陰部並沒有因為剛才停止了刺激就變乾，反而感覺更加地濕潤了。
看來可怡在嘗試著我的肉棒時，也對它有著各種想法。
我把嘴巴湊過去，跟她的另一副嘴唇親吻，她的身體立刻微微抖動。
原來她的承受程度如此薄弱，這是跟她縷在一起時，我才真正意識得到。
我跟她互相為對方服務數分鐘，可怡被我舔得臀部左右搖擺，她忍不住發聲：「阿竣…唔得喇…我…」
「高潮？」我問道。
「唔係呀…我…頂唔順喇…好奇怪種感覺…」應該純粹是身體承受不住這種刺激，吧？但是，我又不想否定高潮的可能性。
於是，我抱緊可怡的腰，瘋狂吸啜起來。
「呀！阿竣！唔好呀！！」可怡一時刺激得把肉棒放開。
我學著av裡的技巧，將陰部連帶空氣一併吸收，發出了偌大的吸啜聲。
我一邊吸一邊搖頭，將鼻頭也化為我的武器，向可怡的陰部發動總攻勢。
「唔好！呀！好奇怪！呀！呀呀呀呀！！！」未幾，可怡被迎來了人生的第一次高潮。
她緊緊地擁著我，身體不住地震動，久久沒法平息這種感覺。
她無力地攤在我旁邊，我湊了過去，親了她一下。
「我啱啱…」她仍然有點惘然若失，不知道自己發生了甚麼。
「應該就係高潮喇，舒唔舒服？」我用手整理可怡凌亂的長髮。
「好奇怪…嗰種感覺…好似搭過山車嘅時候咁…個腦空白一片…乜都諗唔到…」可怡嘗試形容那種感受。
「咁…你想唔想…做？」我問可怡，始終這最後一步，並不是我一個人可以獨自決定的事。
「嗯…」她輕輕點頭，同意了。
嗚呀 ，第一次呀，係第一次呀，兄弟，虧待咗你十幾年，總算有今日 。

我再次走到床邊，把可怡的身體拉近自己，同時把那條純白內褲脫下，留下顏色鮮艷的聖誕女郎裝。
我先用手指，尋找可怡的洞口。
摸了好一會，總算找到正確的位置，我頓時把一根手指插進去。
我用手指在洞裡上下移動，量度小穴的寬度。
發現她的小穴真的很緊，恐怕要進入真的不是那麼容易。
幸好為了這一天，我早已經準備了潤滑液。

我把第二根手指插進去，嘗試在洞埋拉開兩根手指。
唔，感覺還是能做得到的。
我用兩根手指，輕輕進出，把未知的道路開通。
但可怡好像開始緊張，雙手皆疊在胸口之上。
我把空出來的那隻手，放在她的雙手上。
「放鬆，試下諗下其他野，好似我地之前出街嗰啲野，或者諗下睇過有咩笑話都好。 」我嘗試安撫可怡的情緒。
「嗯…」可怡雙手握著我的手，尋求安全感。

其實最佳的破處方法應該是女在上面，自己慢慢調整位置坐下來。
但可怡這個狀態，我又怕她會太緊張，反而比我主動效果更差。
所以這個責任還是交給我吧，我拿出早已準備好的潤滑液，混入少許熱水，減低那種冰冷的觸感。
我把液體倒在自己的肉棒和可怡的陰部，然後均勻地塗滿。
我把肉棒貼在可怡的陰戶上輕輕磨擦，重回倒下潤滑液之前的熱度。
一切都已準備就緒，我將肉棒對準洞口，非常小心、極度緩慢地向前推進。
才把頭部插進去，就已經被卡住了。
肉棒好像被兩邊壓迫一樣，進退不得。
可怡的表情也變得痛苦起來。
「痛唔痛？」我詢問可怡的感覺。
「唔…」可怡用一個喉嚨音作答。
「放鬆啲，諗下自己宜家好攰，攤係張床度個feel。」我這樣說，同時手輕撫可怡的大腿，讓她的身體能得到放鬆。
果然，跟處女做愛是一場苦戰。

「拿，我逐少逐少入去，你痛嘅話要出聲。」待她開始放鬆，我再度前進。
雖然還是非常緊迫，但總算能夠再進入一點點。
我一點一點地塞進去，漸漸前進下，已經塞進了半根。
「呀！」我還想繼續前進時，卻被可怡的大叫阻止了。
「好痛？」我關心地道，同時感覺到，可怡的身體在顫抖。
「嗯…」
「咁不如…拎返出黎先？ 」雖然我不甘心第一次就這麼結束，但是，可怡的感受還是比較重要。
「唔…唔好…」可怡抓著我的手臂，續道：「繼…繼續…」
我雖然不忍心，但看著可怡為我付出的決心，又不想辜負她的心意。
我把塞了一半的肉棒先抽一點出來，再慢慢插回至一半，先利用這短促的距離抽插。
可怡的處女穴實在太緊，說真的，因為兩邊被緊壓的關係，其實我也沒辦法完全享受。
壓迫的痛感和輕微的快感混合，交替傳進我的身體。

插了幾十個來回，總算是感覺好進入一點。
這時我再度嘗試前進，略進少許，終於感覺到小穴裡有一塊薄膜，阻止我的前進。
我不知道可怡是否也感覺到了，她把手伸出，呼喚我的手。
「阿竣…」我用手回應她，兩人十指並扣。
我把肉棒稍為退後一點，準備奪去可怡的貞操。
「由今日開始，童可怡就係我嘅女人。」我發出征服的誓詞。
「嗯…」可怡輕輕點頭，同時，我把肉棒一插而盡。
「呀！！！！！！！！」
我的睡房裡，傳出可怡痛徹心扉的叫聲。
痛徹心扉的，不僅僅是她的身體，連我的心底也被牽動。
同時，伴隨著大叫的，還有可怡的眼淚，兩行淚水順著眼角流下。
而她握著我的手發出前所未有的強悍力量，把我的手緊緊壓迫，指甲狠狠地插進我的手背上。
最後是兩人的交合處，原先透白的液體，漸漸被鮮紅所掩蓋，沾染在兩人的性器官上。
「乖，唔好喊。」我沒被爪擊的那隻手放開了可怡的腰，輕輕抹去可怡的眼淚。
「原來…係真係…好痛…」可怡的聲音因為哭泣，有了變化。
「嗯…等你冇咁痛，我先再郁。」我用手再次挑逗可怡的雙乳和陰核，希望能以快感掩蓋痛感。
隨著我的動作，漸漸地，她握著我的手再沒有那麼用力，但是手背還是不可避免地，留下了指甲的傷痕。
紅腫的手背微微發燙，血色的皮肉讓我不敢直視。
「對唔住…阿竣…」可怡應該也察覺到了。
「唔緊要喇，比起你嗰啲，我依啲少事。」
「嗯…我想…攬住你…」可怡提出要求。
「嗯。」我維持插入的狀態，小心翼翼地把她抱起。
「啜」抱起她後，她主動與我親吻。
「嗰度仲痛唔痛？」
「嗯，開始冇咁痛。」
聽畢，我托起可怡的雙臀，再慢慢放下來，藉此進行抽送。
我緩慢地進行抽插的動作，讓她不致於再度承受那種痛楚。
我一直留意著可怡的表情，讓她慢慢適應之後，才開始加快動作。
兩人的交合處隨著濕度和速度的提升，發出了「啪啪啪」的聲響。
總算是名符其實地「啪啪啪」了。
可怡始終還是第一次，應該不太懂得接受這種感覺，也不懂得怎樣去呻吟。
她僅僅大口大口地呼吸，承受著交合處傳來的所有感覺。
而且我的技術也欠缺磨練，僅僅懂得上下移動，節奏和深淺的掌握仍未到家。
但是可怡溫熱的小穴，終究為我的肉棒帶來了快感，我漸漸地有想射的衝動。
「就射喇。」我通知可怡。
「嗯…射入黎…射畀我…」可怡答道。
喂，等等，不是吧 ？安全期甚麼的，事前丸甚麼的，可怡有沒有先做好 ？
我稍為擔憂了一下，這時，魔鬼林竣卻又跑了出來。
屌你，放心喇，帽事嘅 ，條女都咁講喇，邊撚到會有危險。
佢唔撚係計晒period，邊會叫你射入去 ？
也…對，可怡應該事先都為今天準備好了，再加上，女友親自要求內射，我又怎麼拒絕得了？
我把可怡壓在床上，進行最後的抽插，肉棒一下一下地拍打在可怡的洞穴裡，同時一下一下地接近臨界點。
「射…射喇！」這樣說的同時，塞在可怡身體內的肉棒，開始噴射精液，射得內裡一塌糊塗。

「嗄…嗄…」完事後，我無力地躺在床上。
原來做愛是那麼的累，體力和腰力兩者缺一不可。
還有，雖然這次是一場苦戰，但應該有留下好印象給可怡吧？
我一邊想，一邊躺在床上大口呼吸，等待力量的恢復。
然後，這次換可怡靠了過來，在我的臉上輕輕一吻。
「阿竣，我愛你。」可怡深情地說道。
「我都愛你。」我不給自己思考的時間，立刻回應道。
然後她躺在我的懷埋，再說了一句：「Merry Chirstmas」

這時，房內的時鐘，剛好指往12時正。

「喂，不如，一齊沖涼嚕？」

平安夜特別篇，完。

睇唔到喎大佬

冇圖

樓主唔識貼圖

用link試下

謝謝大大

係都搵個靚女啦

樣依啲 po邊個都有人覺得靚有人覺得唔靚
純粹想示意個look係點

特別篇係咁可怡可怡可怡可怡

睇睇下我睇左做可怕的陰部

GAPGAP聲

可怡最正

寫佢寫咗兩~三章長度
果然處女就係煩

樓主聖誕快樂

半口語好怪 我都係鍾意樓豬d書面語 睇得有感覺d

btw聖誕快樂啊樓豬

聖誕快樂
我第一個聖誕快樂比咗SIRI

u too

係咩
見特別篇 某啲位用咗自己第二個mode

聖誕快樂🎅

聖誕快樂

新年快樂

聖誕快樂，幾時繼續同小靜妹妹敦倫

後面全甜，自定義原則戲份無晒

本身更加冇 我已經令靜怡個開頭有返

Merry Xmas

宜家先訓教 唔知會訓到幾點 出定文先

原則23－無瑕的絲襪美腿

─────────────視點切換線─────────────

我從童靜怡的衣物裡找出了童家的鑰匙，「咔擦」一聲的打開了家門。
然後望望手機，現在是4時20分，時間尚早。
我將童靜怡抬進家裡，感覺到背後出了一身流水。
我走進客廳裡檢查，果真沒人在。
我在之前就已經探聽過，今天可怡應該會去兼職打工，長期晚班的童母更不用說，我之前跟可怡交往的那段時間，也常常到這裡作客，可是卻幾乎沒見過她們的母親，恐怕是沒有十點、十一點都不會回來的樣子。
怎麼說著說著，跟我那個工作狂媽媽有點相像。
檢查過後，我再度抱起童靜怡，走往她們家的浴室。
她們家的浴缸算是頗大，跟小雪房間裡的那個不相伯仲，但她們家浴室還有可以沖身或簡單洗澡的地方，與小雪那間相比空間更大，而這也是我帶她回她自己家裡的原因之一。
我用手淺嘗水溫，便開始注水。
我把自己穿著的衣物脫了下來，然後也替童靜怡脫下了性感連身裙和絲襪，疊好放在一旁。
水不久便注滿，我抱起童靜怡，坐進偌大的浴缸裡。
我將她面向自己，一手環抱她的腰，雙膝提起，用以支撐她的身體，這個姿勢看起來有點像是她騎在我身上。
然後我輕拍童靜怡的臉。
「喂，喂，靜。」沒有得到回應。
「夠鐘睡醒咯。」還是沒有反應。
「喂喂。」我再拍了拍她的臉，無果，然後我輕輕捏了一下她的乳頭。
「唔…咦…」我也不知道為何，但總之同一招又再度奏效了，她緩緩張開眼睛，發現眼前人是我。
「為…為甚麼…這裡是哪裡？」她一時沒有反應過來。
「這是你家的浴缸，你第二次高潮後累倒了，我就帶你回來洗澡，這個主人算是對你好好了吧。」我說著她羞恥的事實。
「你…我…」她想起了剛才圖書館大樓內的事，別過臉去，不敢直視我。
我也懶得強逼她直望我，我將她的雙腿揪出來，幫她的身體轉向，順道調整我自己的坐姿，我坐好，雙腳伸長，然後再將她拉近，從背後抱著她，她可能累了，絲毫沒有反抗的意思。
「所以…今天…我到底做了些甚麼…」童靜怡背著我之後，感覺比較能說得出話。
「你不會想我將你在圖書館換上性感衣裝後在男讀者面前高潮，然後在樓梯口高潮兩次，還求我插你的事重新說一遍吧？」我有氣沒氣地說著。
她聽著我的話沒有作聲，可能是在回想今天發生的事。
也對，這兩個小時發生的事也算是有點太多了。

突然靜怡轉過身來，一把騎著我身上抱著我，頭埋在我的肩膀上，所以也看不到她的表情。
她沒有作聲，粉拳卻接二連三的打在我的背上，不過卻一點力氣也沒有，我也因此沒有反抗，以不變應萬變。
隔了好一會，我開始察覺到。
她在哭。
「還不都是因為你…」她沙啞地說著，咬字模糊，使我不得不專心聆聽。
「都是你…最錯都是你…都是因為你…我才會這樣…把我弄得像個變態一樣…」女人，總要找一個藉口，一個理由，來合理化自己做的事，而這個藉口，通常是男人。
但我不會埋怨，作為領導者，我樂於作為她的藉口，或者該說，我成為她的藉口，總比不停用別的理由來威脅她，要來得更高層次。
「但是，你也很享受不是嗎？」我這樣反問她，「你也很喜歡被別人看著，被別人的視線侵犯自己的感覺，才會在書架那邊，光是被望就高潮了不是嗎？」
「我…我…」
「如果，我說的話，你不同意，或是你對於我要你做的事，感覺到很討厭，又或是你不想要有我這個主人的話，我現在就可以走。一星期甚麼的，也立刻到此為止。」我決定試探她。
「…」她的手把我抱得更緊，兩腳也緊緊的夾著我的背。
「主人…我是不是…真的是…一個變態…你會不會…討厭這樣的我…」
「才不會呢，靜兒愈變態，主人就愈喜歡，你的全部，我都很喜歡。」
靜怡聽到答案，心底彷彿被打動一般，微微抖動了一下。
「既然如此，你以後都要聽主人的話，靜兒肯聽話，主人就會對你好。」我緊緊的抱著她，安撫她的背。
也不知她是否同意，她只是一直伏在我的肩膀上，沒有回應。

過了好幾分鐘，她好像停止了哭泣，重新坐了起來，正眼望著我。
我凝望著她的眼睛，黑色的迷人瞳孔被染上了紅霞，眼袋看上去總有著腫起了的錯覺，我心一揪，替她抹一抹眼邊和鼻水。
她不敢再正眼的看著我，只好將眼神放在我的身體上。
「所以…我…你…主人…」她斷斷續續地說。
「嗯？」我發出一個疑問的音節。
「所以…剛剛…我…我又私自…私自高潮了吧？」靜怡問道。
「你忘了我在大樓裡說甚麼嗎？你要喚自己甚麼？」我提醒著她。
「賤…賤奴…」她聲音極度少，差點就被水聲掩蓋。
「大聲一點。」
「賤奴…要叫自己做賤…奴…」
「乖，這是獎勵。」我挨近靜怡的身體，在她的臉頰上親了一下。
「你…主人你…」她望著我春風得意的滿意表情，卻不敢在我的眼神處停留。
「沒錯，剛剛你又私自高潮了，我就罰你今天要好好休息。」
「是…」她緩緩地點頭。
「但…但…但是主人…」她又吞吞吐吐。
我很享受靜怡處在弱勢的時刻，也就沒有逼她爽快說話。
「怎麼了？」我輕撫著她及肩的棕色頭髮，第一次認真評價她的身體。
雖然比小雪略矮兩三公分，只有163公分左右，但她的比例和身材更為完美，她的上下半身比例使她看起來感覺比小雪還要高。
一雙修長無瑕的美腿極度吸引眼球，身上沒有任何多餘的脂肪，皮膚雖及不上小雪般雪白，但這種視覺效果卻與東方人的相貌更為合襯，胸部略比小雪豐滿。
撇除外貌和其他因素，單純用身體來作評分的話，小雪可能是7～7.5，但靜怡至少有8.5，如果能再高一點點，甚至能到9。
「對了你胸部多大？」
「應該還是34C吧…最近都沒有量…」
「恩，那你剛想說甚麼？」
「唔…主人…你…你剛剛…有射嗎？」她支吾地答道。
「哦，原來說這個。」我略帶笑意。
「因為…主人的…好…好硬…一直頂著賤奴的那裡。」
「喔？現在是嫌棄主人身體的意思嚕？」我反問，她這麽一說我才感覺到，原來她這個姿勢使我的肉棒一直頂在她的陰毛三角處，接近膀胱位置。
「不…不是…」她低頭說道，「請…請主人讓賤奴幫你。」眼神還是不敢直視我。
「呵呵，乖。」我輕摸她的頭，說道。
「謝謝…主人。」
然後她把騎著我的雙腿拔了出來，換成盤坐姿勢，然後將雙手放在我的肉棒上。
但我看著她那雙無瑕美腿，有了別的想法。
「不許用手。」聽罷她放開了雙手，露出疑惑的眼神。
我走出浴缸，拿起扔在一旁的吊帶襪，並解開了腰帶的部分。
我坐了回去，「用你的腿。」她眼神閃縮的接過了絲襪。
靜怡退到浴缸的另一邊，把右腳提了起來，將絲襪緩緩的穿上。
從小腿輕輕往上拉，每一拉都令絲襪滑過她的肌膚。
腳掌剛好的擋在前面，成了陰部的屏障。
靜怡雙腿為了容易穿上而不停移動，使得腳掌後的隱密地帶若隱若現，光滑的臀部亦隨著雙腿左右擺動，令人忍不住想上前偷捏一下。
穿好了右邊，靜怡的雙腳互換了動作，巧妙地繼續擋住那個隱密的地方。
靜怡的眼角向我這邊瞥了一下，但我的視線已被她的雙腿吸引住，無法離開。
她這次用比剛才更慢的動作，幫左邊的腳掌穩穩套好，再一點一點的往上拉。
每穿上一小段，就幫絲襪拉緊一次。
看著那雙一點一滴地被暗色覆蓋的美腿，肉棒不知怎的已然勃起。

我在圖書館為她準備的這雙黑色絲襪，是最為透薄的那種，穿上絲襪後仍能看透她的腳，長度過膝，大概至大腿的三分一，邊緣還有著花卉的蕾絲花紋，十分誘人。
她坐在我的對面，把一雙絲襪美腿伸了過來，絲襪與肉棒接觸的一刻，傳來了一股從未試過的美妙觸感，倏然的刺激使它自然地跳動了一下。
她先彎曲其中一邊腳掌，用來定住我的肉棒，然後用另一邊腳的腳指來輕撫肉棒的莖部。
凹凸不平的腳指輕輕掃過，有一種毛毛癢癢的感覺，加上絲襪的柔順，很快就進入全硬狀態。
「主人，舒服嗎？」靜怡輕聲問道。
「恩。」我把臀部推前，使我坐得更低，也使肉棒更為突出。
她感覺到我硬了後，就用兩根姆指夾著我的肉棒，輕輕套弄。
套弄了一會，見我沒有特別反應，就轉到下一個動作。
她一腳掌從下逗著我的兩個袋口處，另一腳的姆指和食指微微張開，夾著我的莖部套弄。
袋口處也感受到絲襪傳來的那種酥麻感，使肉棒更有感覺。
然後她把安撫袋口的腳掌放在肉棒的頭部，用腳指輕按著。
就這樣不停反覆的挑逗兩處，使我漸漸進入佳境。
「阿…好有感覺，靜兒你的腳交技巧是怎樣來的？」
「回…回主人，之前…曾…曾經…幫過一個前男友。」她聽我說有感覺，將兩掌相對，夾緊我的肉棒，用腳掌中間的凹陷位來套弄，就像手一般。
「這麼說來，剛才在電梯前遇到的，好像叫誠哥甚麼的，也是前男友？」我問道。
「恩…但跟他一起時他一直就只是想做那件事，但我那時候很抗拒，所以很快就鬧翻了。」靜怡問答。
「哦？原來我家靜兒那麼純潔，我怎麼都不知道？」我開玩笑地說道。
「主…主人…」靜怡對於我說的話，有點不知所措，不知道該回應甚麼才好，只好更加快速的用腳套弄。
「阿…好舒服…那麼…之後…要多點用腳…幫主人做…阿…」她實在太有技巧，使我說話開始斷斷續續，也閉上了眼享受快感。
套弄了好幾十下，我開始有了射精的念頭，我抓著她的腳腕，開始進行加速。
「阿～」
「主人，射之前請告訴賤奴。」
我用她的腳一股勁兒的套弄，腦袋一片空白，背部開始發麻。
我知道自己進入了射精狀態，在最有感覺的一下，我扔開她的腿站了起來，兩步就衝到靜怡的面前，她也一早預備好，打開了嘴巴。
我抓著她的後腦，一下就插進她的喉嚨深處。
她的舌頭輕輕一滑，嘴巴輕輕吸了一口，我的精液就濃濃的射了出去。
「阿…」我的肉棒一邊縮脹的將精液射出，靜怡就用口一直吸吮，彷彿要將它的水份吸乾。
我一直抓著她的後腦，身體微微後仰，腦袋一片空白無法思考。
直至快三十秒後，我才回復神智，把肉棒放出少許，讓她把餘韻的部分也吸乾淨。

一切完結之後，我重新坐下，靜怡挨近過來，問道：「主人對賤奴的表現滿不滿意？」
我隨意撫摸她的身體，淫笑道：「當然滿意，只不過…」
她聽到「只不過」，露出了擔憂的神情，我接話：「只要一想到小靜兒在圖書館裡淫穢的表情，就很想再跟靜兒出去玩一次。」
靜怡想起了在大樓裡發生過的事，頓時羞愧無比，臉頰通紅。
我在她的耳邊輕輕呼氣：「你明明就那麼享受被人發現的那種感覺，還需要擔心甚麼？」
「主人…賤奴才…不…不要這樣說…」
這還真的是，第一次看到她不是因為有感覺而紅臉。
我繼續逗她：「那麼下次我們幹嘛好？在更衣室？車震？還是全裸走在大街上比較好？」
「主…人…」她一臉羞紅，輕輕地搖晃我的手臂，想讓我停止用言語挑逗她。
「好了，之後再說吧，今天你先乖乖休息。」

泡好澡之後，我幫靜怡跟自己抹乾身體，然後幫她套上一件大T-shirt，把她抱到她的床上。
輕輕的把她放置好之後，我說：「那麼我該走了。」
「不…不要走…」床上的靜怡抓著我快離去的手。
靜怡這種女人，討厭你時就惡言相向，甚麼都罵得出來，但一旦馴服，就百般溫柔，小鳥依人。
「那如果一會兒你姐回來，你要怎樣跟她解釋？」但我還是得拒絕她。
「…」她想不出個好答案。
「好了，靜兒乖，不要這樣，主人先走了，記住，今天要讓身體好好休息。」
「恩…」她不情願地放開手。

我走出房門，往大門走。
至大門處，卻聽見鑰匙開門的聲音。
「咔擦」門鎖被打開。
我還來不及反應，可怡已經出現在我的眼前。

「阿竣！？為甚麼你會在？」

傲嬌

幾時3P啊

樓豬 Merry Christmas

搞靜兒依幾part正過小雪好多

同意

好多文

好多文 正呀

好正呀

推到1001

仆街 食食下飯睇到我流前列腺液

今年既聖誕願望就係今年可以睇到呢個故出晒所有章節

Live咗

今晚仲有冇文

樓主偽毒，平安夜扮毒，聖誕節約女啪啪啪

偽毒

屌你 岩岩訓醒

你地成班琴晚咪冇出現 扮咩

依樣盡力 但話唔定可能要去到一月幾號

靜怡:多場捧場喎 毒撚

催眠 洗腦類嘅故
永遠係調教d高飛車女最好睇

靜怡好虧，一兩日就失守

今晚幾點有文，我想打j呀

今朝果篇你同我吞左佢

我想問樓主係呢個故之後會唔會再寫其他故

考慮緊 但唔會寫甜故

夜晚出文啦，要打j啦

儲咗三日文，終於夠丁一次

可怡

我都係 睇完即刻想打丁

Live咗唯有返睇

其實可怡本身係淫底

甜故有邊條女唔係淫底

靜宜呢part正丫屌,放工消夜睇完故想即刻打飛機

Push

係怡

出文啦
Btw你都打錯好多靜兒
快d出文謝罪啦

你就打錯
林竣專用稱呼
你唔好睇廣東話同音 我篇文係用國語黎諗

咁今日呢？

問呢

原則24－中空的裝飾物

「我…」可怡眼珠滾動，擺出一副好奇的樣子，我只好隨便編個藉口：「我剛才在街上閒逛，偶然遇到你妹妹，她跟我說她不太舒服，我就送她回來了。」
我語氣平淡地陳述著，但那只是表面，我的背部因心虛早已冒出了冷汗。
「又會那麼巧的。」可怡毫無懷疑地相信了，「小靜也真是的…真勞煩你一直照顧著她…」
「不會，就真的剛好碰到而已。」我想起這幾個星期我對靜怡的「照顧」，嘴角自然的上彎，嘛，想來也還真是挺耗費心力的。
「這樣會不會又妨礙到你溫習的時間？」可怡緊張地追問。
「沒事…考試也接近尾聲了，剩下的幾科，我都有信心。」我微笑道。
「那個…」可怡垂下頭，喃喃道。
我也不知道她想說些甚麼，但她就站在門口處，我也不好直接叫她讓開。
「怎麼了嗎？」
不知等了多久，可怡紅著臉、鼓起勇氣地說道：「那個，難得阿竣你來了，而且又照顧小靜那麼多，一定要好好報答你才行！」
我拉近與可怡間的距離，臉哄了上前，調戲道：「那～你～要～怎～樣～報～答～我～呀～？」
「你你你…你…阿竣是大壞蛋！」可怡紅著臉衝了進屋。
「進屋也不好好關門。」我笑著把門關上，同時暗暗地鬆了一口氣。

「阿竣，來，吃這個。」可怡用筷子夾著餸菜，遞了過來。
「是，是。」我唯唯諾諾的用飯碗接好。
「小靜，你也要好好多謝人家，知不知道？」
「哦。」靜怡用上一如以往冷淡的語氣，把餸菜也放到我的碗上。
可是飯桌下她的長腿卻正在輕撫我的腿，使我聯想起今天浴室裡，她那雙腿的觸感，那股美妙的記憶。
一想到這，我就忍不住硬了。
今天自圖書館起就一直挺起，而且還做到一半便要送暈倒的靜怡回家，雖說剛才也釋放過一次，但還是沒有得到滿足。
所以小兄弟硬得發痛，急欲得到解放。
我給靜怡打了個眼色，坐在對面的她把雙腳抬起，隔著輕輕按在我的褲襠上。
一按一壓使它稍微得到了舒緩，但果然這還是沒有辦法滿足。
我把拉鍊解開，肉棒立時彈出，碰在靜怡的腳掌。
對座的靜怡立時露出了一個驚訝的表情，不知道是因為怕會被可怡發現，還是驚訝我的肉棒已經硬成這個樣子。
驚訝沒有持續很久，很快變成了嫵媚的表情，同時雙掌開始夾著它套弄。
但是不行，腳底甚麼的，沒有絲襪和水份的滋潤，質感太粗糙了，完全並不是那回事。
靜怡似乎也察覺到我並沒有得到滿足，試圖轉換其他姿勢，但仍然是徒勞無功。

此時，可怡突然站了起來，令我嚇了一跳。
「我去把湯水拿出來。」可怡道。
「哦，好。」我隨便回應道。
趁可怡走進廚房之際，靜怡不知怎的衝進了自己的房間，回來時只見她手裡握著一團東西。
我疑慮的看著她，她只嫵媚一笑，然後雙腳又伸了過來。
「啊…這…」她的雙腳把剛才去拿的東西送了過來，是一條性感內褲。
腰帶前方有一個用絲帶綁成的蝴蝶結，而腰帶的部分呈現鋸齒狀，彷如粉紅色的荷葉般不斷連接著。
材料選用了半透明薄紗，讓人充滿了暇想，用來遮擋重要位置的寬帶不窄也不闊，比丁字褲要闊，卻又比普通內褲來得窄，為這種寬版丁字褲取得了一個很好的平衡。
但是，這條寬帶，中間卻有一個洞。
本來用以陰部的位置，開了一個大洞。
這樣沒有遮掩功能的內褲，即使穿上了，也只是一片裝飾物而已。
但換個角度來說，這種小可愛，本來就是為了裝飾身體，使女人更加誘人而存在。
靜怡用內褲包裹我的肉棒，傳來了冰涼的觸感。
一些黏黏的又涼涼的液體，塗了在內褲上，想來應該是潤滑液。
內褲雖然沒能包裹住全根肉棒，但用作腳交的媒介，感覺卻是不錯。
與剛才順柔的絲襪有一點點差別，蕾絲的帶邊有一點刺刺的感覺，有一點像手指碰上磨砂紙的感覺。
靜怡的雙腳藉著內褲幫肉棒上下套弄，一步步地刺激著肉棒。
潤滑液滋潤肉棒上的皮膚，使得套弄十分順利，而且避免了肉棒過乾而帶來痛楚的情況。
沾在肉棒上的潤滑液，經過了一下又一下的套弄，漸漸變得暖和，我也漸入佳境。
靜怡套弄了才不過三分鐘，我就好像快要射了。
我背部整個倚後，使得肉棒更為突出，也更為有感覺。
就在下一刻，我射了。
精液一下一下地從肉棒中射出，靜怡用腳掌擋住射出精液的地方，將精液接住。
然後腳掌上的精液慢慢往下流，沾在小可愛和我的肉棒上。
「呼嗄…」釋放了的我吐出了一口氣，靜怡的腳交功力確實很厲害，已經連續使我射精兩次。
我用那條內褲把肉棒跟靜怡的腳掌稍微抹了抹，由於內褲上也已經沾滿了精液，因此清理得並不是很乾淨。
簡單的清理過後，在我想著如何處理這條內褲的時候，靜怡做了個手勢，要我把內褲給她。
我把內褲掛在她的腳上，讓她拿回去。
她拿到後，立刻把內褲拿出來，湊在鼻孔和嘴巴處，貪婪的吸吮著。
「想不到小靜兒也有這種粉紅色的內褲呢。」確實，粉紅色跟靜怡表面的性格並不是很相襯。
靜怡一邊吸吮著殘留的精液，斷斷續續地回應道：「這…這是上一個…男朋友買來送給我的…但…送我之後…我就跟他分手了…所以也…沒有穿過…」
又是前男友，雖然她的前男友們我並不太在意，但是多次提起前男友的她，還是有意無意的使我的佔有慾浮起了。
「小靜兒前男友還真多呢～」
「欸？那個…」靜怡依舊對於我的調侃無能為力。
「那麼現在，要不要為了主人，第一次穿上去？」我提議道。
「欸？」靜怡停下了口部的動作，打量一下那條內褲。
內褲上殘留著我的精液和潤滑液，也沾上了一些剛才靜怡吸吮而留下的唾液，整條內褲基本上都被沾濕了。
靜怡望了望我的表情，又望了望那條內褲，羞紅著臉、輕聲地答應：「好…」
靜怡把內褲攤開，然後移往桌底，我同時拿著餐具躲進桌底，假裝拾餐具，實際上是看著靜怡的動作。
靜怡的腳踝穿過了內褲，然後慢慢地向上拉，拉至大腿一半的時候，靜怡微微的彈起一小下，把內褲穿好。
靜怡知道我正在桌底看她，她把T-shirt拉高，然後把雙腿緩緩的打開，調整分成兩半的寬帶的位置。
寬帶在陰唇的兩旁定位後，中間粉紅色的陰唇以及突出的陰核都一覽無遺，連屁眼也無法遮掩，果然這條內褲已經失去了保護身體的功用，只剩下增加魅力的用途。
靜怡用上兩手的食指跟中指，把粉嫩的兩片陰唇從兩邊拉開，將整個迷人的陰部露出來。
靜怡的陰部被淫液沾滿而閃閃發亮，陰道口緩緩的流出一些透明液體，隨著靜怡的呼吸，緩緩的接近地上。
做這種姿態的靜怡，彷彿就是在用小穴邀請我的肉棒一樣。
想到這，我的肉棒也再次恢復了元氣，再度頂在我的褲子裡。

「咦，阿竣去哪了？」這時，可怡帶著兩碗湯水回來了。
「額，剛才餐具掉了而已。」我一瞬間從桌底離開，變回原狀，靜怡也立刻坐好，將T-shirt扯回去。
「咦，小靜你怎麼臉那麼紅，有很熱嗎？」只要身體一被火熱的視線對上，靜怡的全身就會變得灼熱起來。
「嗯，我也覺得這裡有點悶熱。」我搶先回答道。
「是嗎，那開點冷氣好了。」可怡把兩碗湯水放下後，再次離開桌子，「呀，對了，你們慢慢喝湯吧，我剛才在廚房喝了，今天小靜不舒服，我來洗碗。」
可怡說罷把旁邊空調的按鈕按下，然後再次走往廚房。
靜怡見可怡進了廚房，立刻從桌底爬了過來。
她跪在我的跨下，把我的肉棒解放出來，道：「主人，賤奴又想要了…怎麼辦…」
「不行哦，不是說了今天要讓身體休息的嗎？」雖然我的身體也有需求，但是總得要逗逗靜怡才行。
「但…但是…剛才一嗅到主人的精液…我的身體就…不受控制的…」
「暖暖的精液沾滿內褲…緊緊貼在我的身體上…只要想到這些…賤奴就…興奮起來…」
「主人在桌底看我…那股灼熱的視線…射在賤奴的小穴…小穴開始變得很癢…怎麼辦…很癢很癢…賤奴又要忍不住了…」
「主人…求你…用肉棒滿足賤奴的小穴…」靜怡一邊求我，一邊用手套弄著肉棒。
俯瞰著她那雙淫穢的眼神，只要是個正常男人，都很難抗拒這個請求。
「好吧，來，坐上來。」我答應了她，她的雙眼頓時射出了一絲光茫。

多D多D

未追哂已經射咗好多

臨坐蓮先停？

可怡應該發現左
3p

呢兩篇寫腳膠真係好正

more

硬撚晒先停

J到一半又停

賤奴想要多d文啊

樓主，文去左邊到

今晚出埋下半集啦好嘛

抖M？

夠啦 屌返啲正常既得唔得
成日都妹控 玩奴隸 何必

唔岩睇咪隔黎故 冇人逼你睇呢個

咩叫正常 咩叫唔正常？
咩叫“夠啦”？ 你一句說話就要作者依照你個人意願打文？
咁不如你自己出去開post出故啦，你同tvb師奶 一句唔鍾意劇集結局就要求拍第二個結局有咩分別
估唔到連登都有d咁低質既會員

唉 嘈少句靜靜地睇故啦
兩邊咁樣嘈法都係無意義
都係呢句架啦
想睇睇唔睇走

pish

你最好唔好屌人老母

我和我的sp 到了九龍塘
入左房

男上女下
啪啪啪啪啪啪啪啪啪
嗚呀

然後便離開了

咁樣會唔會岩你食？

我第一個一開始就提醒左
你唔鍾意我都冇辦法

多謝 我自己都幾鍾意腳個視覺享受

依位巴打極危險

可能係絲呢

好想要d意想圖幫助下幻想

全部未見過真人既都係巴

我未有鴻福郎咁既搵圖級數

深夜有冇文

應該冇

謊言 我係唔會信嫁

這個世界就是謊言

咁夜都唔訓呀你，出篇文黎打個丁先啦

艾加

岩岩起身

你返工呀？咁早起身

咁早就開工排版出文真係好啦

訓教先，訓醒就有文有丁打

一放假就唔會跟規律訓教

依d偷食劇情好鍾意

幾時姐妹齊上

留名睇姐妹丼

訓醒都未有文

今日幾點出

因為我今日仲未訓

訓訓下有隻男精靈係床下底出黎幫你口交

訓訓下有隻藍精靈係床下底出黎幫你口交

依排係咁追連登post搞到專心唔到寫作

再唔專心就有男精靈出現係你張床到

原則25－暗地裡的性愛

靜怡得到了我的允許，把一隻腳跨越我的腿，然後用手調整肉棒的位置，慢慢的把肉棒塞進自己的身體。
「啊…進來了…主人的那根…全都插進來了…好舒服…主人的…好大…好硬…快要頂到裡面了…阿…不行…那裡…不行…人家不行了…好舒服…」
「靜兒的小穴也很舒服呢，明明高潮過兩次，卻仍然那麼濕，還把我的肉棒包得這麼緊，果然靜兒天生就是個淫娃。」我抓著靜怡的腰，開始上下快速抽動。
「對…對…人家…人家是主人的…賤奴…人家…是淫…不…不行…主人的…好漲…好熱…比起下午那時…更舒服…不行…那裡…被主人的…撐開了…快要裂開了…阿…不行…聲音…完全…」一開始就如此激烈的抽動，使得靜怡完全失去抵抗能力，發出了各種淫穢的叫聲。
「主人…不要…不要…那麼激烈…阿…那裡…主人的大棒棒…在裡面…不停的…阿…跳來跳去…阿…很舒服…阿…這樣…人家…人家的聲音…會…姐姐…」
「記得剛才是有人求我塞進去的呢，怎麼現在又好像我做錯似的？」我停止了上下抽插的動作，只坐著。
「不…不要停下來…主人…求你…」靜怡承受不了突如其來的停止，腰部開始扭動，陰部隨著身體的扭動，在肉棒四周旋轉。
「不想停的話，先表現出一點誠意。」
「是…主人…現在…賤奴為主人服務…」靜怡聽到我的話後，把兩隻腳都提了上來，抓住椅子的兩邊，形字M字腳，然後她的雙手抓著我倚著的椅背，以此四點為發力點，開始上下抽動。
「阿…主人…這樣…好爽…自己動原來也…這麼舒服…」
動了好幾十下，我也開始腰部發力，配合靜怡的動作。
「阿…不行…好爽…怎麼辦…主人…這樣的話…會聽到…聲音…姐姐會…聽到…」
而且除了靜怡的呻吟聲之後，我們下體的碰撞也傳來了激烈的「啪啪啪」聲，這樣下去，可怡有機會會發現我們。
「你不就是想被人發現嗎？可怡來的話，正好可以做你的觀眾。」
「不…不要…只有姐姐…只有姐姐…不行…不可以…讓她知道…」
「不想被發現的話，為甚麼靜兒還叫得那麼大聲呢？你根本就想被人看是不是？連自己姐姐也不放過。」
「不…主人…才不是…阿…這樣…阿…人家…人家只是…受不了…這麼…舒服…的…怎麼忍得住…聲音…明明…不想的…卻…卻都叫…阿…出來了…」
「這樣下去的話，可怡會發現也說不定哦～如果她知道她妹妹那麼淫蕩，竟然在客廳就做起來了，她會怎樣想呢？」
「不…不要…絕對不要…姐姐…不要…不要看我…」
「在客廳裡，就坐在姐姐的前男友身上，用濕潤的淫穴吞食著男人的肉棒，腰部還舒服得一直在扭動，這不是淫娃是甚麼？」
「阿…不要…主人…不要再說了…人家…人家是淫娃…阿…肉棒甚麼的…最…最喜歡了…小穴…好舒服…被肉棒一下一下的…拜託…給人家更多…用肉棒…好好的…懲罰人家…」
感覺靜怡已經完全失控，就算此刻可怡出來，她也已經停不下來了。
這樣的話，還是速戰速決比較好。
「那就如你所願。」
我再次抓住靜怡的腰，以我最快的速度，將她上下挪動。
肉棒跟小穴緊密地結合，小穴溫熱的包裹著肉棒，肉棒灼熱的刺激著小穴，它們不停的結合，分離，然後再度結合。
「阿…人家…阿…那裡…不行…已經…停不下來了…那裡…人家的…耶裡…變得好奇怪…阿…那個…感覺…要來了…阿…」
靜怡快要進入高潮狀態，陰道感覺變得更加緊了。
「靜兒的那裡，怎麼愈插卻反而愈緊？是不是已經要高潮了？」
「阿…不行…阿…小穴…阿…要去了…要去了…」
我用盡全身的力量，進行最後的衝刺，肉棒也漸漸進入射精的階段。
「可以哦，主人也要射了，靜兒要好好把精液接住哦。」
「是…請…請主人…把精液…把人家最愛的精液…全都…射進…小穴裡…阿…阿阿阿！」
靜怡高潮的同時，陰道變得前所未有的緊，把我的肉棒緊緊的壓迫，連帶我的精液，也忍不住被擠壓出來，射進了靜怡小穴的深處。
「阿…主人的…好暖…好暖…我的那裡…變得好溫暖…好舒服…阿…」
持續好一陣子之後，射精終於結束。
「赫…赫…主人的…好舒服…人家都捨不得離開主人了…」靜怡無力的抱著我，在我耳邊這樣說道。
「放心，只要靜兒聽主人的話，主人一定會，好好滿足靜兒。」我也抱著靜怡，輕掃她的背。
「時間差不多了，該把棒棒拿出來了，不然你姐出來的話…」
「恩…」靜怡在我的臉頰親了一下，然後緩緩離開我的身體。

我們整理得差不多之後，可怡從廚房走了出來。
「呀！你們，為甚麼湯還沒喝掉？剛才一直都在幹嘛？」可怡責問。
我心裡暗呼一口氣，還好她並沒有發覺。
「額，真的欸，剛才一跟小靜聊到你們小時候的事，就太興奮把湯都忘掉了。」我答道。
可怡望望我，又望望靜怡，驚慌失措道：「欸！阿竣你！小靜你…你們…」
「放心，我才沒有把姐小時候跟隔壁…」靜怡配合我演出。
「別別別！小靜別說出來！」可怡連忙阻止靜怡。
「哈哈哈。」我跟靜怡看到可怡的模樣，忍不住笑了出來。
「好阿，小靜，跟阿竣串通戲弄我！哼！不管你們了！」可怡鼓起雙頰，怒氣沖沖的走進自己的房間。
「主人…姐不要緊吧？」
「放心，明顯是在鬧脾氣而已，過兩天就沒事了。」我停頓了一下，續：「比起這樣…」可怡她…
「嗯？」靜怡倚了過來，問道。
「沒，沒事。」嘴上雖然這樣問答，但想起剛才可怡的身影，腦海就浮起了一個可能性。
可怡她剛才，頭髮跟衣服…是不是有一點凌亂了呢？

正

又可以用春藥技能玩3p

文呀

留左名先睇

最尾果句係咪暗示可怡一路睇住佢地扑野一面卒碟

得兩篇文

依啲野要問下faker

留名睇後續

又要等聽日啦

今日有冇兩篇呀

何不食肉棒

有冇口交先

推。

2p

終於有AC正評

3p降臨

入房解決可怡啦

成班精蟲可怡上腦

靜宜出多啲，好正

3p please

3p來吧

幾點有文

屌你 邊個再打錯個怡字三日唔出文

唔好冷落個妹啊

拿依個巴打就心水清 成班3咩P姐

4p

成班又3P又4P 咁想扑野
我決定今日停係第27章懲罰你地

原則26－沒法釋懷的那個晚上

─────────────視點切換線─────────────

阿竣…跟小靜…為甚麼…

童可怡一想起那天晚上看見的畫面，心就沒有辦法靜下來。
那時候林竣跟童靜怡做愛的場面，深深地刻印在童可怡的腦海裡。
童靜怡對林竣的稱謂、林竣對童靜怡言語上的挑逗、二人作愛時的姿勢，所有關於那一晚的事，她都沒法釋懷。

阿竣跟小靜…到底是甚麼關係呢？
為甚麼…他們會做那種事？
為甚麼…阿竣會這樣對小靜？明明以前的阿竣，是不會說那種說話的…

『不想被發現的話，為甚麼靜兒還叫得那麼大聲呢？你根本就想被人看是不是？連自己姐姐也不放過。』
『這樣下去的話，可怡會發現也說不定哦～如果她知道她妹妹那麼淫蕩，竟然在客廳就做起來了，她會怎樣想呢？』
『在客廳裡，就坐在姐姐的前男友身上，用濕潤的淫穴吞食著男人的肉棒，腰部還舒服得一直在扭動，這不是淫娃是甚麼？』

這種淫穢的話語…到底…
到底阿竣身上發生了甚麼…才會變成這樣？

童可怡努力地回想林竣這數月以來發生過的重要事件，卻發現原來自兩人分手以來，她就跟林竣甚少聯絡，所知的事情不多。
要不是那一次鼓起勇氣要林竣帶路，可能就從此變成陌生人了。
雖然，童可怡一開始的打算是公開試過後，再好好跟林竣解釋，但林竣會否再次接受自己，又是另外一回事。

這樣說來…難道就是因為我的關係？
在毫無預警之下被甩了，如果換是我被阿竣甩的話，一定哭成淚人…
難道阿竣就是因此受到打擊…而變成現在這樣的？
但是…總覺得很不可思議…原來阿竣也有這樣的一面…
身為前女友的我，跟阿竣發生過兩次關係的我，竟然完全不知道…
如果我是小靜的話…穿著那種性感的內褲…像她一樣擺出那種姿勢…會不會跟她一樣那麼舒服…

回想起那一晚的事，童可怡的雙手變得不受控制，開始在自己的身體上遊走，彷彿又回到了那個晚上。

……

童可怡在廚房完成洗碗的工作後，打算返回房廳，卻被眼前的畫面停住了腳步。
自己的妹妹正騎坐在側對著自己的前男友身上，兩人上下的晃動說明了一切。
童靜怡身上只掛著一件T-shirt和一條性感的小內褲，那種內褲是童可怡第一次看到。
衝擊的畫面震撼了童可怡，預想以外的事使她的雙腳動彈不得。
童靜怡那條性感小內褲的中心是穿洞的，從那個大洞口，代表男性象徵的物體塞進了童靜怡的小洞口。
兩人的呼吸急促，童靜怡持續不斷的呻吟著，而且一直配合林竣的說話，說出連聽到都會臉紅的羞恥話語，例如直名雙方的性器官、稱呼林竣為主人等。
透過兩人身體與話語的互動，慾望也漸漸傳至童可怡的身體。
連童可怡也不知道從何時開始，她的雙手已經伸進了裙子之內，輕按著自己已經濕潤的陰部。
那種需要的感覺，自從與林竣分開之後，已經很久沒有有過。
那是對男女交歡的渴求。

……

「阿…阿竣…阿竣的那裡…不行…我們現在不是男女朋友…不可以…這樣…」
童可怡閉上了眼睛，將那晚看到的畫面結合幻想的情節。
雙手配合情節而挪動，撫摸著自己各個敏感部位，藉此安撫自己的慾求。
自慰中的童可怡卻並沒有發現，剛剛來過自己房間的童靜怡，關門時故意留下了一道細縫。
童靜怡站在門外，透過縫隙，觀察童可怡。
看到親姐的行為，童靜怡卻突然害怕了起來。
並非害怕姐姐發現了自己與她前男友的關係，而是害怕，仍然對林竣有感情的姐姐，會把林竣從自己身邊搶走。
那個她已經深陷其中的男人，無論如何，童靜怡也不想失去他。

我該怎麼辦…

童靜怡不想輕而破壞兩姊妹的感情，但同時又要保護現在跟林竣的關係。
童靜怡想到的方法，只有唯一一個。

那就是讓林竣得到姐姐。

男人對於輕而易舉就到手的女人，從來不感興趣，更何況是自己已經曾經擁有過的人。
只要復合期一時的激情過了後，林竣的心就會只剩下自己一個。
得出如此結論的童靜怡，拿起了手機，傳了訊息給林竣。

……

「原則儲存完畢」

林竣再一次打開了「自定」。
明明對上一次使用「自定」只是數天前的事，卻感覺已經過了很久。
他翻閱「自定」，檢查童家兩姊妹的變化。

名稱：童可怡
性別：女
年齡：18
家庭：與母、妹同住，父母早已離婚。
地址：（2，0）

原則1：承受他人的痛
原則2：不許背叛
原則3：避免與陌生人交談
原則4：重視他人感受多於自己的感受
原則5：討厭說謊
原則6：喜歡直截了當
原則7：信任熟悉的人
原則8：珍惜所擁有
原則9：疼愛親朋
原則10：不喜歡引人注意
原則11：沒法表達自己
原則12：隱藏內心的真正感受

名稱：童靜怡
性別：女
年齡：16
家庭：與母、姊同住，父母早已離婚。
地址：（2，0）

原則1：不接受任何形式的威脅
原則2：男性接近女性都是帶有目的的
原則3：身邊的人很重要
原則4：堅持己見
原則5：周圍的人都要聽自己的
原則6：愛面子
原則7：不能出賣同伴
原則8：言出必行
原則9：有恩必報
原則10：討厭別人遲到
原則11：可受差遺
原則12：為了所愛不惜一切
原則13：在原則7為前提下，原則11優先於原則1
原則14：在原則12為前提下，原則11優先於原則1
原則15：在原則9為前提下，原則11優先於原則1
原則16：在原則3為前提下，原則11優先於原則1
原則17：不讓所愛的人離開
原則18：在原則12為前提下，原則17優先於所有原則

最近與靜怡的相處變多，使得可視的原則有所增加，而且頁面也被染上了代表親密的紅色。
林竣呆滯的望著「自定」，思緒卻沒有落在原則之上。
林竣在意的，始終是那個晚上，童可怡到底有沒有發現他跟童靜怡的關係。
若果被發現了，童可怡會作出甚麼反應呢？
這兩天以來，林竣的腦海內就只有這件事。

說到底，還是因為林竣太過於在意童可怡的感受。
從童可怡害怕陌生人這點可以看出，童可怡並不容易相信人，卻在跟林竣交往的時候，一直毫無懷疑地相信著他。
原本認為自己是無故被甩的林竣，在重新接觸童可怡之後，確信童可怡對自己的感情仍然跟之前一樣。
這使得他十分困惑，明明自己已經下定了決心，要同時征服童家兩姊妹，現在卻失去了方向。
就跟當初親手傷害了自己的妹妹一樣，林竣害怕再次傷害到疼愛自己的人。
這樣他會沒辦法原諒自己。

「唉，我坐在這裡空想又有甚麼用呢？」林竣嘆息道，但是腦海裡卻突然出現了一個想法。
「對了，把可怡的原則改掉的話，說不定即使被她看到，她也能接受這件事。」
林竣仔細觀察她的12條原則：

原則1：承受他人的痛
原則2：不許背叛
原則3：避免與陌生人交談
原則4：重視他人感受多於自己的感受
原則5：討厭說謊
原則6：喜歡直截了當
原則7：信任熟悉的人
原則8：珍惜所擁有
原則9：疼愛親朋
原則10：不喜歡引人注意
原則11：沒法表達自己
原則12：隱藏內心的真正感受

「如果只看第2條的話，被看到就死定了，她一定會認為，我跟靜兒做的事，等於背叛她的感情。而且根據第12條，可能連得知她發現的機會也沒有。」
那樣的話…只好利用這兩條…
林竣心裡有了想法，同時也得到了「自定」的確認。
原則13：在原則4為前提下，原則9優先於原則2
原則14：在原則4為前提下，原則1優先於原則2

兩條優先原則倏地出現，但同時，還多了一條隱藏原則：
原則15：接受所愛的人的所有

看來，「自定」依舊眷顧著它的使用者。
林竣立刻心念一轉，替可怡加上最關鍵的一條原則。
原則16：在原則8為前提下，原則15優先於所有原則

「原則儲存完畢」

林竣露出笑容的一刻，房門被再度敲響。

─────────────視點切換線─────────────

想扑野呀嘛 我就扑比你睇

原則27－原則的崩壞

「哥，有空嗎？」小雪的聲音從門外傳出。
「進來吧。」我回道。
小雪打開了房門，走了進來，坐在我的床上。
她的樣子有點奇怪，明明有甚麼想要說似的，卻彷彿不知道該怎樣開口。
我猜應該是跟零用錢有關吧，於是問道：「怎麼了？是有甚麼東西想要買嗎？」
「嗯…不是這樣的，其實是我的電腦…唔…那個…前幾天，好像壞掉了說…但我怕哥哥要溫習，所以…一直拖到現在…」小雪摸摸頭，尷尬地說道。
「哦，電腦而已嘛，幫你檢查一下好了。」我從椅子站起。
「yeah！哥哥最好了～」小雪走到我的旁邊，抱著我的手臂，愉悅地說道。

我和小雪回到了她的房間，開始為電腦作檢查。
經過一番檢查，我發現小雪的電腦，好像是中了病毒的樣子。
為了尋找病毒的來源，我詳細檢查小雪電腦裡的檔案和網頁瀏覽記錄。
卻因此，發現了奇怪的東西。
老婆是sm女王
性感女王高跟鞋踩男奴還興奮射精
女王聖水飲尿調教
！！！
這些瀏覽記錄…到底是甚麼一回事！？
小雪甚麼時候有這種特殊癖好！？
我不可置信地看著螢幕，發現小雪瀏覽了很多sm相關的網頁，包括影片和討論區。
她是從甚麼時候有著這種癖好？明明一直以來也沒有特別察覺到？
難道是…那次機場之後，她對性的看法開始產生了變化？
…
在我專心調教靜怡的時候，我是不是忽略了些甚麼？
我這樣想的同時，小雪卻突然從後擁著我。
「哎呀，哥，讓你發現到就沒辦法了，其實小雪呢，剛才在你的飯菜裡，下了迷暈藥呢～都快一小時了，應該差不多開始見效了吧～」小雪以平常的語氣，說著一些令人震驚的話，我連忙問道：「小雪你…你開玩笑的吧？」
這不會是真的吧？
可是，身體卻不知怎的，愈來愈提不上勁。
腦袋漸漸，一晃一晃的，眼前的畫面也漸漸迷糊起來。
「你…」我想伸手抓住背後的小雪，卻發現連手也已經提不起來，身體緩緩地倒在地上。
我的眼睛看著天花的電燈，光線不規則地散射，眼皮愈來愈沉重，每眨一下眼，就愈難再睜開。
最後，我失去了意識。

我來到了一個紅色的房間。
房間裡甚麼都沒有，沒有人、也沒有房門，徒有四道紅色的牆壁。
我在房間裡四處走動，看看有沒有甚麼隱藏的出口。
我撫摸牆壁，傳來了油漆的粗糙感。
我在紅色的房間裡不停摸索，最後發現了一處，平滑的地方。
輕輕一推，原來那裡是一道門。
我隨著那個出口，走出了那個紅色的房間。

「唔？」我重新打開了雙眼，電燈射出的光線依舊混雜。
我試圖移動無力的身體，卻發現身體的姿勢有點奇怪。
我上半身躺在床墊，臀部卻坐在一張矮凳上，於是造成下半身拱起的狀態，肉棒也高高凸出。
「咦，哥，你醒了。」小雪坐在睡床上，如此說道。
她穿著一身黑色的衣著，黑色跟她的身體混合在一起，使我無法看清她的裝束。
她緩緩地向我走近，高跟鞋敲響了冰涼的地板，發出了「蹬蹬」聲。
小雪站在我的身前，光線剛好被她的身體擋住，使得她看起來在發光一般。
她提起了腿，用高跟鞋踏在我的身上。
「…」我想說些甚麼，卻沒有辦法。
我努力想讓身體動起來，卻完全發不出氣力。
我的意識半睡半醒，身體卻完全處於睡眠狀態。
小雪用鞋跟踩我的身體，一開始是肚子，然後是大腿，轉輾來到了最重要的陰莖部分。
她踏在上面打圈蹂躪，明明正常來說，我應該感受到很大痛楚才是，可是我的身體卻沒甚麼知覺，就有如鬼壓床的狀態。
「哈哈，被小雪踩著踩著居然就勃起了，哥哥有這麼爽嗎？」小雪卻在此時如此說道。
甚麼？明明我已經失去了感覺，可是我看看下身，不知為何，肉棒竟然真的勃起了。
明明我應該甚麼都感覺不到才是…為甚麼會這樣…
不論是小雪的想法、還是我的身體，我已經甚麼都想不通了。

小雪用鞋跟玩弄著我的肉棒，一時踩踏、一時又圍著它轉圈，我卻跟一個外人在看av一樣，毫無感覺地看著自己的身體。
此時，小雪突然想起甚麼似的，如此說道：「對了，哥哥之前不是很喜歡對小雪用跳蛋，小雪也早就想讓哥哥也感受一下的說，來吧。」
小雪從櫃子拿出一顆粉紅色的物體，放在我的肉棒之上，然後打開了開關，發出了震動的聲響。
我的視力仍然沒有完全恢復，只能看出一片粉紅色與我的肉色交纏，那應該就是小雪所說的跳蛋。
但即使如此，我卻真的感受不到一絲快感，身體無論是力量還是感覺，都全數被封閉。
可是這時小雪卻又笑著說：「哥，你看，大棒棒一跳一跳的，它一定也很喜歡這種震動。」
小雪像我調教她的時候一般，說出挑逗的說話，想藉此讓我興奮起來，但她卻似乎並不清楚我身體的狀況。

跳蛋持續的震動著，我仍然失去了感覺，可是肉棒卻似乎不受我的控制，自顧自的進入了興奮的狀態，變得跟平常一樣大。
小雪看著我勃起的肉棒，心情也變得興奮起來。
就像一個小孩子，看到自己最喜歡的食物時的樣子一樣。
「既然哥哥那裡都已經變得這麼大了，那麼小雪就不客氣了。」愉快的小雪說罷跨過我身體，坐在直立的肉棒之上。
黑色的身影坐在我的身上，散亂的光線圍繞著小雪的四周，那一剎，小雪就的彷如成為了女王一樣，駕馭著我的身體。
「啊，哥哥的那裡依舊那麼舒服，」小雪毫無難度地坐進了我的身體，然後又說道：「對了，哥哥你看，這個姿態像不像小雪在插著哥哥一樣？」
這種姿勢…確實，就像男性用正常體位插進女性身體一樣。
小雪在插著我，而我像一尾死魚一樣，靜靜地躺臥。
「啊…啊…果然…還是…真的…肉棒…比較舒服…啊…哥…的…好…爽…」小雪一邊用她的腰力來進行抽插，一邊發出淫蕩的叫聲。
可是對於這樣的我來說，卻是一點刺激的感覺都沒有。
「啊…啊…哥哥…的…肉棒…小雪…最…最…最喜歡…了…」小雪用上不同的節奏，不同的搖擺方式，來試圖得到快感。
而我卻只是默默地在思考，到底為甚麼？
到底為甚麼，小雪會做出這種事？
就算是有這種喜好也好，為甚麼不直接跟我說？
明明我是小雪深愛著的哥哥，為甚麼要用這種方式來得到我？
小雪到底，發生了甚麼事？
「嗯…啊…哥哥…果然…還是好強…小雪…要…要去了…啊…啊！！！」在我思考的期間，小雪不知不覺已經來到了最後階段。
她高潮的吼聲，打斷了我的思考。
我看著小雪高潮的樣子，黑色跟肉色跟白光的混合，一時之間，天南地北，三者像旋渦一樣，漸漸被捲在一起。
我看著這樣的畫面，漸漸地，再度失去了意識。

……

到我再次醒來，已是另一天的晨曦。
白晝的光線，從窗外射了進來，射在我的臉上。
我按著痛不欲生的腦袋，從床墊上爬起來。
剛才我看到的，到底是不是真實？
身體的力氣總算恢復掉，我勉強地站了起來，坐在小雪的電腦椅上。
對，這裡是小雪的房間。
這麼說來，昨晚說要幫小雪修理電腦之後，記憶就開始很迷糊。
小雪對我…對了，我記得昨晚從小雪的瀏覽記錄裡，看到了一些奇怪的事。
到底是甚麼呢？我試圖去想，卻發現疼痛的腦袋，並不准許我尋找自己的記憶。
「…不行，頭真的很痛…」我按著頭，從小雪的電腦裡，尋求答案。
「老婆是sm女王？性感女王高跟鞋踩男奴還興奮射精？」我唸出小雪瀏覽記錄裡的網頁標題，然後，我記起了，那個在小雪身上的，混沌的旋渦。
「是…是真的？」我記起了我所有的疑惑。
到底，到底為甚麼？
到底為甚麼，小雪會變成這樣？
我立刻按著項鍊的藍寶石，召喚出「自定」。
平日一眨眼便過去的數秒等待時間，這刻對我來說卻是煎熬。
「自定」毫無先兆地出現在我的手中，我立刻把它翻到第二頁。

名稱：林雪瑤
性別：女
年齡：16
家庭：與母親、兄長同住，父親因工作意外身亡
地址：（0，0）

原則1：相愛的人發生關係並不是亂倫
原則2：在家中不須理會儀態
原則3：要聽兄長的話
原則4：母親不在家時要負責煮食
原則5：不能背叛朋友
原則6：背叛朋友的不是好人
原則7：被朋友欺騙會難受
原則8：喜歡帥氣和溫柔的男生
原則9：成績不好便不能談戀愛
原則10：遇到有困難的人應該幫助
原則11：要早睡早起
原則12：不能在親人以外的男性同場時換衣服
原則13：尊敬父母
原則14：最愛哥哥
原則15：在家裡只能穿睡衣
原則16：不能讓母親發現與哥哥的關係
原則17：喜歡別人的讚美
原則18：在原則14為前提下，原則3優先於所有原則
原則19：在原則18為前提下，原則16優先於原則13

沒有？
跟之前相比完全沒有改變？
為甚麼？為甚麼會這樣？
沒有改變的話，小雪她為甚麼…
「到底為甚麼？」我轉向背後的依莉，怒道。
「小雪她到底發生了甚麼？吓！？你是精靈，沒可能不知道吧？快，快告訴我！」我抓著依莉的衣服，將她前後挪移，激動地說道。
「我…」依莉吞吞吐吐。
「你你你你甚麼？有甚麼立刻就說出來！」我把依莉推向小雪的床上，她毫無反抗地倒了下去，然後回答：「我…我甚麼都不知道。」
「你！」聽到依莉的答案，憤怒的我頓時一拳打在牆壁上。
這樣說來，我還是人生第一次這麼激動。
「但是…」依莉看到我的情緒後，好像想吐出一些甚麼。
「但是甚麼？講！」我立刻回應。
「凌雨殷，她可能會知道。」依莉說出了這句話。
可惡！又是凌雨殷！到底她是甚麼東西，三番四次的出現在我的眼前，還跟小雪的變化有關！？吓？他媽的。
我合上了桌面上的「自定」，你媽的凌雨殷，我就來會會你。

26開頭係咪暗示主角嘅原則一早比人改過

依啲野 要問下依莉先知

sorsorsor. 靜怡

自定唔只得一本

搵埋凌雨殷5P

到底係咩人黎 阻人建後宮

四個女王sm主角

小雪報復獸哥睇到個心都涼曬
Btw樓豬個故越黎越好睇 唔敢淋就黎完

你個名

又要等聽日先有文

盲腸

就sm凌雨殷條粉腸啦

可以鋪排多啲同凌既互動
咁最後屌佢就爽死

留

係時候教訓下凌雨殷

巴打你小心啲人身安全

玩死主角咩

雞 全部都係雞

咁又唔係
真係得一本

屌撚死條女佢

又唔訓呀樓主你

Btw幾時調教凌雨殷

係佢d兵面前屌到佢高潮先好收手

我係岩岩起身

叫佐你錫住個妹來屌你又唔聽
依家睇你點搞,隨時菊花都被呀妹開發

搞到阿妹玩埋sm
快啲屌死凌雨殷啦

留♂名

搖身一變變成m男甜故

文？

有冇咁心急

真係好心急

未見過咁高質既甜故

十分之性急

連登巴絲對講故台咁高要求
唔比人話係垃圾已經好好

其實真係以甜故計樓主你呢個故幾高汁

唔好讚我喇我會面紅架

btw個idea係幾好 但個結局係垃圾

垃圾都出埋先 ok?

咪寫緊囉

快 改原則改到燒你春袋吖嗱

回多陣po先喇 依幾日患左就完故前恐懼症

仲有幾耐完？

差一章未寫 睇果章要寫幾耐

只要個結局唔係咩野

鬧鐘響，原來係一場夢，又要返工了

就得

那夜零晨我都接受到，你呢個爛極都唔會爛到咁

加油呀巴打

靜雞雞back左你個故入電話備忘錄回味

冇睇晒個故 比較唔到

建議唔好睇

Btw今日幾點出文

樓主係打好左一段文 定即日作

唔是即日喇 大部分打好咗
即日我應該日更唔到

原則28－大屋裡的重遇

我順著「自定」上記錄的地址，來到了之前那間咖啡店的附近。
來的途中，我的身體狀態漸漸回復正常，想來是迷暈藥的藥效跟副作用都漸漸揮發掉。
我在這一公里乘一公里的範圍內四處察看，由於商店的區域佔了很大一部分，住宅大概只有十來間。
而這十幾戶住客，不論進出，都會經過一個十字路口。
於是，我就站在路口的電燈柱旁，裝作等人的模樣。
當然，我也經過了一番喬裝，戴上了帽子和墨鏡，即使讓熟人看到，也應該無法認得出我來。
我無聊地按著手機，等待獵物的出現。
這時，我發現了一個並不陌生的身影。
是若晴。
在咖啡店裡偶遇的小學同學，穿著一件不合身的夾克，拿著兩杯咖啡，在我面前經過。
這樣說起來，若晴上一次也是買了兩杯咖啡。
到底是為甚麼呢？
我好奇地尾隨若晴，卻發現若晴的走路姿態有點奇怪。
她在半路上，時不時會暫停下來，有時候更痛苦得捂著肚子，害我差點忍不住衝了出去。
但我還是保持忍耐，既然若晴碰巧也住在這附近，說不定她會知道些甚麼。
我持續跟隨若晴，來到了最後的一處轉角位。
這時，我手機的提示音突然響起，嚇得我立刻停住了腳步。
WTF！誰這個時候傳訊息來呀？這麼明顯的聲響，不會被若晴發現吧？

我按著牆壁，偷偷地露出身體的一小角，用一隻眼睛偷看轉角後的路。
卻發現到，若晴已經失去了影蹤。
但是，轉角後的小巷裡，就只剩下兩間房子。
在這兩間房子之中，可能就藏著我尋找的目標。

我從外觀察兩棟房子，兩棟都有三層高，比我的家還多了一層，而且在二樓處有一個小露台，方便晾曬衣服。
唔，還要繼續等待嗎，還是直接進去試試看比較好？
我在兩個選擇之中猶豫不定，於是決定先看看剛才手機的訊息。
我打開手機，關掉所有提示音效，然後打開訊息欄，發現訊息是由靜怡傳來的。
「主人，人家好想你哦～現在來我家好不好？

p.s. 姐姐不在家哦～」
看到訊息的一刻，不知怎的，我的身體不受控地有了反應。
唉，大概在我的腦海中，已經將靜怡跟性愛關連上了吧。
「抱歉哦，主人有點重要事情要做，過兩天才來找你。」我回覆了靜怡的訊息後，繼續守候在這個轉角處。

但是，沒有等待多久，我就看到其中一間房子的露台，出現了兩個熟悉的身影。
那兩個身影，正正就是小雪跟凌雨殷。
果然，就是這裡沒錯。
小雪穿著平日在家裡常穿的睡裙，凌雨殷則穿著一套皮革內衣，漆黑的皮帶環環相扣，彷如SM女王的裝扮。
這套裝束讓我完全沒有辦法想像，眼前的人跟最初在機場遇到的，那個笨手笨腳的文靜少女會是同一人。

凌雨殷從後抱著小雪，兩人的關係似乎十分親密。
臉紅紅的小雪，對凌雨殷說著些不知甚麼，然後凌雨殷開始把手伸進小雪的衣裙裡面。
等…等一下！凌雨殷是女的，所以我不算是寝取られ吧？
小雪被凌雨殷摸得很舒服的樣子，閉上了眼睛，嘴巴微微張開呻吟。
我看著這樣的情節，雞巴拳頭立時硬了起來
媽的，我管你是不是寝取られ，總之除了我，誰也不能碰我的小雪。
我立時衝往那棟房子，對著按鈴狂按，甚至還忍不住拍打木門。
不用多久，就有人來了應門。
應門的，正是若晴。
若晴仍然穿著那件過長的夾克，雙馬尾隨著她的歪頭搖擺。
「咦，阿竣怎麼會來這裡？」她不解地問道。
「我是來找凌雨殷的。」我說畢，也不待若晴反應，立刻便越過她，踏進了屋內。
徑直衝至大廳之中，卻發現了這裡共有七個人，三名男生站在中央的真皮沙發前，四名穿著女僕服的女生則站在沙發之後。
「嗨，想不到那麼快就見面了呢，小子。」三名男生裡帶頭說話的，正是圖書館遇到過的誠哥。
「你！為甚麼你會！」
「我為甚麼不可以在這裡？想找我女神是吧，先把圖書館裡那筆帳算清才說。」誠哥擺出了戰鬥姿勢，想跟我延續上次的戰鬥。
我也擺出了姿勢，調整好心理狀態。
沒想到，身為甜故主角的我居然真的要動手幹架。
「停手。」這時，女王皮革裝的雨殷，從二樓裡走了下來，叫停了我們二人。
「嗨，林竣。」凌雨殷走在誠哥的旁邊，對我說道。
「來，跟客人打招呼。」凌雨殷拍了拍手，命令身後的女僕。
「歡迎光臨。」四人同時欠身，向我行禮。
「若晴，你也是，還不好好跟客人打招呼？」凌雨殷擺出一個責備的眼神，向我身後的若晴說道。
「是…主人…」若晴回應，然後解開夾克的拉鍊，對我說：「尊貴的客人，請看我這邊。」
我回望看身後的若晴，在她那件過長的夾克之內，竟然是被繩子緊綁的裸體。
而且，若晴的下體插著一根自慰棒，棒的末端被用繩子固定著，因此不太會掉下來。
難怪剛才就覺得若晴的反應怪怪的…原來她走路的時候插著一根自慰棒…
等等…那麼就是說！
「凌！雨！殷！你對小雪跟若晴到底做了甚麼？」我立刻意會到，所有事情，都是凌雨殷弄出來的，怒氣莫名而生。
「奴家做了甚麼了嗎？奴家還以為，僕人對客人打招呼是基本禮貌。」
「你屁！你知道我說的並不是打招呼這件事！」
「喂，你這小子，敢對我女神不客氣？」誠哥聲色俱厲地說道。
「呀誠，」可是，凌雨殷卻把誠哥叫停，在他耳邊說道：「你們先……」
但是，她說話的聲音太少，我並沒法聽清楚對話內容。

說完後，誠哥離開凌雨殷的身邊，呼叫兩名兄弟道：「走，我們先離開這裡。」
咦？奇怪了。
我對於眼前的狀況感到疑惑。
凌雨殷竟然不打算借誠哥的力量來對付我，還讓他們先離去？
當我還在思考這件事的時候，誠哥走在我的身邊，道：「小子，你還真幸運，女神竟然三番四次的讓我放過你。哼！可是，若果在街上給我遇到，你就沒那麼幸運了。」
放下狠話後，誠哥帶著兩男，踏出了這棟房子。

原則29－與女王的打賭

「那麼，回到剛才的話題吧。」凌雨殷冷笑道：「我對她們做了甚麼嗎？這樣說來，你還不是一樣嗎？你以為你調教別的女生的事情，就沒有任何人知道？」
「你！」我很想反駁甚麼，卻完全被說中了。
「說起來，那次在圖書館碰到的時候，你跟那個女生當時在做甚麼呢？那個女生的身體又是不是塞了些甚麼呢？唔？」凌雨殷若有所指。
我無言地呆站著。
跟她做著同樣事情的我，原來並沒有辦法、更沒有資格指責她甚麼。
「那個女生好像是叫甚麼，唔，童靜怡來的？那套連身裙配上她那副好身材，只要想想就令人欲罷不能。」凌雨殷的舌尖在兩唇打圈，彷彿在回味當時的情景。
不行，小雪已經落在她的手中了，絕對不能再讓她碰到靜怡。
「我不管你對其他女生都做了些甚麼，總之，你弄小雪跟靜怡就是不行！」
「哦？還真是個好主人呢，那麼，」凌雨殷走上前，矮我10公分左右的她，用手輕托我的下巴，說道：「林竣，我們來做愛吧。」
我推開她的手，驚訝道：「吓？做愛？」
「當然，並不是單純做愛那麼簡單。我們來打個賭，若果你成功令我高潮的話，我就把林雪瑤還給你，而且答應你不碰童靜怡。」
「那如果我做不到呢？」我立刻反問。
「那麼，童靜怡我就收下了。」
「你…」可惡，現在小雪在她的手上，而且仍然還未搞清她到底對小雪做了些甚麼，情況對我十分不利。
就算條件再差，我也還是非得接受不可。
「這樣說來，你好像對我很有興趣呢，我就破例讓你看看吧。」凌雨殷這樣說道，然後輕撫脖子上的項鍊，射出一股紅光。
那股螢光棒般強度的光線，對我來說再也熟悉不過。
這股紅光，跟「自定」發出的藍光十分相像。
「甚麼！」我驚訝地發出。
也就是說，「自定」不只有一本？還是說，是擁有別的技能的精靈？也就是，這個世界的精靈不只依莉一個？
我極度驚訝，沒辦法停止自己心底的疑問。
「客人，那麼，我們可以開始了沒有？」凌雨殷奸笑道。
「你…」擁有這股自信的她…毫無疑問地擁有著甚麼技能。
這個狀況下，我根本沒有任何選擇。
「好，我就跟你玩玩。」

凌雨殷身後的四個女僕各拿了一個盤子出來，上面放著各種不同大小尺寸形狀的性玩具，有不同型號的跳蛋，也有各種各樣的震動器。
凌雨殷坐回沙發上，攤開雙手：「這裡的道具隨便拿來用，或是你一來就自己插進來也沒所謂，任君選擇。」
我也很想立刻就把這個女人幹死，可是以常識來說，這樣的話女生根本很難產生快感，更別說高潮了。
於是我隨手就拿起一根按摩棒，走近凌雨殷。
「阿？首先用這根按摩棒嗎？很會選呢，我平時也很喜歡用這支。」
我忍受不了凌雨殷對我的嘲諷，一個勁兒地親了上去，但當我把舌頭伸進了她的口腔，才發現她的口腔感覺有點不一樣。
凌雨殷的舌頭彷彿不只一根，我的舌頭甫一伸進去，便受到了四方八面的攻擊。
數根舌頭從不同方位挑逗我的舌頭，令人不禁聯想到如果這根舌頭是肉棒的話…
在我進行幻想的時候，凌雨殷把舌頭抽出，拉出一條長長的水絲。
「唔～很久沒試過這麼舒服的一吻呢，不愧是依莉的契約者。」她的感想。
「！！」沒想到，除了我的女伴之後，她竟然連依莉的存在也都知道。
到底凌雨殷掌握了多少我的事？
「驚訝嗎？果然依莉沒有跟你提起過我呢，還真是有點受傷。」她這樣說道，然後把頭伸過來我的耳邊，柔聲道：「來吧，來好好安慰奴家。」

我拿起按摩棒，在凌雨殷的陰部打圈，然後一手一口進攻凌雨殷的各個部位，從頸部、雙乳、大腿、一步步的挑逗她的身體。
但是，總感覺她身體的敏感度比起小雪跟靜怡相差太遠，無論我怎樣嘗試，她的陰部都沒有很濕潤。
要是她們倆的話，可能已經在哀求我插入。
到底怎麼樣才能令她興奮？
難道凌雨殷是性冷感？所以才提出這個對自己有利的打賭？
再這樣下去的話，沒有可能贏到她…
對了，我不是有魅惑可以用嗎？
只要對凌雨殷用這招，我就不信她興奮不起來。
於是我對吊飾輕掃幾下，發動技能。

但是，即使發動了技能後，情況仍然沒有變化。
即使過了十五分鐘，凌雨殷的身體仍然沒有興奮的跡象。
對於這個情況，我開始感到焦急。
而凌雨殷也同樣，感到不爽。
「再這樣磨蹭下去，奴家可要判你輸了阿～」
「喂，這跟說好的不一樣，又沒有說要限時。」我嘗試爭取多一點時間，讓技能能夠更好發揮。
「不然還要等到你明天嗎？你看，都快半小時了，還在那邊毛手毛腳的。」然後她貼近我的耳邊，說道：「還是你認為，你的技能，對我會有用？」
「！！」今天對著凌雨殷，已經多次被說中了，她到底是何方神聖…
凌雨殷這時把身上的皮革全部脫下來，然後邀請我道：「直接進來吧，看誰先高潮，誰就輸。」
同時，她的女僕們也走了過來，把我的衣服通通脫下。
凌雨殷倚靠著沙發，把雙腿打開成M字形，我走上前，把肉棒插了進去。
「唔，又硬又熱的真讓人受不了，果然跟自慰棒甚麼的沒得比。」她頓時作出了感想。
我心底裡有想過回嘴甚麼的，可是我卻舒服得連半句話都說不出來…
凌雨殷的小穴，居然跟她的口腔一樣！
除了本身溫熱的陰道壁之外，肉棒的不同部分都體驗到有吸吮和被舔的感覺，就好像同時有五、六個女生伸出舌頭挑逗我的肉棒一樣。
不行…這種感覺…數根舌頭各自朝不同方位移動，舔著肉棒的各個部分，靈活的舌尖們不停的遊走，沒有一刻停留。
不行…這樣我五分鐘都抵抗不住…
啊…但是…太舒服了…拔不出來…
怎麼辦…
凌雨殷的小穴…太爽了…
「啊…啊…」承受不了這種舒服感的我，發出了專屬男人的低呻。
過了接近三分鐘，我已經要射出來了，肉棒也漲滿得十分厲害。
我抓住凌雨殷的腰，正準備進行加速，這時卻被凌雨殷的雙腳推開。
「不行哦，可還不能射哦～奴家還沒爽夠呢～」她用腳頂住我的身體，制止了抽插的動作。
半根肉棒停留在凌雨殷的體內，舌頭正對準男人射出精液的位置，一股勁兒地舔著，感覺就像口交一般。
「不…行！」我忍住射精的衝動，把肉棒全部拔出來。
原來準備射精的肉棒，已經發漲得微微發紫，依附著的血管也微微凸起，就像手臂上的那些靜脈血管一樣。
我一大口一大口的呼吸，想令自己恢復過來。
「呀啦，能抵抗得住奴家的『魔壺』三分鐘的男人，還真是很了不起呢。」凌雨殷讚賞道。
等，等等，魔壺，好像在哪裡聽過。
！！
我想了起來，上一次聽到『魔壺』這個詞，是跟依莉「出火」的那個時候。
『呵呵，主人還不錯嘛，能撐住『魔壺』二十個回合，已經很厲害。』
這樣說的話…凌雨殷難道也是精靈！？
「那麼，來做到最後吧～」凌雨殷不給我思考的機會，雙腳夾緊我的腰，推動我前進，肉棒毫無阻礙的再次進入到小穴裡。
啊…不行…果然還是很舒服…太爽了…
穴壁的溫熱配上舌頭的挑逗，不愧是被稱為『魔壺』的陰道。
不出三十回合，就迎來了精液發射的階段。
「啊啊啊，這肉棒好猛…射出來的很多，很熱～」我在凌雨殷的體內發射，數根舌頭爭相過來，把精液吸食走。
「奴家真高興呢～這樣奴家的那裡就能夠吃飽飽了～」
這次射精持續了將近一分鐘，彷彿把我畢生的精液都射光一樣，我一時虛弱的跌躺在地上。
凌雨殷把手指擋住小穴、將流出的精液再度拉進小穴裡面，她一直重覆這個過程直至精液都塞進了她的小穴裡。
然後她對我說道：「唔，真的射了好多，奴家很滿足～對了，看你表現這麼好，奴家破例告訴你一個秘密。」凌雨殷稍作停頓，續道：「那就是，剛才呀誠他們呢，已經出發去童家了嚕～」
「甚麼！？」疲倦的我一下子嚇得跳了起來，我立刻驚覺，原來剛才凌雨殷跟誠哥密談的，就是這件事。
媽的，絕對不能讓她得逞。
我搶過若晴手上拿著的屬於我的衣服，以九秒九的速度極速地穿上，然後一股勁兒地衝了出去，趕往童家。

「呵呵，男人就是性急呢，連這種玩笑也會相信。」凌雨殷笑道，然後呼喚若晴：「來，若晴過來，好好侍候奴家。」。
「是，主人。」

又要打丁啦

已經唔記得邊個係若晴

關鍵字:第10章 咖啡店 小學同學

臨訓一推

咁早訓? btw睇到好亂

靜怡同小雪會唔會俾其他人屌？會就唔睇了

唔夠喉啊屌

男主角幾時進化成魔棒 ？

我都同意

我會棄故負評

如果係我會日日派膠

尤其係誠哥

幾時同兩姊妹3p

唔想睇啲女比其他人搞

屌左就秒速負皮

不能同意更多

我接受到大量成人情節
我接受到亂倫
我更加接受到男主同n位女生扑野
但我唔會接受到任何一個女角同非男主扑野囉！！！
我唔得 你唔得 個個都唔撚得呀
你咪呀你 我地個個金睛火眼𥄫住你架
同我收d收個0雨皮 之後扑哂咁多條女
剪哂班mk jj
之後令返小雪變正常
最後同小雪結婚

冇錯 要征服再調教凌雨殷

即刻棄故添呀

出多篇啦 唔夠喉啊樓豬

先放下一個腐皮

一篇就激左咁多位巴打出黎

Btw作為小雪派，見到你呢篇真係有d失望

好彩係女人，如果係比班mk掂一下都即刻負評棄故

cannot agger more

ntr真係好難接受

傻啦 我寫多兩句都唔肯 何況比男人掂

成班痴左線 廢事逐個覆
總之琴晚果章已經係全篇故入面最接近ntr既部分 但我定義入面唔算ntr
至於有男性搞我啲女果啲我係冇寫過

征服凌雨殷先有征服感
一定要屌到佢出哂水
滿足完幾次之後唔比佢
等佢渴到要求男主比佢
仲要自甘成為性奴
先至下到我火

咁應該下唔到

你都未答我點解咁早訓

唔早喇 前一日5,6點起身

即刻屌樓主添呀

你係先好講呀
Btw啲女我地都有份架

sor大佬

唔撚係化

個故係咪今年內完？
即係仲有今日聽日

依兩日寫得完咪係
但就算唔得 最遲都係拖多兩日

真係估唔到結局會係點
唔知若晴有冇機會比男主

好撚正呀

有咩估唔估到 咪坐埋一齊bbq

btw竟然有人對若晴有興趣 可惜佢依個故冇咩戲份

等下 夜晚出

菲律賓魔杖

仆街 凌雨殷係邊個黎 唔記得左

咁快完

關鍵字:第8章 機場 文靜 原則得4條

#1就已經講左

圖書館都撞過一次 仲有隻兵王誠哥

所以文呢

未夜晚

小學雞多到
連登會員質素真係唔撚掂

個個PO都係 依啲野我依個PO唔講太多

天黑了

咁多女角之中，靜怡最撚正

我代靜怡多謝你

agger

可怡正D囉

你地慢慢嗌
但企係我角度我最鍾意係小月 雖然依個故佢只係路人

邊位 無乜印象

所以都話佢係路人
關鍵字:18章 十字路口 住靜怡附近 靜怡好姊妹

主角最正

gay

揀老婆嘅話咪係

揀老婆梗係揀老母 幫你賺錢仲瘋狂ot 你偷食佢都唔知 好似係

利申:鳩up

原則30－漆黑裡的假肉棒

轉過頭來，我已經趕到童家，途中我嘗試過傳訊息給靜怡，卻沒有收到回覆。
擔憂的我拿出後備鑰匙，打開了門，靜寂的大廳裡沒有人在。
衝進了靜怡的房間，還是沒有人。
然後我打開了可怡的房門，卻被內裡的畫面停住了腳步。
裸體的可怡大字形躺在床上，雙眼被眼罩朦著，雙手分別被綁在床的兩邊。
靜怡則站在床邊，穿著一根帶有假肉棒的內褲。
這，她們倆是想要幹甚麼…
我正想這樣問的同時，靜怡衝了過來，捂著我的嘴。
「咦，主人不是說有要事嗎？」靜怡在我耳邊輕聲道。
「呼，幸好，你沒事。」
幸好，靜怡還沒被凌雨殷抓去，仍然還在我的身邊。
想到這，我一下子便放下心來，忍不住擁抱著靜怡的身體。
「欸？主人你…」靜怡好像有點奇怪，但還是用緊抱來回應我。
「小靜…怎麼了嗎？有誰來了嗎？」這時，可怡卻因為甚麼也看不到的關係，插嘴問道。
「沒，沒有，剛好有隻蟲子跑了進來。」靜怡連忙找了個藉口。
「欸！！！」可怡被嚇倒了，兩腳立刻縮在一起。
「放心，已經死掉了，現在來繼續。」
「到底…你們在做甚麼？」我緊張的心情得到舒緩之後，不禁對眼前的事感到好奇。
「姐姐最近好像很有需要，人家來幫她一把而已，難得主人來了，來一起幫姐姐吧～」
「這樣…」雖然現在最需要處理的應該是小雪的事，但是，看著眼前衝擊的畫面，我又怎麼可能放著離去。
那麼，就跟她們玩一下也不壞？
「放心吧，她帶著眼罩，現在～甚～麼～都～看～不～見～哦～」靜怡說了個讓人難以拒絕的藉口，我不禁吞了一口唾液。
唔，沒錯，就陪一下她們好了。
我輕輕點頭同意，靜怡於是爬回床上，以正常體位把假肉棒插進可怡的身體，看來剛才她們已進行至插入的階段。
「姐，舒服嗎？」靜怡晃動腰部，抽插著可怡。
「嗯…舒服…果然…矇住雙眼甚麼的…感覺…好刺激…」
「嘿嘿，是不是不知道是誰在插你呢？這根有可能是阿竣的那裡也說不定啊～」
我聽了立刻一驚，捏了捏靜怡的乳頭，以示懲戒。
可是可怡卻這樣回答道：「這麼說來…阿…還真的有點像…但是…阿…阿竣的那裡…更大…更熱…」
聽到可怡的回答，我也安心了下來，看來是真的不知道我本人就在這裡。
但是靜怡被我一捏，面貌就有點不爽了。
「姐，我現在來好好照顧你的胸部。」靜怡指了指可怡的身體，示意由我進行這個動作。
我跪在可怡的旁邊，從側邊搓揉可怡的胸部，手盡量的擺成像正面抓過去的模樣。
靜怡也配合我，將雙手離開可怡的身體，裝作正在搓揉的是她。
我把可怡的雙胸胡亂搓成各種形狀，她的胸部大概比小雪和靜怡也還要豐滿，一手並不能好好抓緊。
我出了點力，不停的搓呀搓呀搓，就像搓麵粉一樣。
「阿…不行…小靜…太用力了啦…」可是卻受到可怡抱怨。
於是我開始玩弄可怡的乳首，在乳首旁邊不停的打圈。
可能是剛她們已做過前戲的關係，可怡的乳首一早已經勃起，硬直的它十分可愛，令我制止不住吸吮的衝動。
我把頭哄過去，開始吸吮可怡的乳首，同時一手伸到她們的交合處附近，輕按可怡的陰蒂。
我用力的吸吮，混合口水，發出了陣陣吸吮的聲音，就像寶寶一樣。
「不行…小靜…這樣…太舒服…了…要…去了…」同一時間刺激可怡的數個敏感點，使她很快便忍不住高潮。

「姐，我們換個姿勢吧。」靜怡說著，把綁著可怡雙手的位置交換，現在的可怡，從原本躺著的姿勢變成跪著，兩手按在床邊的柱子上。
「這個姿勢，姐很喜歡吧。」靜怡在可怡的耳邊說著。
「別說了小靜…」
「可惜沒法讓你看著自己現在的樣子。」靜怡饒有意味地看著我。
怎麼了？所以這是在怪我嚕？
「那麼，我們繼續吧。」靜怡看著我說，然而我已分不清，她到底是在跟我說，還是在跟可怡說。
靜怡再次插進可怡的身體裡之後，躺在可怡的身體上。
雙手從後拉開內褲，露出已然濕潤的小穴。
她把內褲固定在一旁，然後雙手把兩片陰唇打開，彷彿在邀請我進入一般。
「小靜…怎麼了？」插入後完全沒有動作的靜怡，再度惹起可怡的懷疑。
「沒事，很快就好了。」可是靜怡卻甚麼都沒有解釋，只是把頭部轉過來，嫵媚地看著我。
既然靜怡都做到這個地步了，再忍耐的話也未免太客氣了。
我走上前，抓住靜怡的雙臀，把肉棒一桿到底。
靜怡想忍住不發出聲音，可是卻完全沒有辦法忍耐。
我把身體立在原地不動，然後開始在靜怡身上使力，將她的身體來回扯動，這樣她身體向後的時候，就會被我的肉棒抽動，向回前的時候，就變成抽動可怡的小穴。
「啊…啊…小靜…你怎麼…突然…那麼厲害…啊…姐…不行…這樣…啊…」
只是普通的速度，可怡已經快要受不了這種感覺。
我跨下的靜怡更是不用說，聲音已經完全釋放出來。
我看著眼前的畫面：我從後插著靜怡，靜怡又同時從後用假肉棒插著可怡。
兩人的呻吟聲也接近同時響起，這兩種感覺使我不期然產生一種錯覺，就好像我同時插著兩個人一樣。
這樣來回好幾十回，我不停使靜怡的身體在兩邊來回，很快她便失去了支撐的氣力。
我把靜怡的身體放下，讓她躺在可怡的身體上，然後抓緊靜怡的身體，進行加速。
「啊…啊…啊…不行…太強…太激烈…了…啊…啊…要…啊…要去了…」靜怡躺在可怡的身上，順著抽送的節奏而震動，隨著這股震動，為可怡帶來了另一種感覺。
「啊…啊…小靜…這…這邊…也…也要去…了…」雙怡的叫床聲巧妙地交織，在這個三人的世界裡，毫無違和地融合在一起。
肉棒的抽送，帶動兩人的心跳和呼吸，使三人的節奏連成一線。
「啊…快點…快…要…來了…」「我也…來了…」「啊…啊！！！！」
兩人同時發出最後的吼叫聲，高潮的快感將兩人四腿扭曲在一起，二人的身體毫無防備地，在我眼前一同顫抖著。
春意盎然的畫面，使我忍不住對著她們，開始進行自慰。
但是，剛剛才進入過女性的身體，打手槍甚麼的，完全沒辦法挑起我的快感。
這時，性經驗較豐富的靜怡恢復過來，她鬆開可怡的一邊手，然後爬近我的身邊。
她拉著我的肉棒，直至我們的身體靠近可怡為止，然後她拿起可怡的手，把可怡的手放到我的肉棒上。
「姐，這是我買的模擬男性器官的模型，剛才我就是被它弄得要生要死的。你摸摸，看，是不是跟真的一樣。」
「還真的欸，又熱又硬的這種觸感，粗度還跟阿竣的差不多…」可怡一邊用手探索我的肉棒，一邊回應道。
「那麼，要不要一起舔舔看。」
「恩。」可怡說罷，把嘴碰了上來。
WTF！在眼罩遮蔽下把真的肉棒給她舔，一下子就會被發現了吧…
我還以為這麼不合理的事情，只會在AV情節裡出現…

「唔…連味道也很像…」可怡用舌尖輕舔肉棒試味，而另一邊，靜怡伸出舌頭，做出同樣的動作。
兩女就這樣跪在肉棒的兩旁，舌頭對稱地舔著肉棒的兩邊。
兩根舌頭同時用力地滑過，觸感就好像在小穴裡滑過一樣。
兩根舌頭來回進攻，甚至還把肉棒當成戰場，在上面互相打結糾纏。
兩人的唾液在我的肉棒上互相混合，蔓延至肉棒的每一處。
接著，靜怡收起舌頭，開始用嘴唇吸吮起來。
她連著肉棒，把空氣也吸了進去，弄出偌大的吸吮聲，可怡聽到聲音後，也跟隨著靜怡的動作。
兩人嘴唇貼在肉棒之上，從根部開始往上移動，一邊發出誘人的吸吮聲，再一邊回到根部。
三種感覺同時的衝擊使我得到極大的享受，我閉上雙眼，好好感受著這種美妙的觸感。
這時，靜怡卻向可怡提議道：「姐，你要不要用身體試試看，這根仿真棒棒。」
「恩。」可怡點了點頭，雖然看不清她的神情，卻還是隱藏不住那股興奮的心情。
「那麼你先躺下來，我會幫你插進去。」
可怡照著靜怡的話，再度回到一開始大字型的姿勢。
「喂，真的可以嗎？這會被發覺吧…」我在靜怡耳邊說道。
「放心吧，姐含了那麼久，也沒有說甚麼，如果是能發現的話，一早就發現得到了吧？」
我握著已經漲滿的肉棒，內心還是有點猶豫。
「放心吧，假若姐有甚麼奇怪，人家會替主人打圓場的。」靜怡在我耳邊，說服我道。
「好吧。」我順應靜怡的話，抓住可怡的腰，把肉棒對準久違了的小穴。
「姐，我把棒棒裝上了嚕，現在要進來了啊。」
「恩…」
我在可怡的陰唇處打圈，用肉棒好好磨蹭可怡的小穴。
可怡的陰道，是我的肉棒第一次進入的場所，那股懷念的感覺，仍然記憶猶新。
「不…小靜…不要…再…逗我…了…插…插…進來…」
順應可怡的話，我把肉棒一下子插了進去。
因為我的肉棒跟她的小穴都已經非常濕潤的關係，連插到最盡頭的地方也是毫無難度。
還記得第一次的時候，我為了把整根肉棒插進去，花了足足半小時以上，事後可怡還痛得要死要活的。
我一邊感受著這股懷念的觸感，一邊讓身體動起來。
「啊…果然…跟…阿竣…的…很像…又熱…又粗…啊…不行…那裡…很熱…那裡…很舒服…啊…」可怡受不住我的抽插攻勢，又再度呻吟起來。
我的肉棒從剛才抽插靜怡開始，就一直沒有射精，那種漲滿的感覺讓我的身體很難受。
我放棄有技巧的進出，抓著可怡的身體進行高速抽送，儘早把那種鬱悶的感覺釋放。
我的身體衝撞著可怡的深處，兩人的交合動作弄出「啪啪啪」的聲響，我每抽送一下，就愈接近釋放的終點，一下子忘掉了射在裡面的話，可能會被可怡察覺這件事。
到我重新想起來的時候，我已經無法從這種快感中拔出來。
「主人，射在裡面吧。」靜怡在我的耳邊說道，然後，她再跟可怡說：「姐，夾緊我的腰，要最後衝刺了。」
可怡順應靜怡的話，用雙腿把我緊緊鉗住，讓我即使想拔，也已經拔不出去了。
我進行著最後的抽插，可怡也同時用叫聲配合著。
「啊！！好…好激烈…要！！要去了！！！」
可怡隨著叫聲，再度到達高潮；我在可怡體內，釋放了大量的精液；而靜怡則把可怡的眼罩拿了下來。
這三個動作，於同一時間發生。
我驚訝地看著眼前的可怡，想立刻把正在射精的肉棒拔出去，卻仍然被可怡緊緊鉗住，無法抽離半分。
我…可怡…糟糕了…這次…真的被可怡發現了…
我陷入了錯愕的沉思，靜怡趁著這時間，把可怡的雙手解綁後，悄悄地離開房間。

原則31－可怡的告白

兩人的高潮結束後，可怡再度睜開了雙眼。
但她似乎對於看到我這回事，沒感到驚訝。
她的腳也已經鬆開，兩人的身體緩緩分開。
沉默的氣氛讓我不知所措，明明兩人那麼熟悉，我卻半句話都說不出來。
「對不起…我…」除了抱歉之外，我已經不知道該說些甚麼。
「唔…」可怡搖頭。「我很感激小靜給我這個機會，讓我認清楚自己的感情。」
「…你們，是配合好的？」
「沒有，」可怡再搖頭，「可是當你進入房間的時候，我已經隱約感應到，阿竣的氣息，不過完全確認的話，是直至碰到阿竣那裡的時候。阿竣的味道，我一輩子都不會忘記。」
「…」果然，能夠發現肉棒是真的才是常識。
「然後我就知道，小靜是故意的，想給我一個機會，讓我可以在阿竣面前，釋放自己。」
「…」我無言以對。
「還記得我們最初認識的時候嗎？」
「嗯。」我點頭，「一開始是在網誌認識的吧。」
「嗯，兩年前了吧，那時阿竣常常把課本裡教的那些深奧的東西，以令人易懂的方式整理好。不經意地看過幾次後，就開始想，為甚麼你整理的東西，總是跟我學校教學的進度差不多。」
「後來就發現是因為我們根本就唸同一所高中吧。」
「嗯…當時的我就覺得你很厲害，明明年齡跟我差不多，卻比我聰明多了。我連理解也只是半桶水，你卻已經能教人了。」可怡讚揚道。
「說得太過了吧…當年只是覺得溫習很無聊，倒不如找一些共同點整合一下。」我抓抓頭。
「不會哦，當時的我在網誌上看久了，就愈來愈想認識你。」
「所以才有了第一條訊息吧。」我這樣猜測。
「嗯，然後你還記得嗎？我很怕陌生人的事情。」
「嗯，所以見面那時才嚇倒我，原來我隔壁班有個這樣的女生，而我完全不知道。當時我想，你也太害怕交朋友了吧。」當時高一剛過第一個學期，各班的人都最起碼有過一面之緣了，但隔壁班的可怡我卻完全認不出來。
「但那時的我不知為何，並不覺得阿竣很陌生。可能是一直在通訊軟體上互發訊息的關係吧，又可能是因為，即使是出來見面你還是一直在抓我的語病。」可怡輕輕的搥打我一下。
「哈哈，抱歉，習慣一下子改不掉嘛。」
「從那時開始，我就一直喜歡你。」可怡直視我的雙眼，堅定地說出：「直至跟你一起，直至跟你的第一次，直至跟你分開，直至現在也是。」
可怡堅定的心意，敲打在我的心頭。
「那麼…為甚麼要跟我分開？真的只是因為公開試的關係嗎？明明我就說過很多很多次，那種事根本就沒關係！」我把一直以來隱藏著的情緒，釋放出來。
「嗯。」可怡輕輕點頭，「就算阿竣覺得沒所謂、不會影響到考試，我還是不容許自己，哪怕有一點點打擾到你的機會。
我知道公開試對阿竣有多重要，我知道阿竣為了家人，很需要考進醫科，我知道跟阿竣分開，雖然一開始可能會為我而傷心，但是是阿竣的話，一定很快就會重新振作，然後全心全意的迎接考試。
只要是阿竣的話，一定可以做到，無論做任何事，他都可以做到最好。
我一直都如此相信著。」
「…」不知從何時開始，我的眼眶變得濕潤起來，淚水在眼眶裡盪了又盪。
我強忍著淚，用手背輕輕抹去眼淚，這時，可怡說道：「前天晚上你跟小靜的事，我全都看到了。」
「！」我突然整個人都呆住了。
對，我只想著小雪和凌雨殷的事，差點兒就給忘了，那晚我擔心著被可怡發現的事。
沒想到，真的是被可怡看到了…
我該怎麼解釋才好…
明明她仍然喜歡著我，我卻做出這種事…我該怎樣向可怡解釋…

「一開始我也嚇倒了，自己喜歡的人跟自己的妹妹在做那種事…但是不知為何的，我卻沒辦法對你們生氣…
明明我是那麼討厭那種被人背叛的感覺…
但是現在的我，並不是阿竣的誰。
我原本是打算這樣說服自己的…但是我卻無法停止自己回想那晚的事…
然後我發現，原來原因很簡單，純粹是我捨不得你…
不論是阿竣的身體也好、感情也好，阿竣的所有，我都捨不得…
那天夢裡，我想起了我們交往時的事情。
你對我的好、第一次時你對我的溫柔，仍然記在我的心裡面。
但是那天你對小靜挑逗的話，令我覺得阿竣變了…
阿竣以前不是這樣的…
一定是因為我…才令你變成現在這樣…
但是，就算是這樣…也沒辦法改變我對阿竣的感情…
阿竣就是阿竣…
而我…不想就這樣失去這個人…」一邊講的時候，可怡的淚水也倏然滴落。
「我…」這種情況，我已經不知道說甚麼才好了，只好像哄嬰兒那樣，替她抹去眼淚。「乖，不要哭，我不是就在這裡嗎？」
「哇…」她衝過來抱緊我，淚水决堤而出。
「乖…乖…」我輕拍她赤裸的背，安撫她的情緒。
「阿竣…」因為落淚的關係，可怡的聲音有點沙啞，跟平常不太一樣。
「嗯？」我回應。
「可以答應我嗎？」喜歡的女生落淚時的請求，威力比起平時，要強上一百倍。
「嗯？」
「就算你跟小靜…是甚麼關係也好…我也不介意…只要你讓我能待在你的身邊…就算只是做普通朋友也好…我也已經滿足了…」可怡因為一邊流淚的關係，話說得有點斷斷續續。
「嗯，只要你不哭我就答應你。」被緊抱的我如此說道。
可怡把頭躲進我的肩膀裡，把淚水磨蹭掉。
強忍住淚意的她，再次回復原來的坐姿。
我看著她的臉，同時輕捏她的臉蛋，她反應道：「別看了喇…難看死了…」
「才不是呢，哭泣的可怡也很漂亮。」我擰頭道，然後補充：「雖然還是微笑的時候比較漂亮就是了。」
「阿竣最壞了…」可怡嘀咕。
這樣說的同時，我拉近了跟可怡的距離，親了上去。
那種感覺，就跟我們一開始的時候一樣。

親吻結束之後，我說道：「好了，時間也不早了，我該回家了。」
「嗯…」可怡輕輕點頭。
我輕摸可怡的頭，「放心吧，無論如何我都不會再讓你離開我身邊了。」
對，無論是可怡，靜怡，還是小雪，都不能再讓她們離開我的身邊。
即使要我付出靈魂也好。
「嗯…路上小心。」

今日咁就完？

有咩問題

可怡好慘

咁樣算唔算俾自己個妹戴綠帽

而我已經分不清

btw唔算 因為佢地冇拍緊拖好似係

帽事既

感覺上呢個位完有少少怪

大家都係男主所愛嘅女人，帽事嘅

咁你想點想我寫埋佢搭咩車返屋企

利申:9up

咁幾時屌死0雨之後再黎個4p happy end

4p就冇 bbq就有

btw可唔可以唔好咁叫 我會覺得叫緊我
利申:之前打機用過依個名 啲人就係叫我0雨

呢個位完好似冇咩伏線感，之前果啲有嫁嘛

Tbb

慣左睇我斬開扑野 宜家唔斬睇唔慣

55

啫例如ch29果到完，感覺有伏線去引申到今日ch30，但ch31完得有啲平淡左啲

個人感想，不喜勿插

唔會插你 可能咁岩依章完左可怡線

甜故唔合邏輯係好正常

邊到唔合邏輯先 自問前面盡力令佢睇落合力啲

真正唔合邏輯果段明明仲未出

呢篇好正
差啲係街就自己正法

左手vs右手

凌雨殷唔係講過，叫左幾條友去靜怡屋企咩
點解冇事發生？

凌雨殷唔係講過，同林竣開下玩笑咋咩
點解有事發生

小學同學

希望我可以寫得晒幾個故
我都唔想晒左啲配角

你試下搞到阿雪或者可/靜怡是但一個比班仆街搞啊
到時就真係屌死0雨啦

屌你老母喇 前面已經好清楚講左唔會有
最憎人舊事重提 港女咩你宜家

sor今日情緒唔係好穩定 回覆會答得串啲

btw我咁叫係因為一黎我懶 二黎我唔識打雨殷個殷字
同埋巴打係咪打拼音架

sorry無睇清楚就9up

我用速成 btw以前玩game果班咪又係懶先咁叫

爪皇凌雨
利申無睇馬

明明我都冇睇馬 但唔知點解我知

So99y

樓豬快啲完故啦
唔想新一年打咁多丁

咩藉口黎

4p ending呢 小雪靜怡可怡一齊上

冇4p 得tbb

我唔係同你講笑

咁5P啦計埋依莉

你死返5p喇

計埋凌雨殷，6p

btw,最好係誠哥面前屌左凌雨殷先

太多 唔識寫
留返比各位ff

快啲出故嘅藉口

結局: 誠哥同男主

兩個人BBQ

喺誠哥面前屌凌雨殷正喎

唔係國戰類遊戲掛

屌到個8婆反皮

快點出

叫靜怡攞假鳩插埋雨殷

要個八婆追著嚟含

mmorpg
玩過既話一定識我

好心你地幾廿歲人

樓主好好寫落去 你有成三百幾正皮

唔好令大家失望

咁希望大家唔好有希望
就唔會失望

原則32－一切的起因

聽過可怡的剖白之後，我再次回到家中，卻發現家裡一片漆黑。
我打開了電燈，家裡的大鐘正正指向九時正。
這個時間，小雪正常已經回到家裡。
「我回來了。」但是卻得不到小雪的回應。
「小雪在嗎？」我大聲問道，卻仍然沒有回應。
小雪，果然沒有回來嗎？

我走進了小雪的房間，那裡仍然維持著今天出門時的狀態。
那片床墊、那顆粉紅色的跳蛋，仍然殘留在地上。
難道我就要永遠失去她了嗎？
那個溫柔孝順，一直為哥哥和媽媽著想的小雪。
那個穿上圍裙，在廚房為晚餐注入心意的小雪。
那個羞澀嬌嫩，無時無刻都充滿著美態的小雪。
那個她，已經不屬於這個家了嗎？

我回想起與小雪的種種回憶。
從爸爸去世開始，她就成為了我和媽媽的唯一支柱。
那個時候，唔，大概是小學吧。
那個時候的我，受不住親人離世的打擊，連學校也不願意上，一直將自己封鎖在房間裡頭。
是那個十歲不足的妹妹，拯救了我。

……

我倚著牆壁坐著，雙手抱著兩個膝蓋，頭塞進了雙臂之內，只露出一雙眼睛。
我就這樣坐著，除了吃飯跟睡覺，我就這樣一動不動地生存著。
有如行屍走肉一般的我，苟延殘喘著。
「叩叩」、「叩叩」敲門聲悄然響起。
這種微小的力度，應該是小雪沒錯。
但那又怎麼樣？
已經不要緊了。
這個世界無論變成怎樣，都已經不要緊了。
「咿」的一聲，房門被打開了。
小雪帶著練習簿，走了進來。
「哥哥～小雪這裡不明白，可不可以教我？」若果是兩個月前的我，我大概會很樂意吧。
但是，現在已經不一樣了。
那個他，已經不復存在。
我沒有回應她，但是，她也並沒有就此離開。
好就坐在我旁邊，陪伴我渡過無數的夜。

「哥哥～來陪小雪玩吧～」
「哥哥，你看，我這個娃娃很可愛吧？是老師送給我的！」
「哥哥，為甚麼你都吃那麼少？媽媽說這樣沒辦法發育欸。」
每天，小雪都會來我的房間，跟我說著各種話：有時候是學校發生的趣事、有時候是邀請我一起做些甚麼、有時候，還會跟我說故事。

──就像那一天晚上。
「哥哥，你有聽過睡公主的故事嗎？」
「爸爸他呢，一定也是跟睡公主一樣，在一個很遠很遠的地方，一直沉睡著，直至哪一天，遇到另一個跟媽媽一樣漂亮的大姐姐的時候，他就會醒來，然後幸福快樂地生活下去。」
「…荒謬…」我在自己的懷內，輕聲說道。
「恩？哥哥你剛剛是不是說了些甚麼？」
「我說你荒謬！爸爸已經不會再醒來了！他已經離開我們了！永遠永遠地不會再回來了！你的那些都是童話故事而已！都是騙小孩的玩意而已！」我忍不住站了起來，把連日來的負面情緒，發洩在眼前的小雪身上。
我原來以為，小雪被我這樣責罵，會哭著跑出去。
但是，她卻微笑地走過來，擁著我。
「但是呢，哥哥卻不是童話故事，而是我最愛的親人。爸爸雖然不在我們的身邊了，但是呢，小雪的身邊仍然有哥哥在，哥哥的身邊也仍然有小雪在。小雪每天都來哥哥的房間，陪著哥哥，哥哥說好不好？」我鼻子一酸，把我數個月來強忍著的淚，一次過全部湧出來。

……

我打斷了自己的回憶，輕捏項鍊，把依莉召喚出來。
「我見過凌雨殷了，小雪果然在她那裡。」我跟依莉說道。
「恩，果然，她就是凌雨殷。」
「『她』？『她』到底是誰？」
「其實，我一開始找上你的目的，就是為了要找到『她』。」
「『她』…算了…我已經不想再跟你玩文字遊戲了…」我抓著依莉的雙肩，低著頭，輕聲道：「『她』是誰甚麼的…那種事怎樣也好…我只想知道…到底…到底我要做些甚麼，才能把小雪救回來…我不能…我不能失去她…」
失去小雪的悲痛，讓我無法再忍耐得住自己的情緒，眼框內的淚水一下子决堤而出。
依莉抱著我的身體，讓我好好發洩，情形就像小雪那個時候一樣。
我輕輕搥打依莉的背部，她卻毫無反抗，像個溫柔的母親。

不知過了多久，依莉下了決定。
她深呼一口氣，對我說道：「好吧，反正我一開始就想過會變成這樣，只是比預期早了一點而已。」
依莉推開我，說道：「不要哭，我甚麼都告訴你。」
我的視線因淚水而變得迷糊，我看著眼前朦朧的身影，輕輕點了點頭。
「嗯…」
「從這裡開始吧：現在的凌雨殷，其實並不是真正的凌雨殷，而是被『凱莉』佔據了身體。」
「凱莉？佔據？」依莉的一句說話，反而引起了更多的疑問。
「關於我和凱莉的事，大概要從『神』這個概念說起。」
神？

我收拾心情，抹去眼框的淚痕，專心聆聽依莉的說話。
「在世界背後，實際上有著比人類更高智慧的存在，掌控著世界的運行，這種生物，總共有46名，以人類的詞語來表達的話，祂們就是『神』。」
居然真的有神的存在…
雖然從小我就不相信這個世界有神，但是，自從使用過「自定」的能力之後，也讓我不禁懷疑，除了依莉這種精靈之外，背後是否有能力更強的物種存在。
「每個神都有不同的司職，同時擁有各種不同的能力。但是，並非每一個神都那麼勤力，用那麼多時間去觀察人類，因此衪們會創造不同種類的生物，將能力分配給他們，讓他們代替神去執行職務，這種生物被命名為『代行者』。」
「等等，也就是說，你這種精靈族的外形，純粹是創造你們的神的個人喜好？」
「可以這樣說…因此代行者有各式各樣的外形，其中也有喜歡創造幽靈鬼怪那種超自然生物作為代行者的神。」
還會有這種惡趣味的啊…
我聽著依莉的說明，漸漸對神的設定感到入迷，那股複雜的心情也漸漸得以緩解。
「而我和凱莉，原本就是性慾之神創造出來的代行者。性慾之神分別將一半的能力分給我們，我代替神掌管男性的慾望，而凱莉則掌管女性。本來，我們代替神的近一千年來，都沒有發生甚麼問題，直至十五年前，凱莉被當時的戀人拋棄之後，她就開始不再相信男性。」
「欸？所以說代行者也是會談戀愛的？」
「對，甚至連神之間也會出現各種感情瓜葛，但是有一點跟人類不同的就是，無論是神還是代行者，都不會懷孕。」

說完不會懷孕這種特性之後，依莉又回到了正題：「從那之後，凱莉就開始，佔據不同女性的身體，改變她們對男性的印象、使她們對男性的性慾降低。我想凌雨殷大概也是她佔據的軀殼之一。」
佔據的軀殼…這詞語令我突然想起了甚麼，於是我向依莉發問：「那麼說來，最初遇到你的時候，跟和你立契約之後的樣貌也有一點點不一樣，當初我並沒有太在意，但說到佔據的話…所以說當初的女生也是被你佔據了嗎？」
「哦？主人觀察力很好呢，沒錯，那是我用來尋找適當的契用者時使用的身軀，在我和你立好契約的一剎，她就已經立刻恢復原來的生活了。」
果然，立完契約的那時候，總感覺依莉的樣貌有一點點的不同，但因為穿著的衣服一樣，所以並沒有察覺到，原來那時已經換了個人。

「為了阻止凱莉的行動，我一直到處妨礙她，但是，她始終不肯停止她的行動。為了男女性慾的平衡，沒有辦法之下，我只好選擇徹底的消滅她。但是，我跟凱莉的力量互有千秋，所以我才需要借助契約者的力量。契約者的慾望，可以增強我的力量，因此我才找上了你。」
「要消滅她？這樣說來，你們的能力到底是甚麼？我們又要怎樣做才能消滅她？」我發出疑問。
「我的能力，主人大概都見識過了吧，分別是改變人的原則、燃起目標的性慾，和讀取當下對方關於慾望的想法。」嗯，依莉的這些能力對我來說，都已經是十分熟悉的事情了。
「而凱莉的能力，是有關記憶方面的。她可以快速從人類的記憶中，讀取出性慾方面的記憶，然後可以改寫這些記憶，從而改變他們對性的印象。」
這樣聽起來，好像凱莉的能力還比較厲害，直接就能知道對方跟誰做過、有沒有自慰的習慣等等，而且能直接改寫這些記憶，跟我之前一點一點的改變她們的原則，還要限制多多，有莫大的差別。
「才不是阿主人，『自定』設有那些限制是防止契約者對人類的影響過大，如果是我動手的話，一下子全都改變也可以。」原來如此。
「至於消滅方面，只要主人跟我配合…我們一定可以拯救小雪。」
「嗯。」既然現在已經清楚了對手的資訊，我就再沒有可能輸。
我立下決心，一定要把小雪帶回來這個家。

預告 同預定一樣 今晚會出晒

準備睇tbb大結局

31號又冇人

加速加速

真毒報到

冇架啦 成班都偽毒黎

報到

樓主

我向你報到

真毒撚係好珍貴架知唔知

真毒難求

你係毒既話就出文比我地毒撚打飛機

原則33－紅與藍的戰爭

「你來了。」我打開家門，迎接來賓。
「當然，奴家可是很期待的呢～」眼前的女生如此說道。
女生的穿著，跟機場那天遇到凌雨殷的時候相差無幾，樣式簡潔的摺裙，配上印著可愛圖案的T-shirt，彷如一個普通的中學生。
但林竣知道，她，已經不是凌雨殷。
對，無論是改變若晴和小雪的記憶、抑或與我做愛的那個人，都不是凌雨殷。
這些都是強奪凌雨殷身體的凱莉，所幹的好事。
「那麼，進來坐吧。」林竣邀請她進來。
凱莉踏進了家門，四周察看我家的佈置。
「唔，還不錯呢，跟若晴家的感覺完全不同。」
「要喝些甚麼嗎？」我走進廚房，像對待一個普通的客人般詢問道。
凱莉笑著回絕：「不了，一會兒你像雪瑤一樣，想對奴家下些甚麼藥的話，那就麻煩了。」
「想不到你還會有害怕的時候。」我拿著一杯橙汁，邊喝邊走出客廳。
客廳有兩張相對的大沙發，四角形的茶几置在中央，沙發的旁邊則擺著一張新置的按摩椅。
我坐著其中一張沙發上，聽取凱莉的回應。
「當然，尤其是對方愈強的時候。」凱莉坐在我對面的沙發上。
「嘿。」我冷笑一聲，沒有回應。
「那麼，」她拿起了我放在茶几上的柳橙汁，喝了一口，「進入正題吧。」
「為甚麼你一定要和我作對？若果我們聯手…」
「奴家不會跟男人合作，道不同不相為謀。」凱莉果斷拒絕。
「那就沒辦法了，我不可能讓小雪離開我身邊。」我意志堅定地說道：「你對我怎樣都好，但小雪，連一根頭髮我也不會讓你碰她。」
「是嗎？那麼再賭一次吧，上一次奴家純粹想見識一下，依莉選了個怎麼樣的契約者，所以開個玩笑。
但這一次，若果你輸了的話，童家姊妹，奴家就一次收下了。」
「你…好，我同意了。」說畢我輕撫項鍊，把依莉召喚出來。

「終於肯出來了嗎？我的好妹妹。」凱莉跟依莉打招呼。
依莉的眼神堅定，如箭在弦，對這場戰鬥做好了萬全的準備。
「輸了那麼多次，還是不肯死心嗎？」依莉無動於衷，仍舊無視著凱莉的話。
「為甚麼你到了這刻，還是不明白？男人，盡是些用下體代替腦袋思考的動物，你跟這些垃圾渣滓立契約，又怎麼可能會有勝算？
但女人，每一個都是神的恩賜。
女人，就有如一件藝術品，各有不同的美、各有不同的意境和內涵，但男人懂得欣賞嗎？
他們就只懂得下體充血，然後想著怎樣把女人騙上床。」凱莉情緒激動地說道。
依莉應該已跟她在這個話題上吵過無數次，也懶得理會她，僅回應道：「再說下去也是沒結果，來吧，來跟我做吧。」

對，沒錯，消滅凱莉的唯一方法，就是要依莉借助男性的身體，跟凱莉做愛。
但是，以往的男生，不是跟依莉配合度不高，就是男生的身體太弱，承受不住凱莉的「魔壺」，也因此，才一直處於下風。
「好，放心，奴家這次一樣會讓你舒服得射出來～」凱莉對我拋了個媚眼，可是對我卻完全沒有效果。

「那麼，我要開始了。」血色的魔法陣第二度從我的生命中出現，在這兩次施法期間、這段不足一個月的回憶，在我腦海如走馬燈般閃現。
小雪、靜怡、可怡，三段親密的記憶繩索，緊緊交織在一起。
不知何時開始，她們的事，已經變得比自己更加重要。
對，無論我在這場戰鬥裡變成怎麼樣，都已經不重要了。
我很清楚知道，若果我和依莉輸掉了，我將會一無所有。
但是，若果要我眼白白看著其他人被凱莉以這種方式奪走，我做不到。
不能保護自己女人的男人，還能算是男人麼？

下一瞬，依莉佔據了我的身體，代替我進行指揮。
但這次跟小雪下迷藥的那次不同，身體的感覺並沒有跟我失去連結。
用個比喻來說的話，上一次就像觀看3D電影，單純是對視覺和聽覺的「煎熬」，但這一次就像4D一樣，並沒有失去觸覺。
依莉挪動我的身體，一步步接近凱莉。
兩人很有默契地同時把衣服脫光，依莉二話不說，直接就把肉棒插進凱莉的體內。
等等！出會4秒就合體？連前戲也不做？
在我驚訝的同時，自己的身體已經跟凱莉的「魔壺」展開了大戰。
依莉抽插凱莉的速度，跟我完全沒辦法相提並論，快得連肉眼都已經跟不上。
就連肉棒的快感，也因這種速度而變得麻木。
也難怪以往依莉只輸不贏，這種強度的性愛，是要怎麼樣的身體才能配合得上？
這種抽插的速度，換著是正常男生，連肉棒都可能要報廢了；而女生，恐怕沒有幾下已經受不住雙眼反白、口吐白沫。
但凱莉卻並非正常人，她仍然維持著自己的理智。
只是，她跟我悄有不同，我並沒法從中得到甚麼快感，凱莉卻反而完全放鬆了身體，任由依莉擺佈，陰部也變得愈來愈濕潤。
很明顯，她正在享受這種感覺。
想不到，正常的挑逗對凱莉無效，反而是這種強來，更能令凱莉有感覺。

依莉把凱莉抬起，用肉棒的力量，支撐著凱莉的重量。
依莉每一下都頂至凱莉的最深處，刺激著凱莉的感覺。
「啊…啊…好…妹妹…好…爽…奴家…啊…啊啊…啊..啊…」凱莉被依莉頂到連呻吟也叫不出來，咬字模糊，彷彿av那種下媚藥後絕頂高潮的模樣。
但是，依莉告訴過我，消滅的關鍵並不在於誰先高潮，即使先令凱莉高潮而勝出打賭，也是完全沒有意義。
或許，我能夠藉此把小雪救回來，但是其他被凱莉改變過的女生，就沒辦法變回原狀。
依莉的目標，是要消滅凱莉，而要辦到這件事，需要兩人同時高潮。

雖然現在凱莉很有快感，但是經過這不知道幾百還是幾千回合，我的肉棒也即將來到射精的狀態，這樣隨時比凱莉還要快高潮也說不定。
我強忍著這股射精的衝動，但是「魔壺」的力量實在太強大，那種無數根舌頭同時舔著的快感，任何男人也無法抵抗得住。
也真的難怪依莉沒有辦法贏凱莉。
她本身雖然也有「魔壺」，但這個部分在佔據男人身體之後，根本無用武之地，依莉在先天上便已被凱莉贏在起跑線。
依莉也很清楚這個狀況，於是，她把凱莉放在我一早預備好的按摩椅之上。

凱莉一坐上去，四肢立刻被伸出來的拷扣鎖著，同時，一根佈滿凸紋的按摩棒也緩緩升起。
依莉按著遙控器調整好按摩棒的位置，然後貫進凱莉的身體裡。
「你…到底…想對…奴家…啊！」依莉按下一顆按鈕，按摩棒便開始在凱莉的「魔壺」裡橫沖直撞。
這一根按摩棒，並非普通的按摩棒，這張按摩椅，被稱為「永操機」，是我用來對付凱莉的最終武器。
安裝在按摩椅裡的按摩棒，能夠不規則地變形，在旋轉的同時改變按摩棒的形象，加上附在棒上的凹凸點，對女性同時發動三種攻勢。
而且，最強大的一點，是它能釋放出微小的電流，強制停止女性身體的快感。

「你…難…難道…想…」被按摩棒教訓著的凱莉，勉強地吐出了幾個單詞。
「我，說出了『禁忌』，已經時日無多。」依莉回答道。
「禁忌」？
「你…啊…啊！！！啊啊啊啊啊啊！！」本來身體充斥著快感的凱莉，被按摩棒的電流一通過，身體的快感立刻被壓制著。
「你…你瘋了！！！」凱莉雙眼瞪得極大，怒罵依莉。
「對，我瘋了，來吧，想高潮是吧？我就偏不讓你高潮。」依莉隨心所欲地操作著遙控器，每當凱莉有高潮的跡象的時候，就立刻按下通電的按鈕。
如此來回數次，強制性壓制凱莉的高潮，讓她一步步地失去自我。
久久不能釋放的凱莉，身體開始不受她的控制，一直顫抖不停。
「給…我……」凱莉的雙眼反白，連嘴巴也合不攏，吐出的話也已經無法聽懂。
明顯地，她的身心都已經崩潰。

依莉給足凱莉教訓之後，解開所有束縛，與凱莉進行最後的交合。
「啊…啊…啊…」凱莉已經無呻吟的意識，口裡只發出一些奇怪的呼吸聲。
依莉將抽插控制在正常速度，好讓肉棒能夠得到快感。
同時，也令崩潰掉的凱莉，能夠恢復身體的快感。
不出五十回合，兩人的快感同時來到巔峰。

這時候，兩人身上的項鍊，同時發出了強光。
紅與藍的光芒，佔據了我眼裡的世界。
兩股光芒不停交錯融合，如彈藥般互相轟炸。
在轟炸之中，紫色的光芒在兩者之間誕生，形成一顆巨大的球體。
紫球一步一步地覆蓋掉紅與藍的光芒，每當紅與藍相碰，便會形成新生的紫芒。
紫光漸漸地把所有區域吞噬，最後成了我眼裡的唯一。
然後，那股巨大的紫色能量，有如一顆炸彈般，在我眼裡裂開，對我的意識造成前所未有的衝擊。
那一刻，我就有如身處浩瀚的宇宙一樣，見證著巨大能量的毀滅。
下一剎，我失去了意識。

11點半出最後一章

其實已經冇咩好打 都完

唔好壓過年

唔會喇 已經準備好

天下無不散之筵席

謊言 全部都係謊言

冇錯 全部都係我

樓主下下秒回

毒撚係咁上下

推呀

原則34－救贖般的懲罰（終章）

當我再次醒來的時候，已經身在醫院裡。

我的眼睛緩緩睜開，靜怡、可怡跟小雪三人圍在我的床邊。
小雪立刻撲上病床，痛哭道：「嗚嗚，要是哥哥不在了，我跟媽媽要怎麼辦？」
小雪，呼，小雪在我這裡，小雪仍然在我的身邊…
她仍然實實在在地躺在我的旁邊…
實在是太好了…
「傻妹，我怎麼會有甚麼事？」我抱著小雪，輕輕撫摸她的頭，同時慢慢撐起身子，在床上坐了起來。
我看著另外兩人，靜怡紅腫的雙瞳強忍著淚水，可怡則無奈的對我微笑。
「我睡了多久了？」
「大概兩天吧。雖然護士跟我們說你並沒有甚麼大礙，但她們倆還是很擔心。」可怡苦笑道。
「這兩天要你照顧她們，辛苦你了。」
「不會，只要你沒事就好。」
昏迷了兩天…了嗎？但是，既然小雪也在這裡，大概依莉已經成功了吧，那麼，靜怡…
在凱莉消失後，我們到底仍然是主僕的關係？
還是，我們已經甚麼也不是？
我搭上了靜怡的手，對她說道：「謝謝，但是我並沒有想過，連你也會這麼擔心。」
「你在說甚麼呀？」靜怡卻站起來這樣喊道：「身為你的女朋友，擔心你不是必然的嗎？」
欸？等等…
「小靜，別這樣，這裡是醫院…」可怡也立刻站起來，從後抱著靜怡。
「我才不管這裡是不是醫院，林竣，你剛這話是甚麼意思？所以你不當我是女朋友了是不是？」
「吓？女朋友？」剛才我還懷疑是不是自己聽錯，但這一次可是聽的十分清楚。
童靜怡甚麼時候變成我女朋友了？
雖然我們做過各種各樣淫穢的行為，甚至還讓她叫我主人，但應該沒有正式交往這回事吧？
「也許阿竣剛醒來，記憶有點混亂，你先冷靜一點…」
「你要我怎麼冷靜？這兩天我一直坐立不安，睡也不敢睡，卻原來只是為了一個不記得自己的傢伙。」
「哼。」靜怡冷哼一聲，從病房裡走出去了。
「阿竣，我去跟小靜解釋，你先休息一下。」可怡放下這句話，也跟著跑了出去。
這時，小雪已經恢復了情緒，跟我說道：「哥哥，你很壞阿，一醒來就把自己女朋友氣走。」
「額…所以說靜兒是我女朋友這件事，是真的？」到底是甚麼回事？難道說凱莉的消失，連我身邊的人的記憶也改變掉了嗎？
「對呀，你們最近才一起的不是嗎？雖然之前一直因為可怡姐姐的事吵吵鬧鬧的，但結果卻被哥哥修理得貼貼服服。你跟我說你們在一起的時候，我還嚇了一跳呢～」
到底…發生了甚麼事？小雪說的話，跟我的記憶，似乎有了一點出入。
我是有把她修理得貼貼服服，但這僅限於肉體之上吧，我明明沒有跟她在一起過，更沒有跟小雪說過甚麼。
小雪看著我迷惑的樣子，說道：「看來真的如可怡姐姐所說，哥哥的記憶有點混亂了呢，反正你也醒來了，我現在去叫醫生來。」
「嗯，麻煩你了。」
小雪也離開了病房，剩下我一人坐在病床上。
我嘗試想起失去意識之前的事，記得那個時候是跟凌雨殷…不，是依莉跟凱莉決戰的時候吧。
所以說，那之後，到底發生了甚麼事？
她們三人的記憶似乎，發生了變化，還是說，是我的記憶被改變了？
我立刻摸一摸身上的項鍊，赫然發現，項鍊上的吊飾，已經從藍色，變成暗淡無光的灰黑色。
那曾經隱約透出的紋路，已經消失不見。
依莉她…還在嗎？依莉跟凱莉，是不是都已經離開了？
連同「自定」一起。
那麼，我跟她們記憶有所分別，也是來自同一個原因？

「你好，我是你的主診醫生，我姓歐陽。」我還在深思的時候，一名身穿白袍的男性走進病房，向我道。
「你好。」
「由於你剛剛醒來，現在先問你幾個問題，可以嗎？」
「好。」我點點頭，醫生在我旁邊坐下。
「你記不記得自己叫甚麼名字？」
「林竣。」
「年齡？」
「19歲。」
「職業？」
「學生吧。」
「你知道現在這裡是哪裡嗎？」
「應該是…醫院？」
「很好，那麼，你記得你昏迷之前，身在哪裡嗎？」
「我記得…是我小學同學的家裡。」
「那麼，你記得當時自己在做甚麼嗎？」
唔…我回想決戰時候的情景，然後，一股紫色的記憶，從我腦海裡湧出來。
一看到紫色，我便想起了那股嘔心的精神衝擊…
於是我立刻制止自己的回想。
「我也不知道，我自己也有點莫名其妙。」我只好這樣回答道。
醫生笑說：「哦？是嗎？不要緊，每個剛醒來的人，記憶都總有不同程度的混亂，這是很常見的事，待你記起來的時候再說吧。」
醫生把我的答案寫下之後，神色凝重地說道：「那麼，林先生，我有一件事想告訴你，但你要有心理準備。」
醫生這樣說之後，我的心不受控地急速跳動。
難道我，患上了甚麼不治之症？
還是說，我的記憶真的出了問題了？「自定」甚麼的，全都是一場夢？
「因為你倒下時，腦部受過震盪，剛才貴妹跟我說你的記憶出現混亂，可能也是這個原因。但是，在你醒來之前，院方為了安全起見，曾為你做過全身檢查。在檢查報告裡面，腦部運作是一切正常。但是，我們卻發現了…」醫生說到這裡，稍為停頓，看了看我的反應。
我看著醫生的雙瞳，想點頭示意的時候，卻發現，自己彷彿能從醫生的雙眼中，看出報告的一隅。
「可能是由於你倒下時的姿勢，是下體先著地的關係，你的性器官受到了永久性的創傷，有可能這輩子都無法再勃起。」
吓！！！！？
我目瞪口呆的看著眼前的男醫生，腦袋完全一片空白。
「雖說如此，但這只是初步的檢定，還需要作出更詳細的…」
醫生接下來所說的話，我全都已經聽不進耳了，我的視線開始變得模糊，世界好像漸漸離我而去一樣。
我無法再勃起？
怎麼可能，你是在開玩笑？
明明在我倒下之前，依莉還在用我的身體跟凱莉大戰數百回合…
凱莉…依莉…
她們兩個的臉在我的腦海裡浮現，在決戰時發生的事，也慢慢變得清晰。
難道說…就是那個時候…依莉戰鬥的那股速度…
對…這是懲罰…
這是我以渺小的人類之身，涉足到兩個精靈的戰爭裡，所應得的懲罰。
這是我胡亂改造女性的心靈，所得到的相應的懲罰。
對…這，就是「自定」對我的懲罰。

……

四個月後。

刺眼的陽光直射頭上，使我難以張開眼睛。
進入了九月，天氣仍舊十分炎熱，我攤在床上，懶洋洋的不想移動。
從公開試到現在已經好幾個月，這段期間都沒怎麼早起過。
一時還沒有辦法適應過來呢，真是的。

「唔…唔…唔…」這時，一股奇怪的聲音，從床的另一端傳來。
我瞇著眼向下望，才發現，靜怡正在吸吮自己的下體。
「醒來了嗎？主人，早安～」
「…」聽到「主人」二字，我的肉棒不受控制的脹大，一下子進入了狀態。
「果然每次叫主人的時候，阿竣的那裡都會立刻就興奮起來呢，真是個變態。」靜怡一邊撫摸我的肉棒，一邊這麼說道。
「要好好教訓主人才行。」靜怡說畢，又把肉棒含了進去。

自醫院的那天起，發生了很多事。
媽媽得知我進了醫院，也立刻從內陸趕回來探望我，但是我和小雪謊稱我身體並沒有任何大礙，所以媽媽停留一天又趕回去了。
只是發生這件事之後，媽媽告訴我和小雪，老闆已經答應了她，只要內陸的分部穩定之後，便會讓媽媽當上最高級的管理層之一，到時候，工作量就會減少，上班時間也會變得更有彈性，可以把時間用來陪伴我們。
嘛，這樣對小雪來說，也許是件好事。
但是在公開試完結，到大學開學日為止，這個悠長的假期裡，偌大的雙層屋子裡，還是只有我跟小雪二人。
──我原本是這麼以為的。
結果卻是，可怡跟靜怡會不時來我們家裡過夜，說是為了照顧我，其實卻是談情「做」愛。

靜怡認真地用口水滋潤我的內棒，穿著女校校服的她隱約散發出一種純潔的氣息，跟她自行撫摸身體的動作有了偌大的反差。
「阿竣，人～家～想～要～了～」靜怡誘惑的聲線在我耳邊響起，然後，我提起身子，坐在床邊。
「時間來得及嗎？」今天是新一年的開學日，不論對於靜怡還是我都是重要的一天，我可不想令她遲到了。
「還有半小時左右的時間，夠你好好滿足人家了～」靜怡的聲線透露出她的興奮與期待。
「那來吧。」
靜怡背對著我，肉棒對準她的小穴，緩緩的坐了下來。
「阿…阿竣的那裡每次都總是那麼舒服。」
「那就好。」我笑說，然後兩人開始上下作動。

至於記憶方面，出院之後，我也有慢慢摸索關於她們記憶的事。
然後我發現，她們在與「自定」接觸之前的記憶，都跟我擁有的記憶一模一樣。
但是接觸之後的事，卻被莫名的改寫了。
首先是雨殷，她完全記不起來跟我做過的所有事，她只記得跟若晴是好朋友，在機場跟圖書館相遇的事，她也不太能肯定有否遇到過我，所以對她來說，我完全只是個陌生人。
我也曾經想過要不要跟她解釋，但是每當我想把有關「自定」的事說出口的時候，身體都會不受控制，或許再次昏倒，或許突然嘴巴不受控的關上，或許突然鼻孔出血，最嚴重的還會看見那片紫光…
總之，我沒有辦法對任何人說出口。
這也變成了我唸醫科的最主要理由，不再只是為了減輕媽媽的壓力。
我希望能從科學層面，自行探索出可以說明這種現象的解釋，雖然大概只是徒勞無功。
呀，對了，差點忘了說，先前我和可怡公開試的結果已經出來了，我如願的考上了西大的醫科，而可怡則考進了護理系。

「啊！啊！我...人家不行了！！」靜怡的呻吟聲充斥房間，身體也到了最後的關口。
「我也快要射了。」
「射…射進來…請全部射進來！」
我加快抽插的速度，淫穢的水聲與呻吟聲交織，為晴朗的早晨，奏起愉悅的樂章。
「啊啊啊啊啊！！」靜怡毫不忍耐的叫喊，我也同時將精液射出，大量的精液噴進靜怡的體內，而且慢慢的沿著我的肉棒流下來。
「吓…阿竣的…好多…好熱…把人家的那裡射的滿滿的…好舒服…」靜怡的感想。
「我愛你。」我從後抱住她，跟她熱吻起來。

那麼，為何靜怡突然變成了我的女朋友了呢？
我從她們兩姊妹那裡得知，我為了化解靜怡對我的誤會（就是有關拋棄可怡的事），用了各種手段，短短兩星期內，折服了靜怡的倔強，也令她慢慢喜歡上我，最後成為了男女朋友。
可怡雖然也仍然喜歡我，但是她覺得只要我對靜怡好，她無論怎樣也可以。
靜怡也同樣如此，完全不介意我跟可怡有任何親密行為，甚至還常常想三個人一起來一發。
雖然這樣一定很爽快，但是，我還是很抗拒這樣做。
可能是因為，我不太想再次將現在、跟「自定」消失前發生過的事聯繫起來，尤其是那晚三人扭在一起的畫面…

一場熱吻過後，我跟靜怡離開彼此的身體，抹乾身上的液體。
靜怡細心的幫我換上衣服，就像新婚妻子一樣。
晨炮過後變得精神奕奕的我，拖起靜怡的手，從我的房間裡走往樓下。
走下樓梯時，靜怡這樣問我：「主人對於靜怡的侍候，滿意不滿意？」
我笑意盎然，回應：「有靜兒服侍，當然是十分滿意。」
「那麼，主人到底甚麼時候要跟我和姐姐一起來？」靜怡又再次這樣問道，然後突然弄了一個想到壞主意般的面孔：「還是說，要跟小雪四人一起？」
「喂，我說過不要再提這件事的，你這樣我可要好好處罰阿。」
靜怡像是一早已預計到我的答案，嘴巴哄至我的耳邊：「那麼放學後請主人再好好教訓教訓靜怡。」
靜怡的話語令人甜蜜無比，我兩根手指輕捏她的鼻子，笑道：「你這小壞蛋。」

至於小雪那邊的故事，則是我們的關係從「自定」消失前的那段時間起，開始變得十分親密，雖然有發生過撫摸、口交之類的性行為，卻還沒有走到插入的最後一步。
但是，我出院之後，卻很快跟小雪走完了這一步，一來是我沒有辦法拒絕，那個我曾經傷害過、同時也是我深愛的妹妹的要求，二來則是為了測試無法勃起這件事。

我跟靜怡走到一樓，小雪跟可怡卻早已紅著臉的等著我們。
「哥哥你這大壞蛋，一大早就跟小靜做那種色色的事情。」
「對呀…阿竣，音量…是不是稍為控制一下比較好？」
我望了望旁邊的靜怡，嘴角含春的她毫無歉意可言。
剛才的聲量，她肯定是故意的。
我放開靜怡的手，走到兩人的中間，在兩人耳邊說道：「放心，放學回來後就到你們了。」
兩人的臉彷彿在一瞬間又變得更紅了。
靜怡這時幫忙打圓場：「好了好了，時間差不多了，再不出發就要遲到了。」
「還不是你們兩個…」小雪嘀咕道。

這麼說來，那天在醫院，醫生說我有可能這輩子都無法再勃起，但其實並不是這麼回事。
那時我雖然十分震驚，而且在院內的檢查和治療也同樣得出這個結果。
但當我一出院，分別讓三人跟我嘗試之後，卻發現，雖然我現在勃起得比較慢，但仍然是勃得起來的，硬度跟長度也跟以前一樣。
之後也找過其他外人去嘗試，得出的結果是，除了小雪，可怡跟靜怡三人以外，其他人都沒有辦法令我勃起，包括我自己。
不管是用道具也好，用身體也好，看成人影片也好，都沒有辦法令我勃起，連晨勃也再沒有發生過。
只有當她們三人接觸到我的身體的時候，我才會有所反應。
而當靜怡喚我「主人」、小雪喚我「老公」的時候，我會反應得特別快。
但是，這並不是說我身體已經進入更年期了，相反，我射出的精液變得更多更濃。
醫院為我的精液作的檢查裡，也說我的精子的活動仍然十分活躍。
我的想法是，只有在「自定」裡呈現紅色親密度的人，接觸我的身體時，我的身體才會有反應。
這也許，就是對我的懲罰吧。
只是這同時，也是我唯一的救贖。
只要能與這三人好好過之後的生活，其他的事又算得了甚麼。
我能有三個真心對待我的女人，已經比起其他人幸福太多了。
接下來，就為自己曾經傷害過的人好好贖罪吧。

我這樣想的同時，下意識的望向周圍的三人，然後一起踏出了家門。
她們臉上的笑容燦爛，就有如射落的陽光一樣，彷彿是為了新一天的展開，好好送行。

自定義原則，
全文完。

統計信息：
長 度：中長篇
每章字數：2000～4500
章節總數：34+序+sp
全文字數：101663（正篇）、109411（含sp）

以下開放你問我唔答驚自爆

完！！！
黎個4P好喎

一早講咗冇

sp2 gogogo

已經唔想寫甜

睇大結局倒數別有一番風味

唔係掛
當滿足下我地啦

老老柒柒 我已經寫到唔知可以有咩分別

特別篇

大家FF下咪算

來個4p賀一賀2017

會唔會係咁

主角就正啦

三件

你都有3個腦魔

估唔到最後係靜怡做左女朋友

Btw個結局唔錯

係真唔係呀 多撚謝先

某程度上可怡都算半個女朋友

多謝謊言

唉無得晚晚追故啦

好明顯可怡先係大婆

開波就呃鳩我地爛尾

其實呢個結局已經幾合理之餘又幾溫馨

甜故來講算上品

多謝先

其實個結局都唔錯,不過如果有篇幅可以圓滿咁交代到精靈個邊咁就好好(個人覺得個邊既交代有d hea)不過唔緊要啦

唔係hea唔hea既 純粹林竣角度唔會知佢地係咪真係消滅咗
但有某個位係真係有少少隱瞞咗

有冇後記或者講下感受

留名一身蟻.jpg

後記係指林竣n年後會點果啲
其實結局講4個月後已經似後記形式
感受就其實好多 但睇下仲有冇咩係你地想知

想知4p點玩，就咁

甜野應該唔會再講啲咩
你可以幻想下林竣放學之後比靜怡強推上床 格硬拉埋可怡幫手
然後小雪又怕羞又想要咁企係床邊 最後都係忍唔住加入

最後就3個一齊呀呀呀啊啊啊 完

將呀呀呀啊啊啊轉做一萬字唔該

ff下好喇

我唔想copy呀呀呀啊啊啊咁多次

Detail

no more

唔錯唔錯 一身風流債 3條女一次過幫你還清

講下寫依篇故感受
其實甜故真係唔易寫
尤其我依啲冇乜扑野經驗
一開頭寫既時候 就係不停咁幻想實際場景 自己做果陣會點做
尤其我係鍾意將每個動作都寫出黎既人
變左我會諗到每個位好仔細 佢隻手擺左去邊 佢插緊果陣又摸緊邊etc
變左寫一個scene 可能要用3,4,5粒鐘 但寫既期間我就同時扯住幾粒鐘
一開頭係真係幾辛苦 要忍住平時唔打j 要等到出文果日寫完先打

開頭係要習慣依個模式
而到後尾就係不停諗 到底點樣同前面果篇扑野扑得唔一樣
依3十幾章 大大話話都扑左10次有多
用字又係用黎用去都係果啲
要寫到有分別係真係好難

再加上 為左唔係普通一篇冇深度既甜故
我仲加左原則依個限制(你諗下 如果冇自定依樣野 咪又係一篇男主開掛垃圾故)
一開始幫女角諗原則果陣 真係諗到我頭痛
然之後又要特登寫一啲位 去凸顯返果位女角係真係有依個原則

所以話 你地睇係好爽 但睇甜故既人其實並唔好過

跟住交代身後事
如無意外之後應該都唔會寫甜故
如果你淨係鍾意睇甜故既話 應該可以就此忘記我

下個故暫時打算係寫返關於我同雨殷既愛情故事
一直都好想清左佢 但又係拖下拖下就已經幾年
趁依排算得閒 應該會清埋佢 再了一個心願

新年快樂
期待下一個故啦

傻喇 純愛故邊有人睇

sad but true

但冇計 個故係我對佢同我對自己既交代

有冇人睇已經唔重要

純愛故正

唔緊要我會睇
其實我鐘意純愛多過甜

靜怡做咗正印
樓主好波

外傳：凌雨殷成壺之路

以後見親樓主都扯旗

純愛故都唔錯既

睇死你咪又加甜

sor 絕對冇甜

聽住先 應該一月中開 或者開定先但唔出住

好啦信你啦
快啲開

睇緊青如絲打個純愛故

純愛先好睇
高汁故

唔知佢之前有寫咩故 冇起佢底

同我寫甜故個feel唔係好同

幾時開

但開完冇文會比人屌好似係

睇到臨尾好熱血

前面調教靜怡射咗三四轉
入咗聖人mode就交待故事背景 大戰再BBQ

冇拖戲 高汁

調教靜怡耐啲唔好咩

趕收工仲拖咩戲 我仲以為正常感覺係太快完

咁每篇故都總要完既
只能夠揀個自認為適合既時候收自己皮

恭喜樓主圓滿寫完期待純愛故

所以我幾時都話 寫故係自虐既一種

留名等樓主既純愛故

有冇咁多人想睇純愛呀 我就唔係好信喇

只要寫得好，純愛都可以好似甜故咁好睇

CDROM終結時留明，題材好新穎可惜限於內容同亦已非當年色情片當道年代，否則我認為可以搬上大熒幕 多謝OP

隱瞞咗啲咩先

兩日追哂 辛苦樓主
以前純愛情故我有睇凍檸啡 文筆真係好好

好似有啲印象

最令我悲哀既係隔左4年仍然題材新穎

4年都唔係好耐咋喎

如果啲甜故高汁啲你話幾好

追哂成個故，冇哂連登目標

無故追

有冇咁誇張你兩個

+

好再仲有一堆故要追
btw 新文要等幾耐

加篇留外4p喇

我會考埋試先寫囉
一月中先考
宜家開po唔更新的話驚比人屌

啲高汁甜故由你寫多啲咪得

咁有腰斬feel

我唔會再寫第二個甜故

岩呀 我係趕收工

認真，我呢到追開嘅故得你另一位巴打叫準時又夠份量，其他果啲一係個作者成日走數、一係發脾氣怨天怨地唔出文，仲有啲係爛尾添

微甜得唔得

搞到到喉唔到肺

因為我寫左9成先開po

有一個故計劃中係少甜 但要等多年先見到我都唔知

但我基本上交代好晒啲野 算係完整架構
係差在可能未j夠姐

咁就再開新故啦

新故都唔會係甜故

有無得少甜

罰你睇返上面

more 3P

依家開連登無哂目標
未j夠靜怡呀

橙

兩日追曬

寫個外傳啦

說好的純愛

唔小心睇返關於佢既野 忍唔到

食咗個姐妹丼，一世無得屌其他女都抵啦
食妹就………我本身無呀妹，所以接受到

齊淫之福咪依啲

唔錯

比你推返出黎

光速屌閪法
終於儲完一次過睇哂
有文有理 唔錯

[quote]光速屌閪法
終於儲完一次過睇哂
有文有理 唔錯[/quote]

圖書館個幾章最正 睇幾次都唔厭

靜怡話多謝你j佢喎

毒撚